<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>
<!-- GENERAL -->
	<string id="dm_universal_actor_start">
	<text>J'ai un truc à te demander.</text>
	</string>
	<string id="dm_universal_actor_exit">
	<text>Ça fait rien.</text>
	</string>
	<string id="dm_universal_actor_agree">
	<text>Bien.</text>
	</string>
	<string id="dm_universal_actor_exit_thanks">
	<text>Merci.</text>
	</string>
	<string id="dm_universal_npc_start_1">
	<text>Sur quoi ?</text>
	</string>
	<string id="dm_universal_npc_start_2">
	<text>Bien sûr.</text>
	</string>
	<string id="dm_universal_npc_start_3">
	<text>Vas-y.</text>
	</string>
	<string id="dm_universal_npc_start_4">
	<text>Oui ?</text>
	</string>
	<string id="dm_no_more_1">
	<text>Je te l'ai déjà dit.</text>
	</string>
	<string id="dm_no_more_2">
	<text>J'en sais pas beaucoup plus.</text>
	</string>
	<string id="dm_no_more_3">
	<text>C'est tout ce que je sais. Demande à quelqu'un d'autre.</text>
	</string>
	<string id="dm_no_more_4">
	<text>Bordel, mec. T'as craqué sur moi ou quoi ? Va demander à quelqu'un d'autre.</text>
	</string>
	<string id="dm_no_more_5">
	<text>Y'a pas beaucoup plus à te dire, mec.</text>
	</string>
	<string id="dm_no_more_6">
	<text>Tu peux continuer à poser tes questions à la con, moi j'ai rien de plus à dire.</text>
	</string>
	<string id="dm_no_more_7">
	<text>Laisse tomber, mec.</text>
	</string>
	<string id="dm_no_more_8">
	<text>Une autre fois, mec.</text>
	</string>
	<string id="dm_no_more_9">
	<text>Repasse plus tard, et peut-être que je pourrais t'en dire plus.</text>
	</string>
	<string id="dm_no_more_10">
	<text>Ben, je sais pas tout là-dessus hein, tu as d'autres questions ?</text>
	</string>
	<string id="dm_do_not_know_1">
	<text>Mon pote, si j'avais toutes les réponses je serais pas dans ce foutu trou à merde.</text>
	</string>
	<string id="dm_do_not_know_2">
	<text>Bonne question. Si tu trouves, partages l'info avec moi, ok ?</text>
	</string>
	<string id="dm_do_not_know_3">
	<text>Tu me poses une colle, mec. Je sais pas.</text>
	</string>
	<string id="dm_do_not_know_4">
	<text>Putain, si je savais ca, mec...</text>
	</string>
	<string id="dm_do_not_know_5">
	<text>y'a toujours quelque chose a faire dans la Zone, mais rien que je voudrais partager avec toi.</text>
	</string>
	<string id="dm_do_not_know_6">
	<text>J'ai rien a te dire, mec. Personne me dit jamais rien, à moi.</text>
	</string>
	<string id="dm_do_not_know_7">
	<text>Tu demandes au mauvais gars.</text>
	</string>
	<string id="dm_do_not_know_8">
	<text>J'aimerais bien savoir ça moi aussi.</text>
	</string>
	<string id="dm_do_not_know_9">
	<text>Désolé, je peux pas t'aider.</text>
	</string>
	<string id="dm_do_not_know_10">
	<text>Désolé, je ne peux pas t'aider.</text>
	</string>
<!-- HELLO -->
	<string id="dm_hello_general_1">
	<text>Comment ça va ?</text>
	</string>
	<string id="dm_hello_general_2">
	<text>Hé, mec, quoi d'neuf ?</text>
	</string>
	<string id="dm_hello_general_3">
	<text>Bonjour, comment tu vas ?</text>
	</string>
	<string id="dm_hello_1">
	<text>Salut, frère.</text>
	</string>
	<string id="dm_hello_2">
	<text>Salutations, Stalker.</text>
	</string>
	<string id="dm_hello_3">
	<text>Moi ça va, quoi d'neuf toi ?</text>
	</string>
	<string id="dm_hello_4">
	<text>Bonjour.</text>
	</string>
	<string id="dm_hello_5">
	<text>Quoi de neuf ?</text>
	</string>
	<string id="dm_hello_6">
	<text>Qu'est ce que tu veux ?</text>
	</string>
	<string id="dm_hello_7">
	<text>Jusqu'ici, tout va bien; et toi ?</text>
	</string>
	<string id="dm_hello_8">
	<text>Y'a eu des jours meilleurs, de quoi t'as besoin ?</text>
	</string>
	<string id="dm_hello_9">
	<text>Bonjour !</text>
	</string>
	<string id="dm_hello_10">
	<text>Ouais, qu'est-ce qu'y a ?</text>
	</string>
	<string id="dm_hello_11">
	<text>Va chier, Stalker.</text>
	</string>
	<string id="dm_hello_12">
	<text>Qu'est ce que tu veux?</text>
	</string>
	<string id="dm_hello_13">
	<text>Bon, juste un seule question, mais putain aprés ca il vaut mieux que tout ce que je voie c'est ton cul et tes coudes.</text>
	</string>
	<string id="dm_hello_14">
	<text>Qu'est-ce qu'y te faut, Stalker ?</text>
	</string>
<!-- HELP -->
	<string id="dm_help_1">
	<text>Aidez-moi! S'il te plait ... Je meurs ...</text>
	</string>
	<string id="dm_help_2">
	<text>Aide-moi, mec ... Oh bon Dieu, ca fait mal !</text>
	</string>
	<string id="dm_help_3">
	<text>Mec, un médikit... Donnes-moi un médikit...</text>
	</string>
	<string id="dm_help_4">
	<text>Mec... Mec, sauve-moi !</text>
	</string>
	<string id="dm_help_5">
	<text>Mec, le médikit... le 'kit, vite !</text>
	</string>
	<string id="dm_help_6">
	<text>Stalker, aide-moi... file-moi un médikit...</text>
	</string>
	<string id="dm_help_7">
	<text>J'suis blessé ... Au secours !</text>
	</string>
	<string id="dm_help_8">
	<text>Putain ! Nique la Zone !</text>
	</string>
	<string id="dm_help_9">
	<text>médikit !</text>
	</string>
	<string id="dm_help_10">
	<text>A l'aide, mec !</text>
	</string>
	<string id="dm_help_11">
	<text>Un médikit ! Vite !</text>
	</string>
	<string id="dm_help_12">
	<text>Aide-moi ! J'vais mourir !</text>
	</string>
	<string id="dm_help_13">
	<text>File-moi les premiers soins, gars ! Dépêche toi !</text>
	</string>
	<string id="dm_help_14">
	<text>Y m'faut une trousse de secours ! Aide-moi !</text>
	</string>
	<string id="dm_help_15">
	<text>Un médecin !</text>
	</string>
	<string id="dm_help_16">
	<text>Hé mec, peux-tu partager un medikit ?</text>
	</string>
<!-- ANOMALIES -->
	<string id="dm_anomalies_general_1">
	<text>Qu'est-ce que tu sais à propos des anomalies ou des artéfacts ?</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_general_2">
	<text>Tu sais quelque chose sur les anomalies ou les artéfacts ?</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_general_3">
	<text>Qu'est-ce que tu peux me dire sur les anomalies ou les artéfacts ?</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_0">
	<text>J'ai pas vraiment la tête à te dire quoi que ce soit.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_1">
	<text>Ben, l'anomalie Brûleur peut être un peu difficile à voir, même pendant la journée tu ne peux voir qu'une légère brume. Si tu lui balance un de tes boulons ça va renvoyer un grand pilier de flammes dans les airs, donc reste pas trop près.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_2">
	<text>Les anomalies Comète sont un peu comme le Brûleur, toutes les deux avec du feu, sauf que celle-là c'est une grosse boule de flammes flottante, qui vole un peu partout. Le mieux c'est de s'accroupir et de se barrer quand ces trucs passent tout prés, sinon tu vas avoir le cul brûlé.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_3">
	<text>Les Vortex est un genre de truc flottant, ça traîne vers lui tout ce qui passe à proximité et ça le fait tourbillonner. Si t'es pris là-dedans, tu finiras en éclaboussure un peu partout.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_4">
	<text>Les Tremplins sont ces espéce de boules de gravité variable, mais tu les touches et whoosh, ça va t'éclater au visage. Tu en trouveras partout, et tu vas probablement les entendre bourdonner avant de les voir.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_5">
	<text>Tu devrais faire gaffe aux Hachoirs, de la poussière et des feuilles qui volent c'est un très bon signe qu'il y en a une à proximité. J'ai vu un Croque-Mort se faire attirer dedans quand j'étais au Cordon, il a commencé à tourbillonner autour jusqu'à ce qu'il finisse par se déchirer en morceaux juste par la force de l'anomalie.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_6">
	<text>Le Champignon Visqueux est une flaque de merde verte éclatante par terre qui va siffler et te cracher dessus. Tu peux trouver un bon artéfact dedans si tu es assez courageux pour se rester à côté, mais ça va te faire fondre la tronche si tu t'approches trop.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_7">
	<text>Les anomalies Flore Ardente se trouvent généralement en extérieur, ça ressemblent à de la mousse ou des vignes, et ça pend comme des rideaux. Ce truc te tire des spores à la gueule si tu cours et que tu les touche, un peu comme un mécanisme de défense.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_8">
	<text>Attention aux anomalies de gaz vertes qui flottent au-dessus du sol. C'est acide et si tu essaies de te promener dedans ça va te bouffer les jambes.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_9">
	<text>Ouvre les yeux pour repérer les anomalies Nuage de gaz, si tu vois un ballon d'acide vert se balader, fais le tour ou baisse-toi sinon tu vas ressembler à un Croque-Mort.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_10">
	<text>T'as vu ces flaques électriques géantes par terre ? Les scientifiques appellent ça des Electrica. La plupart déchargent leur électricité si quelque chose se retrouve dedans, mais la moitié du temps, je jure que ça se met à exploser même quand il n'y a rien. Certaines semblent disparaître pendant quelques secondes aussi. Si tu calcules bien ton coup, tu peux marcher droit dedans sans aucun problème.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_11">
	<text>Il y a quelques jours, je suis tombé sur cette grosse boule d'électricité flottante, je pense que les intellos l'ont nommé d'après ce mec-là, qui bossait dans l'électricité, Tesla ou je sais plus quoi. Enfin bref, je suis dans ce couloir et ça se met à bouger -non, à voler de haut en bas. J'ai dû bien calculer mon coup et y aller pas à pas en traversant la pièce, en me cachant derrière vieilleries et en la laissant me passer devant.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_12">
	<text>Tu sais que le Forestier, ce gars, là, dans la Forêt Rouge, dit qu'il est resté coincé dans une de ces Anomalies Spatiales ? A ce qu'il dit c'était comme un immense champ couvert d'herbe, sans fin et sans issue. Jusqu'à ce qu'il trouve un artéfact Boussole, qui lui a montré la sortie, exactement comme ce que les gens disent. Le Forestier dit qu'il a agressé par une bande de renégats peu de temps après et qu'il l'a perdu, mais personnellement, je pense que ce vieux fou est juste sénile.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_13">
	<text>Y'a quelques années, Firmament a poursuivi un Stalker qui se dirigeait vers la Centrale, on sait tous comment ça a fini, mais il y avait ce mercenaire avec eux, Le Balafré. Le peu de gens qui ont survécu à la pagaille disent que ces anomalies qui le téléportaient pour se rapprocher du Stalker qu'il suivait ont commencé à apparaître partout après, comme si la Zone l'aidait. Ces bizarre, ces conneries.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_14">
	<text>T'as déjà vu des roches déchiquetées qui sortent du sol avec un bouquet d'arbres déformés à côté ? Moi non plus. Mais j'ai entendu qu'il ya quelque chose comme ça dans la Forêt Rouge. Apparemment, ces anomalies Symbiote sont assez bonnes pour les artéfacts, tu peux en trouver toutes sortes dedans.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_15">
	<text>Les écologistes se grattent la tête au sujet des anomalies Fault. C'est ces fissures, d'immenses fractures dans le sol; elles ont généralement tout un tas de Comètes et d'autres anomalies en dessous. ils ne savent pas si elles sont juste des champs d'anomalies ou si il y a quelque chose d'autre. À quand remonte la dernière fois que tu as entendu parler d'un tremblement de terre dans cette partie du monde ?</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_16">
	<text>Tu n'as pas à devoir ramper à travers les anomalies tout le temps pour trouver des artéfacts. Quelqu'un m'a raconté une histoire sur comment on peut trouver un artéfact dans la nature, sans aller dans un champ d'anomalie. Le détecteur d'un Stalker commence à devenir fou, à afficher des conneries, donc le mec réfléchit et se dit que c'est un condensateur qui est mort. Il le remplace et ça se remet à marcher; Et paf, un artéfact tombe pratiquement dans ses mains.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_17">
	<text>Méfies-toi des Hachoirs et des anomalies Vortex, mec. Absolument dangereux, même pour un Stalker expérimenté. Ce truc t'arrache violemment vers l'intérieur et ça te secoue comme une poupée de chiffon. Une fois j'ai vu un mec se faire attraper dedans. Je pensais que j'allais avoir une nouvelle paire de bottes, mais ce taré a commencé à courir aussi vite qu'il pouvait. Et j'y crois pas, vl'à qu'il a plongé tout droit hors de l'anomalie avant de se faire déchiqueter.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_18">
	<text>Jamais entendu parler des Gravi ? Ce truc ressemble à ce qu'un pseudodog viendrait de chier, mais c'est métallique. Les scientifiques sont prêts à bien payer pour ces artéfacts. Je m'emmerderais pas à en chercher, pourtant; toute personne qui en touche un va se mettre à briller dans le noir pendant un mois. Il y a des artéfacts similaires appelés Goldfish, je suis sûr que tu peux deviner à quoi ça ressemble, c'est encore plus rare. Mieux vaut le garder pour tu si tu en trouve un.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_19">
	<text>Le premier artéfact que tu devrais essayer de trouver, c'est une Méduse. Plus tu mets la main sur des artéfacts qui absorbent les radiations, comme un Tortillon ou une Bulle, plus tu seras protégé. J'ai déjà vu trop de Stalkers qui meurent lentement d'irradiation, sans pouvoir trouver un médecin ou en étant trop pauvres pour acheter des antirads.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_20">
	<text>J'arrive pas à comprendre ce que les scientifiques font des artéfacts qu'ils achètent dans la Zone. Tout ce que je sais c'est que pour eux l'argent semble être sans limites. Et qu'ils s'en foutent si l'artéfact est positif ou non, plus c'est un artéfact puissant, plus ils paient.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_21">
	<text>T'as déjà entendu parler des Goutelettes ? Ce truc ressemble à une boule de verre sale et pourtant ça brille. Mec, cet artéfact pourrait arrêter le saignement des pires blessures si tu as quelque chose pour absorber son rayonnement. Ne le vends pas si tu en trouve un.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_22">
	<text>J'ai plusieurs fois entendu parler d'un truc appelé la Boussole. Semblerait que cet artéfact serait presque parfait, à part le rayonnement qu'il émet. On dit que ça protège contre la plupart des risques de la Zone, mais encore mieux, il semblerait que son porteur peut trouver un chemin sûr à travers les pires champs d'anomalies.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_23">
	<text>Qu'est-ce que je peux te dire d'autre que les histoires que tout le monde entend ici, autour d'un feu ? Si tu veux un conseil, fais gaffe à tout, tout simplement.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_24">
	<text>J'ai souvent entendu des histoires au sujet de certains champs d'artéfact merveilleux encore jamais visités qui pourraient faire d'un pauvre Stalker inexpérimenté un homme riche. Mon avis, c'est que tous ces trucs sont des pièges. Comment peut-on penser à aller entrer dans ces labyrinthes d'anomalies juste par cupidité ? Surtout sachant que les anomalies peuvent se déplacer, et donc fermer une sortie et t'emprisonner dedans... quand t'y penses, ces petites choses brillantes qui t'attirent sont parfaites dans leur rôle.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_25">
	<text>Tout ce que je peux te dire c'est qu'il faut vraiment faire attention à l'équipement que tu veux porter, et pourquoi. Ne t'amuse pas à aller faire une chasse à l''artéfact avec un exosquelette blindé lourd. Ce truc peut devenir comme une broche en fer dans les champs électriques, et dans des anomalies chimiques ça fondra sur toi comme du chocolat chaud.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_26">
	<text>Le plus difficile avec la chasse aux artéfacts, c'est les débuts. Si tu peux récupérer un artéfact de protection, alors tu peux explorer d'autres anomalies du même type facilement. Puis revendre tes trouvailles, acheter un meilleur équipement, et ainsi de suite. Aussi, plus tu en traverse et plus tu sauras y faire. Il faut juste être très prudent, parce que de tes premiéres heures de débutant jusqu'à ce que tu deviennes un Stalker expérimenté, si tu le deviens, la Zone prépare toujours de nouveaux pièges.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_27">
	<text>Reste en bonne condition physique, c'est le conseil le plus intelligent que je peux te donner. La zone peut être vraiment dure et parfois épuisante. tu auras de meilleures chances de survivre à de longs trajets et à leurs dangers inévitables si ton corps est prêt pour ça. C'est vrai à propos des anomalies aussi: tu crois que que tu peux traverser un champ chimique avec un meute de mutants derriére toi, après une nuit d'abus de vodka ?</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_28">
	<text>Beaucoup de Stalkers, encore plus ceux qui boivent régulièrement de la vodka, ne font pas attention aux dangers psychiques de la Zone. Et donc, ils meurent quand ils doivent sortir d'un champ psi. C'est une bonne chose d'avoir un équipement de psi-protection; l'artéfact Clair de Lune peut faire la différence dans les moments décisifs. En plus, ça peut être utile contre un Contrôleur, par exemple.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_29">
	<text>Souviens-toi que certaines personnes ici ne s'embêtent pas à chasser les artéfacts. Ils préfèrent chasser les humains... en d'autres termes, faire attention aux bandits. C'est bien connu qu'ils ont des commandes au marché noir pour des artéfact. Ne laisse pas trop de gens savoir quels artéfacts tu as, non plus.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_30">
	<text>Tu savais que les artéfacts sont presque indestructibles ? Parfois, il vaut mieux tirer sur l'artéfact pour le faire sortir de l'anomalie, au lieu de se faire aspirer directement dedans.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_31">
	<text>Je voudrais avoir connu la Zone dont j'ai entendu parler avant, celle qui était comme une terre sans homme. Comment pouvons-nous être riche maintenant ? Maintenant que, après chaque émission, un tas de Stalker se rue vers tous les champs d'anomalie pour ramasser leurs fleurs.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_32">
	<text>Pourquoi je devrais te donner des conseils ? Surtout quand c'est sur ce que beaucoup d'entre nous font pour se faire de l'argent ? Bon, ben trouve-toi un bon détecteur, ça t'aidera. Les scientifiques doivent probablement avoir ce que tu cherches.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_33">
	<text>Beaucoup de nouveaux arrivants fantasment sur 'l'artéfact qui tu rend riche'. Te fatigue pas à ça, même si la Zone peut être fructueuse, ça prend souvent beaucoup de temps et une énorme quantité d'argent pour avoir l'équipement qui te permettra d'aller à l'intérieur des zones les plus dangereuses et productives. Bien sûr, tu peux être chanceux mais, connaissant cet endroit, je ne voudrais pas compter autant là-dessus si j'étais toi.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_34">
	<text>Tu sais où c'est la Station de Draguage ? C'est un coin bourré d'anomalies gravitationnelles, mais pas trop mal pour un Stalker expérimenté. Jette juste des boulons comme d'habitude. Il y a aussi le rayonnement, à l'intérieur et à l'extérieur -c'est comme être à côté d'un morceau massif d'uranium enrichi.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_35">
	<text>Parfois, t'as pas besoin de sauter dans les anomalies pour trouver un artéfact. On m'a dit qu'on peut découvrir des artéfacts dans la nature, hors des champ d'anomalies. Un Stalker avait un détecteur qui a commencé à avoir des bugs, donc il a décidé de changer les piles. Dès qu'il a fait ça, le détecteur montre ses relevés de lecture et bam, un artéfact lui tombe presque dans les mains. Un sacré veinard, hein ? C'est ça, la Zone: parfois, elle te punit et parfois elle tu récompense.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_36">
	<text>L'endroit le plus sûr, c'est le Marais Acide. C'est plein d'anomalies gravitationnelles, mais elles sont faciles à repérer. Suffit de garder les yeux sur la surface de l'eau et tu ne peux pas te faire avoir. Les anomalies de gaz sont plus dures, parce qu'il n'y a pratiquement pas d'air à respirer. Se faire gicler dessus par ça, ça fait pas plaisir, tu peux me croire. Ce truc te bouffe une combinaison plus vite que l'acide sulfurique.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_37">
	<text>Il ya un vieux poste électrique ici, aussi appelée la Forêt de Fer. Tu comprendras quand tu la verra. Certains affirment avoir trouvé des grappes d'artéfacts là-bas après une émission. Mais il n'y a pas que toutes ces anomalies dangereuses, principalement électriques et un peu de rayonnement ... Il ya aussi quelques Poltergeists, qui va t'enterrer sous une montagne de saloperies à force de te les balancer à la tête si tu te caches pas à temps.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_38">
	<text>Il ya beaucoup d'anomalies calorifiques à la ferme brûlée sur la colline. Les gens trouvent des artéfacts de feu là-bas. Regarde dans les maisons: celle qui a le plus d'anomalies après une émission, c'est où les artéfacts sont.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_39">
	<text>Y'en a probablement beaucoup dans les grottes sous la ferme brûlée. Si tu marches sur la colline avec un détecteur allumé, il s'arrête pas de biper. Aller dans les grottes, c'est assez facile -suffit de sauter droit dedans à travers les fissures au-dessus. Sortir c'est le plus difficile, avec toutes les anomalies là-bas. Surtout les Vortex et l'acide. Certains disent aussi qu'ils ont vu quelque chose ressemblant à une Comète dans ce trou. Un beau un mélange de dangers, c'est sûr, mais donc ça veut aussi dire que plusieurs artéfacts différents s'y trouvent.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_40">
	<text>T'as déjà vu une anomalie Cirque ? C'est une énorme anomalie Tremplin avec deux comètes qui tournent en rond -un spectacle à voir. Mais à voir de loin, cependant, parce que le Cirque c'est chaud comme l'enfer, avec beaucoup d'anomalies calorifiques. On y trouve beaucoup d'artéfacts, mais ils sont gardés par une saloperie de Poltergeist de Feu qui essaie de te rôtir quand tu approches.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_41">
	<text>C'est cet endroit qu'on appelle La Balafre, où le sol a l'air d'avoir été tranché avec une hache. Des gens ont trouvé des artefacts là-bas, mais une fois que tu y es, une chose étrange commence à se produire. Un truc frappe ta cerveau si fort que t'en oublierais presque comment respirer, bon courage pour essayer de sortir ton cul de là.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_42">
	<text>Si t'es intéressé par les artéfacts gravitationnels, va les chercher dans l'anomalie Crocs. Le lieu est facile à repérer -les anomalies ont retourné le terrain, la moitié de la colline est dévastée. Quelques grottes se sont ouvertes dans le sol, et elles ont été immédiatement colonisées par des Snorks. Heureusement, ils vont rarement à l'extérieur.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_43">
	<text>Il y a un endroit à Zaton où des anomalies thermiques ont émergé sous l'eau. On appelle cela 'La Bouilloire', parce que ça fait de la vapeur qui sort de la terre. Si tu penses que la vapeur c'est rien, détrompe-toi. Les Stalkers chevronnés disent que ce genre d'anomalie vaporeuse ravage autant qu'une anomalie calorifique normale, si pas plus. La température est peut-être un peu plus faible, mais ça te grille sur le long terme. Quant aux artéfacts, ils sont du genre habituel, ceux de feu.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_44">
	<text>On dit que c'est un beau coin de fouille dans la carrière, avec beaucoup d'artéfacts, mais pas mal d'anomalies aussi. Tout au fond il y a tellement de bulles d'anomalies de gaz que ça brûle les yeux, même avec un masque à gaz.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_45">
	<text>Le Tas de Cendres est au vieux cimetière près Kopachy. il y a beaucoup d'anomalies calorifiques et des zombies de temps à autre. Les gens essaient d'éviter le coin, mais on trouvent de bons artéfacts là-bas.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_46">
	<text>On dit que des artéfacts ont été trouvés au Parking. Il y a encore des véhicules qui datent de la première catastrophe de Tchernobyl -ces bébés donnent des brûlures d'estomac au compteur de radiations. En plus, l'endroit est plein d'anomalies électriques aussi.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_47">
	<text>Dans le Bois Putride, où les arbres sont tous déformés par l'acide. Ceux qui ont été là-bas disent que c'est plein d'anomalies gazeuses. Il y a tellement de gaz chimique dans l'air que tu peux même pas voir correctement, mais avec assez d'expérience, tu peux trouver les trucs que tu cherches.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_48">
	<text>Si tu veux des artéfacts, cherche ceux de type acide. Le meilleur endroit pour en trouver c'est dans le Bain de Béton. Tu auras pas beaucoup de concurrence: les gens aiment pas cet endroit à cause de sa proximité avec le bâtiment Jupiter.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_49">
	<text>Pas loin de l'usine Jupiter un morceau de la route s'est effondré. On a appelé ce lieu Bitume, parce que le trottoir a carrément fondu. Il y a beaucoup d'anomalies dans le fossé -des calorifiques mélangées avec des gravitationnelles. Et comme il y a deux types d'anomalies, les artéfacts doivent être différents également.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_50">
	<text>Il y a un petit port au-delà de la Cimenterie appelée Fen. L'ensemble du port s'est transformé en sale marais puant et l'eau est pleine d'anomalies de gaz. Y'a même plus vraiment d'eau en fait, c'est devenu plus comme de l'acide. Les gens ont trouvé des artéfacts là avant, mais l'endroit grouille de monstres aussi.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_51">
	<text>Regarde dans la vieille cimenterie. Beaucoup d'anomalies, mais ça vaut la peine. Bien sûr, il y a des endroits où les artéfacts sont plus faciles à trouver, mais ça attire la concurrence aussi. Là, la seule compétition c'est les hamsters, et encore que si tu descends dans le sous-sol.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_52">
	<text>Tu devrais regarder près du Pinchêne. C'est cette chose biscornue entre les collines, au-dessus des anomalies de gaz. Tout le monde l'appelle comme ça depuis qu'un certain connaisseur a identifié l'écorce de cet arbre comme étant à la fois celle du pin et du chêne. Si tu veux chercher des artéfacts là-bas, t'auras besoin d'une bonne protection chimique. Prends beaucoup de munitions, aussi, parce que ces collines sont occupées par des meutes et des meutes de chiens, y'en a tout le temps.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_53">
	<text>J'ai entendu des Stalkers chevronnés dire que parfois le artéfacts se déplacent en dehors des anomalies. Ton détecteur commence à faire 'biiip', tu le sors, mais il n'y a rien. Ce qui veut dire qu'un artéfact 'nomade' est passé devant toi, mais ça ne sert à rien de courir après, parce que seule la Zone décide qui sera récompensé avec.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_54">
	<text>Personne n'a encore cherché d'artéfacts dans Pripyat. Tous ceux que je connais ont seulement été là-bas un court moment, donc reste prudent.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_55">
	<text>Je ne sais pas si quelqu'un connaît les bons coins. Pripyat est encore mal exploré.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_56">
	<text>J'irais regarder dans les tunnels souterrains. On dit qu'il y en a des tonnes sous la ville.</text>
	</string>
	<string id="dm_anomalies_57">
	<text>On sait pas grand chose sur ces endroits. Les histoires de Garry, la plupart du temps. Il dit qu'il y a un coin où une énorme vigne pousse sur une anomalie acide, haute comme un immeuble de dix étages. Peut-être qu'il se moque de nous, mais je voudrais aller vérifier la vigne pour les artéfacts juste au cas où.</text>
	</string>
 
<!-- INFORMATION -->
	<string id="dm_information_general_1">
	<text>Quoi de neuf dans la Zone ?</text>
	</string>
	<string id="dm_information_general_2">
	<text>Tu sais ce qui se passe ici ?</text>
	</string>
	<string id="dm_information_general_3">
	<text>Je cherche des informations.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_0">
	<text>Je n'ai aucune info.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_1">
	<text>L'armée a mis en place une base dans Agroprom, en plein milieu. L'endroit grouille de chiens et d'autres mutants qui se baladent librement. En soi, rien de si spécial, mais il y a cette énorme complexe souterrain plein d'anomalies juste en dessous. Si y'avait pas les soldats je serais déjà là-bas en ce moment en train de trimballer tout un tas d'artéfacts.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_2">
	<text>Le souterrain d'Agroprom est sous les bâtiments de l'Institut de Recherche. J'entends des choses différentes à ce sujet tout le temps: un jour, on me dit que c'est pleine d'anomalies, parfait pour la chasse aux artéfacts, après, que c'est stérile et qu'il y a que des mutants, et après, que c'est plein de Contrôleurs et de Poltergeists. Moi, je sais pas ce qu'il faut croire, mais pas moyen que j'aille là-bas tous les troufions qui patrouillent.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_3">
	<text>T'as déjà été au Bar ? Tu as les 100 Rads et l'Arène juste en face pour te tenir occupé. Une vraie étoile qui brille au milieu du trou du cul de la Terre, tu trouves pas ? Avant, tout ça c'était un complexe industriel géant, et le Devoir l'a trouvé parfait pour installer leur base d'opérations là-bas. Je me plains pas cela dit, ils font un bon travail pour repousser toutes les saloperies au loin, tu verras aucun bandits ou mutant là-bas.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_4">
	<text>Le Cordon est plus calme que la plupart des autres zones. La plupart de rester au village de Rookie nord du cordon militaire réelle jusqu'à ce qu'ils aient assez de vitesse et de l'expérience à la tête plus profondément dans la zone. tu trouveras Nimble et Sidorovich là aussi, Agile tu aidera à mettre la main sur engrenage vraiment haut de gamme, le meilleur des meilleurs, alors que Sid assoit dans son bunker où il wil tu vendre en contrebande de marchandises; alimentaires, des fournitures médicales, tu voyez l'idée.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_5">
	<text>Darkscape relie la pointe Sud de la Vallée Obscure avec le tunnel à l'Est du Cordon. Plein de forêts, de mutants, de bandits et d'anomalies, mais de toute façon, tu trouveras toujours un groupe de Stalkers indépendants là-bas. Je resterais pas trop près de la route à ta place, tu reviendrais brillant la nuit à cause du rayonnement ou tu finirais déchiré en morceaux par une meute de chiens.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_6">
	<text>La Vallée Obscure est un endroit inhospitalier, rempli d'épaves rouillées et de bâtiments en ruine. Il n'y a quelques anomalies à proximité, où tu peux tenter ta chance à la chasse aux artéfacts, mais les bandits occupent l'usine au Nord, alors bonne chance pour pas te faire braquer après.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_7">
	<text>La Ville Morte est juste entre Yantar et Limansk, avec tout un rassemblement de mercenaires en plein milieu. Doit y avoir une énorme cachette d'armes et de médicaments là quelque part, où est-ce qu'ils stockeraient tous leurs trucs sinon ? Si tu veux traverser la place sans te faire botter le cul, j'ai entendu qu'on pourrait se faufiler à travers toute la ville par les égouts. Je peux te dire grand-chose d'autre à part ça, mec.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_8">
	<text>Tu sais qu'ils ont jeté dans la Décharge toutes leurs machines en ruines et leurs véhicules après la catastrophe ? Les Stalkers et les bandits ont toujours essayé d'obtenir le meilleur butin, ils s'entre-tuent tout le temps en essayant de ne pas finir bouffé par les mutants. Il y a tout un groupe d'anomalies dans le petit cimetière de véhicules aussi, t'es presque assuré de trouver un artéfact si tu y vas juste après une émission.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_9">
	<text>T'as jamais été aux Générateurs ? Ils sont au Nord au-delà de la Centrale, six d'entre eux disposés en anneau avec l'ancien Laboratoire de Guerre pas loin, au Sud. Pas grand chose à voir à part quelques vieux labs, mais beaucoup de mutants pour garder ta arme occupée pendant que t'es là-bas, si c'est ton truc.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_10">
	<text>Nous occupons la quasi-totalité de l'Hôpital Déserté, la plupart des chemins à travers qui mènent plus loin vers la centrale nucléaire de Tchernobyl sont clôturés par un emplacements de mitrailleuses ou des trucs de ce genre. Aucun Stalkers ne va passer par-là de sitôt.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_11">
	<text>Jupiter est encore inoccupée -un peu comme Zaton, et depuis qu'ils ont rallumé le Lobotomisateur, c'est presque impossible d'aller là-bas sans mettre ta vie en jeu. Si tu veux pas avoir le cerveaux cramé alors ta seule voie est à travers la Forêt Rouge, mais c'est pas dit que tu traversera tout ça vivant avec les mutants et les anomalies qui se cachent derrière tous les arbres.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_12">
	<text>T'as pensé à voyager à travers le complexe souterrain de Jupiter ? T'auras besoin d'une combinaison avec module respiratoire en circuit fermé à cause du gaz à l'intérieur, mais ça te fera passer juste en dessous de Pripyat Plaza pour aller directement aux Alentours de Pripyat, donc tu éviteras tous ces tarés du Monolithe.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_13">
	<text>Limansk est une lieu vide, plein de bâtiments et de véhicules abandonnés. J'ai entendu que les mercenaires ont essayé de pousser à travers Limansk en partant de la Ville Morte récemment, mais ils sont pas allés très loin, ils ont perdu trop d'hommes à cause des anomalies et des mutants.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_14">
	<text>Les Marais sont pour la plupart un trou humide et irradié dans le sol, mais tu trouveras quelques bâtiments et villages abandonnés ici et la qui valent le pillage. Il y a aussi la base de Firmament, quelque part vers le Sud, un endroit assez isolé.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_15">
	<text>Jamais entendu parler des Entrepôts Militaires ? Les mecs de la Liberté y ont établi leur base après qu'ils se soient pris une branlée par des bandits il y a quelques années, et ils disent qu'ils protègent la Zone en défendant la Barrière là-bas, qui mène à Radar. C'est de la connerie totale si tu me demandes, si les bandits essayaient de leur mettre une deuxiéme branlée, tu peux être sûr que la Liberté laisserait passer le Monolith pendant ce temps-là.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_16">
	<text>Les Monolithes sont retranchés dans Pripyat Plaza à ce que j'ai entendu. Pas moyen de passer à travers toutes les anomalies et les mutants avec eux à te tirer dessus tout le temps.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_17">
	<text>Tu devrais envisager d'aller vérifier les Alentours de Pripyat, beaucoup d'anomalies peuvent te rendre riche et tu auras même pas à devoir passer par la Place de Prypiat pour y arriver, en plus. Suffit de prendre le passage souterrain de l'usine Jupiter, y'a pas de Monolithes là-bas.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_18">
	<text>Ces salauds ont rallumé le Lobotomisateur quand ils ont repris le Radar, il n'y a aucun moyen de passer de l'autre côté de la Zone maintenant, sauf si tu as envie de servir de bouffe à la faune locale ou d'être transformé en l'un de ces zombies comme ceux qu'on voit à Yantar.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_19">
	<text>De plus en plus de Stalkers se sont fait tuer en essayant de franchir la Forêt Rouge depuis la reprise du Radar par les Monolithes. Le Forestier ne peut pas faire grand-chose avec leur équipement pour aider, et je ne me sens pas d'aller coller mes couilles dans la poêle à frire juste pour quelques artéfacts.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_20">
	<text>Le Territoire Sauvage était une assez grande usine de fabrication, mais maintenant l'endroit grouille de monstres et est plein d'anomalies. La seule raison d'aller par là c'est si tu veux te rendre au Bar ou si tu cherches désespérément du butin, mais il y a beaucoup d'autres itinéraires plus sûrs à utiliser à la place.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_21">
	<text>Qu'est-ce que tu ferais, toi, comme voeu ? C'est quoi, la seule chose que tu voudrais vraiment ? Si tu m'aides à trouver l'Exauceur de Voeux, alors peut-être que ça va se réaliser... je l'ai entendu, il est enterré sous la Centrale quelque part. Tu crois que c'est pour ça que les Monolithes se battent ? Pour le protéger ?</text>
	</string>
	<string id="dm_information_22">
	<text>Yantar est morbide et détrempée par la mort. Quiconque ose s'aventurer trop loin devient fou. Les zombies et les Snorks sont partout, ils attendent de te sauter dessus. Cette usine continue d'en dégueuler tous les jours, la moitié du temps quand les Écologistes en flinguent ils se rendent compte que c'était un de leurs propres hommes qui tirait sur eux. Quel truc de taré.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_23">
	<text>Hé Stalker, si jamais tu es à Zaton tu devrais aller au Skadovsk, c'est ce vieux bateau rouillé tenu par ce Stalker qui se fait appeler le Barbu, ou du moins c'est ce qu'il aime penser qu'il fait. Tu peux trouver un endroit pour dormir, réparer ton équipement et vendre tout ton butin. Le Hibou est toujours intéressé pour t'acheter les PDA que tu trouverais si ils ont de belles infos sur eux.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_24">
	<text>Hé, écoute, t'as entendu parler d'un gars appelé Black Digger ? On m'a dit que c'était un mec qui a vraiment eu de la chance, il s'est fait une belle quantité de roubles et il s'est trouvé un tas d'équipements high-tech aussi. Certains disent qu'il avait une planque secrète à lui cachée profond parmi les piles de déchets et autres saloperies. J'aurais vraiment voulu le trouver un jour et lui faire cracher l'info, mais on dirait que son secret l'a suivi dans la tombe.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_25">
	<text>J'crois qu'il faudra pas longtemps avant que toi ou moi on soit chargés de récupérer des infos cachées en profondeur dans certains laboratoires abandonnés. X-18 est gérable, X-16 est plus difficile pour ton psychisme et a plus d'humanoïdes à qui il faudra faire un trou supplémentaire ou deux.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_26">
	<text>Si t'as un boulot qui t'oblige à aller soit à Jupiter soit à la partie orientale de Pripyat et ses environs, utilise le passage souterrain pour passer Pripyat Plaza inaperçu -tu auras pas à t'occuper des fanatiques au-dessus. Tu devras très probablement avoir affaire seulement à des mutants et des zombies -j'en ai rencontré plusieurs il y a près d'un mois- mais ils ne reviennent pas avant qu'une heure soit passée donc tu peux utiliser en toute sécurité pour revenir à l'endroit où tu es entré.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_27">
	<text>Méfies-toi des nids de mitrailleuses éparpillés autour de certains bastions ou d'emplacements stratégiques. Le tireur ne peut évidemment pas te toucher quand t'es dans son dos, donc se faufiler jusqu'à lui c'est une stratégie valable aussi longtemps que tu foires pas ton infiltration et que tu te fais pas repérer par tout le monde autour de lui. Habituellement, les autres seront assez en panique pour ne pas prendre en charge la position du tireur tombé. N'oublie pas les grenades aussi, un lancer bien placé peut suffire pour tuer si tu es pris en tenaille et que tu peux pas sortir de ton couvert.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_28">
	<text>Si t'as envie de faire une longue promenade, ou de prendre un poste avancé sur le chemin de la base des bandits à la Vallée Obscure, pars à l'Est au Cordon et continue jusqu'à ce que tu atteignes Darkscape. Parfois, une escouade ou deux peut-être en patrouille là-bas, mais fais gaffe aux mutants de toutes façons. C'est un endroit relativement calme mais ces saloperies de mutants se reproduisent partout. Quant à l'avant-poste dont je te parlais, il est situé à peu près au milieu, là où la route fait un virage.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_29">
	<text>Tu recherches des infos, hein ? Je peux te dire que, tant que tu restes sous notre protection, les mercenaires oseront pas lever un doigt sur toi. On vaut pas assez pour être la cible de leurs commanditaires parce que leurs anciens chefs se sont fait avoir, ils ont péri, disparu, cassé leur pipe, appelle ça comme tu veux. Personne Se précipite pour reprendre le commandement, d'ailleurs, on s'engueule sur trop de trucs pour ça. Le seul qui continue à garder une petite zone aujourd'hui c'est Sultan, mais il a pas le bras assez long pour se faire obéir de chaque bandit dans toute la Zone.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_30">
	<text>Tu te sens pas comme une envie de buter quelqu'un au hasard ? Les Stalkers Neutres ont toujours été le premier choix pour ça. On les fait chier depuis l'aube des temps et ces merdeux ont toujours mérité ça. La plupart sont pas bien armés, mais ils nous détestent assez pour faire une belle bagarre, donc avec eux tu peux avoir à la fois un équipement décent et t'entraîner au combat.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_31">
	<text>Hé, t'as déjà vu un nain orange fluo qui se taille un chemin à travers les roseaux denses ? Moi ouais bien sûr, et ces sacs poubelles ambulants font tellement tâche que tu peux repèrer un écologiste à un kilomètre sans jumelles. En ce moment on dirait qu'ils se mettent à varier les couleurs, ils ont moins souvent les teintes à vomir qu'ils reçoivent d'habitude.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_32">
	<text>La seule chose qui a moins de cervelle que ces stupides Stalkers Neutres, c'est les membres de la faction Monolithe. C'est marrant d'entendre des histoires sur eux; ils ressemblent à une version 'Made in la Zone' d'attardés mentaux qui ne savent penser qu'à une seule chose et rien d'autre. Dommage qu'ils soient trop cons pour craindre la mort.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_33">
	<text>Mec, je me souviens des histoires sur la façon dont il y a longtemps des gars avec un scorpion sur leurs patchs ont foutu une branlée à des gamins en pyjama bleu. Ici tout le monde se marre toujours en pensant à eux et à leurs vêtements, parce qu'ils étaient plus fraibles qu'un bébé sangsue aveugle dans son nid. Oh, attends, maintenant que je me souviens, tous ces intellos savaient pas tenir une arme dans leurs mains. Ils savaient pas comment vivre avec ce que la Zone leur donne.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_34">
	<text>Si seulement tu savais ce que je donnerais pour qu'une vague de mutants énorme aille dévaster le Bar un de ces jours. Chaque fois qu'on essaye d'approcher on se fait expulser par ces cons en noir et rouge. Ils se sont vraiment bien installés, ils ont même posté une paire de PKM pour éloigner les intrus comme nous. Ils sont assez bien armés, mais leur structure de commandement... héhé, c'est pas les plus purs de toute la Zone, hein, y'a beaucoup eu d'accords secrets entre nous et le Devoir, mais maintenant ils veulent que tout le monde la ferme et ils ne veulent pas voir nos tronches prés d'eux. Dieu sait quand ils arrêteront enfin de piquer leur crise pour une question de fierté.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_35">
	<text>Ceux de la Liberté se vantent souvent de leur force et de la 'liberté dans la Zone'. Ben on leur a montré leur juste ce que c'est que la liberté ici, et ils ont dû déplacer leurs culs loin de nous, tout dégoûtés. Aujourd'hui, y veulent que tu penses le contraire et qu'ils ont changé de base parce que c'est 'plus sûr contre les mutants' ou que 'nous pouvons repousser les envahisseurs plus facilement'. Mon pote, ça, c'est des conneries, ils veulent pas admettre qu'on leur a foutu la trouille profondément. Et pas que la trouille, d'ailleurs.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_36">
	<text>Les troufions se montrent moins qu'avant, en ce moment. La rumeur dit que leurs opérations se sont toutes cassé la gueule. Moi, ça me ferait vraiment chier d'être commandé par un connard qui va m'envoyer déchirer un paquet de mutants ou un groupe de Stalkers seulement pour qu'il chope une promotion et que ça fasse avancer sa carrière. Ils ont la vie dure, mais on dirait que toutes leurs opérations foirées ça a fini par réussir à leur foutre du plomb dans le crâne.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_37">
	<text>L'avènement des artefacts et leur étude approfondie me laisse parfois songeur, je me demande combien les choses pourraient être pires. Ces objets possèdent des propriétés innombrables, certaines si dévastatrices que leur incorporation dans des armes pourrait dépasser tout ce qui a été fait jusqu'ici. Imaginez ce qu'une bombe construite sur l'énergie procurée de divers types d'artefacts pourrait faire !</text>
	</string>
	<string id="dm_information_38">
	<text>J'trouve ça ironique que la Liberté est la faction qui n'arrête pas de parler de la nécessité de laisser tout le monde faire usage de la Zone, mais que le Devoir sont ceux qui viennent à Yantar nous protéger et donner des artefacts à nos éminents scientifiques pour les aider à trouver de nouvelles façons d'éliminer la Zone.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_39">
	<text>Les bandits n'arrêtent pas de prendre des otages pour extorquer de l'argent et des artefacts, ils n'ont aucune honnêteté et ne tiennent jamais parole, sans parler du fait qu'ils agissent comme des tarés et sont les plus détestables formes de vie ici. Ils vivent mieux quand quelqu'un de plus malin les prend en main, même si ils font profil bas depuis un moment maintenant et aucun chef s'est encore dévoué pour prendre le contrôle de chaque bande de bandit dans toute la Zone. Pour l'instant, ils sont surtout organisés en petites groupes éparpillés. Ce qui rend plus difficile à semer la confusion et la panique chez eux quand quelqu'un d'important veut s'imposer.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_40">
	<text>Certains endroits peuvent sembler plus impressionnants qu'ils ne le sont vraiment. Les souterrains d'Agroprom c'est l'exemple-type parce qu'en ce moment plusieurs de ses zones sont fermées et les mutants n'ont pas beaucoup d'endroits à infester. Je suggère pas d'y aller cela dit, sauf si tu veux soit y balancer ton équipement ou effectivement essayer de récupérer quelque chose parmi toutes les saloperies qui traînent là-bas. Stocker ton butin dans un sac à dos dans un endroit en surface difficile à atteindre serait une meilleure idée de toute façon.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_41">
	<text>La zone peut être fascinante parfois. Juste à regarder le monde d'en bas quand tu es assis au sommet d'une tour de guet ou d'une autre grande structure, voir toute la vie courir, les merveilleuses formations que les anomalies créent, en écoutant la musique apaisante qu'on entend au Bar tout en regardant la nuit prendre la place de la journée... voilà ce que j'aime avec la Zone, elle est mortelle mais belle en même temps.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_42">
	<text>Si je vais encore devoir rester ici à rien faire d'autre que plomber le cul de mutants chétifs avec mon arme, alors je vais reconsidérer mon choix d'avoir rejoint le Devoir. Chaque jour, je suis ordonné de faire ceci et cela, mais au final qu'est-ce que je reçois ? Presque rien. Je suis ici depuis assez longtemps pour être expédié vers des zones beaucoup plus dangereuses, mais on dirait qu'un tas d'autres gars sont tombés dans le même trou que moi. C'est presque comme si les hauts gradés ne veut pas se mettre vraiment aux choses sérieuses et qu'ils veulent juste rester assis en toute sécurité dans leurs bases jusqu'à ce qu'une occasion se présente de tellement près que ça les fera tomber de leur chaise.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_43">
	<text>La Liberté peut avoir l'air d'être une bande de fous et de mecs assis paresseusement sur leurs culs mais ils peuvent être assez vicieux quand ça leur prend. Ils ont réussi à répandre de fausses informations sur nous pour réduire la foi des autres Stalkers dans le Devoir. En plus de ça, ils n'arrêtent pas de dire à quel point la protection de la Barrière est leur boulot et combien ça les rend meilleurs que nous. Ne pense même pas à croire leurs conneries, ils n'ont pas assuré la protection de la barrière aussi longtemps et ils n'ont jamais joué un grand rôle là-dedans, enfin pas jusqu'à ce qu'ils viennent se planquer en urgence aux Entrepôts. On les fera payer pour avoir essayer de s'approprier notre autorité et nos efforts sur la défense de la Barriére, un de ces jours.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_44">
	<text>J'ai vu beaucoup de choses dans la Zone depuis que je l'arpente, la plupart c'était quand je ne faisais pas partie du Devoir. Putain, les Stalkers militaires sont probablement les mecs les plus durs que tu rencontreras jamais, à part les fous qui n'arrêtent pas de déferler du Nord. Contrairement aux forces militaires normales qui ne vont jamais en profondeur dans la Zone ou qui ne sont pas ici depuis assez longtemps, eux ils ont reçu un entraînement spécial ou ont accumulé assez d'expérience eux-mêmes; ils ont un équipement qui dépasse facilement celle de la plupart des gens ici. C'est des ennemis farouches en combat. Mais si toi aussi t'es un champion, tu peux réussir à te les faire tout seul. Seulement je te conseille pas d'essayer.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_45">
	<text>Je vais te dire, ça me rend malade la façon dont tout le monde nous perçoit. Comme si on était juste un collectif de fumeurs de pétards rassemblés pour rien faire d'autre que s'extasier devant la Zone et ses créations. On essaie vraiment de relayer les informations utiles que nous avons acquises à ceux qui en ont besoin, on ne fait d'actions hostiles quand c'est nécessaire et quand il y a un vrai danger, contrairement au Devoir qui aime dire l'inverse à tout le monde alors qu'ils agissent comme une bande de gamins qui jouent les durs alors qu'ils ne font rien d'autre que s'attaquer à des bandits demeurés et à tuer uniquement les mutants les plus faibles.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_46">
	<text>Un des personnages que nous considérons comme assez importants est Le Forestier. Il a un oeil vif pour trouver différents chemins à travers la forêt dense, mais, hélas, sa vieillesse a pris le meilleur de lui et il ne peut pas sortir beaucoup hors de son refuge. Il a fourni une aide précieuse au Balafré, qui, lui, a ainsi pu aider Lebedev. Le Forestier se trouve toujours dans la Forêt Rouge, je crois qu'il va y rester pour le reste de sa vie jusqu'à ce qu'il dépérisse et qu'il devienne juste un souvenir gravé dans nos esprits.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_47">
	<text>Il y a quelques années, on était dirigés par Lebedev. C'était des années merdiques, jusqu'à ce qu'un mercenaire arrive et nous aide à prendre définitivement pied dans les Marais. Mais c'est là où alors tout ce truc avec Strelok est parti en vrille. La plupart des gars de Firmament ont suivi Lebedev et le mercenaire au Nord pour démêler tout ça. Ben, tu sais comment ça c'est terminé, hein. Quoi qu'il en soit, on continue à entendre parler des camions de la mort dans le Cordon, qui ramènent de vieux amis. Dans de rares occasions il y a quelques signes de vie, mais souvent c'est comme si ils avaient ont eu un accident vasculaire cérébral massif ou quelque chose de ce genre.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_48">
	<text>T'es nouveau dans la Zone ? Écoute-toi parler, t'as presque l'air d'un des ces salauds là-bas. Des infos hein ? T'as jamais entendu parler du Major Kuznetsov ? C'était un vrai cas, après avoir remplacé le major Khaletskiy pour les dégâts qu'il avait causé, Kuznetsov a fait exactement la même chose ! c'est toujours les officiers de haut rang qui sont corrompus, ils attrapent peu à peu le goût du pouvoir et du contrôle, et puis ils commencer à essayer de se faire de l'argent supplémentaire à côté en traitant avec les criminels ici, dans la Zone ! On m'a dit qu'il a rencontré un destin terrible quand il a croisé un gars qui... je me rappelle pas son nom, mais ils l'ont ramassé dans Pripyat d'aprés ce que j'ai entendu parce qu'il avait des infos vraiment importantes.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_49">
	<text>On a eu plusieurs gars parachutés ici plus tard dans le mois. Faut juste attendre que la Zone nous donne un peu de temps calme, pour que les pilotes puissent faire des allers-retour. La rumeur dit qu'il y a quelques agents Français, Finlandais et Britanniques qui arrivent cette fois-ci, ça devrait être intéressant.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_50">
	<text>Les choses peuvent être dures ici, mais ça ne veut pas dire que les recherches ont cessés. On s'arrange avec du matos fait main, et de temps en temps on arrive à mettre la main sur de l'équipement des écologistes, grâce à un vieil ami. Tu serais surpris de ce qu'on sait sur l'anti-coagulation grâce aux Sangsues, et sur la réparation des cornées grâce aux yeux de Croque-Mort.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_51">
	<text>On est toujours en train de perdre des amis à cause du Lobotomisateur. On entend les récits de Stalkers vétérans qui ont pris des médicaments, ou qui se sont mis un seau en acier sur le crâne pour supporter les maux de tête et les hallucinations, et qui parviennent à mettre la main sur quelques surprises et des artefacts et à revenir au camp en un morceau. Bien sûr, parfois, ils peuvent à peine parler, ou ils finissent par perdre une case. Mais les gens les voient fêter leur richesse ou prendre leur retraite anticipée avec tout cet argent, et ils décident de faire la même chose.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_52">
	<text>On dit qu'il y a du travail à Yantar près du champ psi si tu es assez stupide, les scientifiques ont besoin de tester des médicaments et des combinaisons pour pouvoir avancer et faire une poussée vers le Nord. Le problème c'est qu'il n'y a aucune garantie que tu reviennes. Les gens disent que ta tête se met à bouillir, et puis ton corps ne fonctionne plus correctement. Tu commences à halluciner ou perdre la parole. Ton meilleur ami devient soudain ton pire ennemi. C'est probablement le travail le plus dangereux là-bas en ce moment.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_53">
	<text>Le Lobotomisateur, mec. C'est la grande course pour trouver un chemin à travers, que ce soit en utilisant une combinaison spéciale, ou en essayant de trouver une sorte de tunnel qui contournerait. Bien sûr, tout le monde, des scientifiques aux miliaires, veulent trouver un moyen de passer, et celui qui y arrivera le premier va se faire un trésor d'artefacts, de butin et d'information.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_54">
	<text>Mec, ça me manque, la vieille base arrière dans la Vallée Obscure. La zone était vraiment effrayante parfois, mais on a eu un très bon camp à l'époque. Mais dès que les bandits se sont mis à venir en masse de la Décharge, c'est devenu de plus en plus difficile de tenir le terrain. Le Devoir est venu pousser, les bandits mettaient la pression, et à la fin on perdait des gars et des avant-postes aussi vite que de l'eau à travers un tamis. Malgré tout, au moins on s'est bien installés ici. On peut se coucher la nuit et seulement devoir faire avec les rêves étranges, et peut-être une gueule de bois le matin.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_55">
	<text>T'as essayé la bouffe locale locale ? Il y a une faune assez foirée ici, mais tu peux faire un bon repas avec les Croque-Mort et les sangliers. J'ai même entendu dire que certains gars mangent des mains de Snork. Quand même, c'est pas du cannibalisme, ça ? Ensuite, il y a les tentacules de Sangsue ou les yeux de Croque-Mort. C'est comme si les Stalkers vétérans savaient pas que la nourriture en conserve existe.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_56">
	<text>Alors je suis allé faire un boulot avec un des gars plus âgés, l'autre jour. Ils sont ici depuis des années, et ça se voit. Il me parlait de quand son escouade est restée coincé dans une anomalie Spatiale. Ouais, c'était pas fatal comme le Hachoir ou les Brûleurs, mais ça les a piégés pendant des jours. Juste ça, bloqués dans la même parcelle d'herbe avec aucun ravitaillement ni communications.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_57">
	<text>Il y a quelques patrouilles assez dures, et aussi y'en a de plus tranquilles. Si tu es aux Marais alors tu auras généralement un soutien aérien grâce à un hélico, et les avant-postes que nous détenons ont tendance à être assez confortable pour une zone désolée. Mais les Stalkers et des bandits qui vivent là font parfois une poussée pour essayer de gagner un peu de terrain. Tant que tu gardes la tête baissée, l'hélicoptère les disperse habituellement. Darkscape est la route en direction du Nord-Est à partir d'ici jusqu'à la Vallée Obscure. c'est assez lugubre là-bas, avec les bandits qui essaient constamment de tendre une embuscade à tous ceux qui passent par la route, et les mutants vraiment actifs la nuit. Ensuite, il y a l'Agroprom. L'Agroprom c'est un mélange. Tu as notre établissement militaire pour te bunkeriser quand le soir arrive, mais si tu dois aller en patrouille alors tu vas batailler avec des Stalkers sur ta gauche et te faire attaquer par des mutants sur ta droite. Morale de l'histoire ? Reste au Cordon.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_58">
	<text>Donc, quand pour la premiére fois la Zone a... euh... éclaté ? Bon quoi qu'il en soit, on devait constamment faire du baby-sitting pour les scientifiques qui étaient déposés ici. Ils avaient leurs minuscules petits bunkers plein de matos scientifique, et puis ils trempaient un pied à l'extérieur dans leurs stupides combinaisons de caoutchouc. En attendant, nous on était tous en treillis, à patauger dans la bouillasse avec nulle part où dormir, ni ou se réfugier. Chaque nuit, le ciel était rouge vif, et toute patrouille qui se paumait dans la nature revenait zombifiée. On se faisait choper par des Sangsues, et déchiquetés par des anomalies, et pendant tout ce temps les intellos étaient plus préoccupés par leurs recherches et les artéfacts. En fin de compte, on s'est barré. On a déménagé à Agroprom et on leur envoyait un soutien minime de temps en temps. Là, les écologistes se sont rendus compte qu'ils ne pouvaient pas simplement compter sur les autres pour prendre des balles. Ils se sont armés, et leurs combinaisons ont commencé à avoir des couches de Kevlar épaisses. Et chaque nuit, j'ai une couchette et une bouteille de vodka qui m'attend. Ce n'est que justice.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_59">
	<text>Je suis nouveau ici, mais j'ai appris des trucs avec les autres gars. Toujours garder des boulons sur toi, de préférence avec de la ficelle attachée. On a appris ça grâce aux Stalkers, à l'origine. Tu jettes le boulon devant toi pour vérifier si il y a une anomalie. Ce truc semble ridicule, mais dans la Zone, c'est une bouée de sauvetage.</text>
	</string>
	<string id="dm_information_60">
	<text>Récupère toujours les fournitures médicales des Stalkers ou des bandits que tu combats. Ils peuvent ne pas être stériles, ni l'idéal pour un traumatisme par rapport aux medikits militaires ou scientifiques, mais ça peut sauver ton pote quand il est abattu. Les amis que tu te fais dans la Zone sont les plus grands amis que tu auras jamais. Toujours avoir une trousse de secours en rab'.</text>
	</string>

	<string id="dm_job_general_1">
	<text>Y'a quelqu'un qui file du boulot ici ?</text>
	</string>
	<string id="dm_job_general_2">
	<text>Je cherche du boulot.</text>
	</string>
	<string id="dm_job_general_3">
	<text>Tu saiS où je peux trouver du travail ?</text>
	</string>
	<string id="dm_job_0">
	<text>Désolé je ne sais pas.</text>
	</string>
	<string id="dm_job_1">
	<text>Spore est toujours à la recherche de quelqu'un pour faire des petits boulots de temps en temps. C'est un courtier en information. T'as un scoop sur un truc important dans la Zone ? Spore paye bien.</text>
	</string>
	<string id="dm_job_2">
	<text>Je entendu que Le Bibliothécaire cherche des chasseurs expérimentés pour dégommer des mutants à différents endroits à travers les marais. Il y a moins de volontaires pour aller chasser la nuit, donc t'as de meilleures chance de décrocher ce boulot.</text>
	</string>
	<string id="dm_job_3">
	<text>Sidorovich a toujours quelque chose à faire faire. Il paie généralement bien mais je conseille pas aux bleus d'essayer les boulots qu'il propose.</text>
	</string>
	<string id="dm_job_4">
	<text>Le Loup cherche un coup de main. Il paie les Stalkers pour chasser les mutants dans la région pour assurer la sécurité du village.</text>
	</string>
	<string id="dm_job_5">
	<text>Le Hibou, qui traine au Skadovsk, est toujours à la recherche de trucs à acheter ou d'infos a vendre. J'irais lui demander, à ta place.</text>
	</string>
	<string id="dm_job_6">
	<text>Sultan cherche des gars avec des couilles en acier pour des boulots de merde. Il traine dans la base, souvent aux chiottes... và vérifier la-bas...</text>
	</string>
	<string id="dm_job_7">
	<text>Va au bunker des scientifiques. Je suis sûr qu'ils ont quelque chose. Ils sont toujours a la recherche de mercenaires ou de Stalkers pour les aider.</text>
	</string>
	<string id="dm_job_8">
	<text>Olivius est le mec a voir si tu cherches à faire des petits boulots. C'est un marchand qui crèche au camp des Bandits a la Vallée Obscure.</text>
	</string>
	<string id="dm_job_9">
	<text>Ouais, j'ai un boulot pour toi. D'ici, tu pars vers l'Ouest. Pis tu continues toujours vers l'Ouest. Et quand t'as fait ca, tu reviens pas.</text>
	</string>
	<string id="dm_job_10">
	<text>Désolé mec, j'ai rien pour toi. Reste avec nous et aide-nous à garder le peu qu'on a.</text>
	</string>
<!-- TIPS -->
	<string id="dm_tips_general_1">
	<text>Tu saurais quelque chose d'utile ?</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_general_2">
	<text>Comment t'as reussi a rester en vie ici ?</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_general_3">
	<text>Quels conseils tu pourrais donner au sujet de la Zone ?</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_0">
	<text>Je n'ai pas vraiment de conseil a te donner.</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_1">
	<text>Tire sur un mec au visage deux-trois fois et il est mort. Il peut porter n'importe quelle armure, ca changera rien, tant que c'est pas une exo.</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_2">
	<text>Utilise une grenade ou deux pour qu'un gars lève son cul d'ou il est caché. Il restera pas a couvert longtemps si il voit un ananas rouler par terre à côté de lui.</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_3">
	<text>Si t'as les doigts assez rapides, tu peux déclencher les deux canons du fusil de chasse en même temps. Garde ça en tete si tu croises une Sangsue.</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_4">
	<text>Ne sous-estime pas les pistolets, Stalker. Ils sont assez pratiques si t'as plus beaucoup de munitions pour ton flingue principal et ils degomment tout ce qui n'a pas d'armure légère.</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_5">
	<text>Si t'es payé pour buter un mec en particulier, tu peux le degommer sans être vu en utilisant un fusil de sniper; tu pourras le toucher de beaucoup plus loin qu'avec un autre flingue.</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_6">
	<text>Tu toucheras que dalle si tu tires en courant. Trouve-toi un truc solide pour te cacher derrière et penche-toi pour tirer; tu seras beaucoup plus precis.</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_7">
	<text>Garde ton matos en bon état. Ton flingue s'enrayera tout le temps et ton armure sera pleine de trous si tu vois pas un mécanicien assez souvent.</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_8">
	<text>La dernière fois que je suis allé voir un mécanicien, il pouvait pas ameliorer la moitié de mes trucs, il m'a demandé de sortir et de chercher une boite a outils pour lui. C'est quoi ca, je suis son garcon de courses maintenant ?</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_9">
	<text>T'as jamais vu de mec rester dehors pendant une emission ? Ben bien sûr que non ! Cache ton cul chaque fois qu'il y en a une qui tombe, sauf si t'as envie d'avoir le cerveau bouilli.</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_10">
	<text>J'ai presque perdu mes jambes, l'autre jour. J'avais posé toute une grappe de mines papillons pour couvrir mon cul quand je fouillais un coin, et je les ais oubliées en repassant sur ce chemin. Elles pètent dés que quelqu'un passe à côté, même celui qui les a posées.</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_11">
	<text>C'est pas parce qu'un marchand n'a pas de boulot pour toi que personne d'autre n'en a à te proposer. Tu peux faire quelques courses contre de l'argent pour des Stalkers, et peut-être même trouver des bons trucs en même temps.</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_12">
	<text>Garde tous les médocs que tu peux trouver, tu sais jamais quand ils pourraient être utiles. Le Hercules c'est bien quand t'es surchargé, et les psi-bloquants ça aide contre un contrôleur.</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_13">
	<text>Prends toujours quelques munitions en rab' sur toi, meme si tu penses que tu en auras pas besoin. Rien de pire que d'avoir à combattre une horde de mutants avec juste ta lame.</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_14">
	<text>T'as essaye la chasse aux artéfacts ? Trouve-toi un détecteur et vas prés de certaines zones anormales, si ca se met a faire bip, c'est que t'en a un pas loin. Mais t'auras besoin d'un modèle assez cher pour trouver des trucs valables.</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_15">
	<text>Vas pas courir la tête la premiere droit dans une anomalie. Si tu penses qu'il y en a une pas loin, balances des boulons pour voir. Vaut mieux un boulon plutot que toi, non ?</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_16">
	<text>Si tu te sens pas trop bien, alors essaie de manger un peu. C'est pas le même effet qu'une trousse de secours, mais ca va te requinquer assez pour continuer.</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_17">
	<text>Ignores pas ton PDA. Ce truc garde une trace de tes boulots en cours et t'aide à trouver ton chemin dans la Zone si t'es perdu ou à planifier un itineraire quand tu veux aller quelque part.</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_18">
	<text>Range ton flingue si tu veux parler à quelqu'un. Personne n'aime avoir le bout d'un canon agité devant son nez.</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_19">
	<text>Emporte toujours des boissons énergisantes dans ton sac, ca te sera utile si tu fatigues en ramenant ton butin au campement.</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_20">
	<text>Si ton casque a un equipement pour la vision de nuit, mets-le à niveau. Tu pourras voir plus loin et plus clairement si tu laisses un mécanicien bricoler dessus contre un peu d'argent.</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_21">
	<text>T'es pas obligé d'être sans défense quand tu fais la chasse aux artéfacts. Quand t'as un détecteur dans une main, tu peux toujours tenir un pistolet dans l'autre.</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_22">
	<text>Y'a beaucoup d'endroits où dormir si tu as besoin de passer le temps. Y'a toujours un lit dispo gratuitement dans la plupart des camps, mais tu peux aussi acheter un sac de couchage et dormir n'importe où.</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_23">
	<text>Trouver un artéfact c'est pas que des bonnes nouvelles, Ces trucs vont te tuer lentement avec leurs radiations à moins que tu sois protégé. Rappelle-toi qu'il y en a qui peuvent absorber le rayonnement, aussi.</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_24">
	<text>Ton couteau c'est pas seulement une arme pour tuer furtif, tu peux forcer des boîtes, des coffres et des serrures avec aussi. Tu pourrais trouver un truc cool à l'interieur.</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_25">
	<text>Si t'arrêtes pas de te retrouver a bout de souffle, ben arrête de porter autant de trucs sur toi. Tu peux les laisser quelque part dans un sac à dos bien planqué, ou les vendre à un marchand.</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_26">
	<text>Si tu veux des médicaments va voir un médecin, et si tu veux l'alcool va voir un barman; beaucoup de marchands ici se spécialisent dans certains types de produits.</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_27">
	<text>Tu trouveras pas des artéfacts au même endroit tout le temps; ils changent tous de place apres une émission. Rappeles-toi de ça la prochaine fois que tu seras près d'une anomalie.</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_28">
	<text>La Zone a une vie propre, Stalker. C'est pas parce qu'il y avait pas de monstres la dernière fois que tu es allé dans un endroit que ca veut dire qu'il y en a pas qui s'y sont installés depuis.</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_29">
	<text>Si tu as pas de quoi faire face à l'empoisonnement aux radiations, essayes de rester en vie jusqu'à ce que tu trouves un médecin. Mais alors là tu te demanderas: pourquoi j'avais pas de vodka sur moi ?! </text>
	</string>
	<string id="dm_tips_30">
	<text>Cours et sautes si quelque chose semble trop loin, avec l'élan tu iras plus loin. Un moyen facile d'echapper a certains mutants, parce qu'ils penseront pas à sauter par-dessus des trucs pour t'atteindre.</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_31">
	<text>Vendre des artefacts c'est pas la seule façon de te faire de l'argent: revendre des équipements inutiles ça peut être rentable, aussi. Souviens-toi que les marchands sont généralement pas intéressés par des articles en mauvais état.</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_32">
	<text>Accroupis-toi et faufile-toi si tu veux pas être vu ou entendu. Toutes les batailles valent pas forcement la peine de risquer ta vie, ou tu peux juste aussi vouloir choper quelqu'un par surprise.</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_33">
	<text>Tu peux ajouter des lunettes de visée et des lance-grenades sur ton flingue, t'sais ? Il y a des trucs qu'un mécanicien ne peut tout simplement pas faire. Donc tu devras trouver ces pièces-là toi-même...</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_34">
	<text>Y'a differentes facons de tuer les differents types de mutants, ils ont tous leurs propres points faibles. Tu peux te faire des tushkanos et des rats à coups de pied aussi, tu sais ?</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_35">
	<text>Va pas te cacher derrière une porte si un mec te tire dessus. Les balles s'en foutent qu'il y ait un obstacle entre vous deux, elles passeront tout droit à travers tout ce qui est pas assez solide.</text>
	</string>
	<string id="dm_tips_36">
	<text>Fais-toi un bandage si tu te prends une balle ou que tu te fais déchirer par un mutant, le saignement va te couter plus cher en medkits que si tu utilises un bandage pour l'arrêter avant que ca ne devienne trop grave.</text>
	</string>
<!-- Wounded -->
	<string id="dm_wounded_general">
	<text>Aide-moi !</text>
	</string>
	<string id="dm_wounded_medkit">
	<text>Prends un medikit.</text>
	</string>
	<string id="dm_wounded_sorry">
	<text>Désolé, j'ai pas de medikits.</text>
	</string>

	<string id="dm_traveler_bye">
	<text>D'accord.</text>
	</string>
	<string id="dm_traveler_what_are_you_doing">
	<text>Que fais-tu maintenant?</text>
	</string>
	<string id="dm_traveler_can_i_go_with_you">
	<text>Tu peux m'accompagner ?</text>
	</string>
	<string id="dm_traveler_stalker_actor_companion_yes">
	<text>Bien sûr. C'est toujours plus marrant de voyager en groupe.</text>
	</string>
	<string id="dm_traveler_stalker_actor_companion_no">
	<text>Non désolé. Je bosse mieux seul.</text>
	</string>
	<string id="dm_traveler_actor_go_with_squad">
	<text>On y va.</text>
	</string>
	<string id="dm_traveler_take_me_to">
	<text>Tu pourrais m'amener quelque part ? Je vais payer.</text>
	</string>
	<string id="dm_traveler_stalker_where_do_you_want">
	<text>Pas de problème. Où tu veux aller ? Choisis.</text>
	</string>
	<string id="dm_traveler_actor_agree">
	<text>D'accord. On y va.</text>
	</string>
	<string id="dm_traveler_actor_refuse">
	<text>J'ai changé d'avis.</text>
	</string>
	<string id="dm_traveler_stalker_i_cant_travel">
	<text>Pas maintenant.</text>
	</string>
	<string id="dm_stalker_doing_nothing_1">
	<text>Non, rien.</text>
	</string>
	<string id="dm_stalker_doing_nothing_2">
	<text>Rien. On se détend, simplement.</text>
	</string>
	<string id="dm_stalker_doing_nothing_3">
	<text>A quoi est-ce que ça ressemble ? Je suis paresseux...</text>
	</string>
	<string id="dm_stalker_chasing_squad_monster">
	<text>Je chasse un mutant.</text>
	</string>
	<string id="dm_stalker_chasing_squad_bandit">
	<text>Je suis sur la piste de ces enfoirés de bandit.</text>
	</string>
	<string id="dm_stalker_chasing_squad_killer">
	<text>Je traque des mercenaires... ces gars-là sont des salauds.</text>
	</string>
	<string id="dm_stalker_chasing_squad_monolith">
	<text>Je suis sur la piste d'une escouade de fanatiques. Ils se font appeler 'Monolith'...</text>
	</string>
	<string id="dm_stalker_chasing_squad_zombied">
	<text>Nous poursuivons un zombie. Une coquille vides de ce qui a été une fois un grand Stalker, le pauvre...</text>
	</string>
	<string id="dm_traveler_travel_cost">
	<text>Bien. Mais ça va te coûter</text>
	</string>
	<string id="dm_traveler_actor_dont_go_with_squad">
	<text>J'ai changé d'avis.</text>
	</string>
	<string id="dm_traveler_actor_has_no_money">
	<text>J'ai pas d'argent.</text>
	</string>
	<string id="dm_freedom_doing_nothing_1">
	<text>Je ne fais rien.</text>
	</string>
	<string id="dm_freedom_chasing_squad_monster">
	<text>Je suis sur la piste de mutants.</text>
	</string>
	<string id="dm_freedom_chasing_squad_bandit">
	<text>Je prends part à la chasse au bandit local. C'est un beau sport.</text>
	</string>
	<string id="dm_freedom_chasing_squad_killer">
	<text>Je suivais des mercenaires. Il faut qu'ils payent pour nous avoir attaqué.</text>
	</string>
	<string id="dm_freedom_chasing_squad_monolith">
	<text>Nous sommes après quelques cinglés du 'Monolith'.</text>
	</string>
	<string id="dm_freedom_chasing_squad_duty">
	<text>Le Devoir est quelque part par là, ces bâtards ne peuvent pas être trés loin.</text>
	</string>
	<string id="dm_duty_doing_nothing_1">
	<text>Nous ne faisons rien.</text>
	</string>
	<string id="dm_duty_chasing_squad_monster">
	<text>Nous purgeons ce domaine des mutants.</text>
	</string>
	<string id="dm_duty_chasing_squad_bandit">
	<text>Je suis sur un boulot - la poursuite d'un détachement de bandit.</text>
	</string>
	<string id="dm_duty_chasing_squad_killer">
	<text>Nous avons été attaqués par des mercenaires, je ne me reposerai pas avant qu'ils soient morts.</text>
	</string>
	<string id="dm_duty_chasing_squad_monolith">
	<text>Nous traquons une escouade de ces tarés de 'Monolith'.</text>
	</string>
	<string id="dm_duty_chasing_squad_freedom">
	<text>Nous nettoyons ces ordures qui se disent être la 'Liberté'.</text>
	</string>
	<string id="dm_stalker_searching_artéfacts_1">
	<text>Je recherche des artéfacts.</text>
	</string>
	<string id="dm_stalker_searching_artéfacts_2">
	<text>On cueille des champignons... qu'est-ce que tu crois qu'on fait, idiot ? On est à la recherche d'artéfacts.</text>
	</string>
	<string id="dm_stalker_searching_artéfacts_3">
	<text>Je chasse l'artéfact.</text>
	</string>


<!-------- Mechanic --->
	<string id="st_mechanic_query_items">
	<text>Est-ce que mon matos est prêt ?</text>
	</string>
	<string id="st_mechanic_repair_done">
	<text>Oui, le voilà.</text>
	</string>
	<string id="st_mechanic_repair_not_done">
	<text>Pas encore, reviens plus tard.</text>
	</string>
<!-------- Surrender --->
	<string id="st_surrender_victim">
	<text>... je me rends.</text>
	</string>
	<string id="st_surrender_query_victim_1">
	<text>Donne-moi tes armes et des infos -l'emplacement d'une cachette, un échange qui va avoir lieu, une embuscade de prévue, quoi que ce soit, et je te laisse vivre.</text>
	</string>
	<string id="st_surrender_query_victim_2">
	<text>Où est-ce que tu as mis tes affaires putain ?! Parle ! Et peut-être que je deciderais de sauver ton cul !</text>
	</string>
	<string id="st_surrender_query_victim_3">
	<text>Voila un medikit, mais je prends tes armes.</text>
	</string>
	<string id="st_surrender_query_victim_4">
	<text>Un dernier mot ? Je suis venu pour recupérer la prime sur ta tête.</text>
	</string>

	<string id="st_surrender_actor_1">
	<text>Tu vivras.</text>
	</string>
	<string id="st_surrender_actor_2">
	<text>Bonne chance...</text>
	</string>
	<string id="st_surrender_actor_3">
	<text>Il est temps de te tuer.</text>
	</string>
	<string id="st_surrender_victim_answer_1">
	<text>Ok, ok, mais me tue pas !</text>
	</string>
	<string id="st_surrender_victim_answer_2">
	<text>Putain ! D'accord !</text>
	</string>
	<string id="st_surrender_victim_answer_3">
	<text>S'il te plait, mec ! Je vais parler !</text>
	</string>
	<string id="st_surrender_victim_answer_4">
	<text>S'il te plait me tue pas ! Prends mon PDA ! Y'a tout ce que tu veux savoir dessus !</text>
	</string>
	<string id="st_surrender_victim_answer_5">
	<text>Va te faire foutre !</text>
	</string>
	<string id="st_surrender_victim_answer_6">
	<text>Merci !</text>
	</string>
 
	<string id="st_surrender_victim_answer_default_bounty_1">
	<text>Ok, ok, mais me tue pas !</text>
	</string>
	<string id="st_surrender_victim_answer_default_bounty_2">
	<text>Merde ! OK !</text>
	</string>
	<string id="st_surrender_victim_answer_default_bounty_3">
	<text>S'il te plait, mec ! Je vais parler !</text>
	</string>
	<string id="st_surrender_victim_answer_default_bounty_4">
	<text>S'il te plait me tue pas ! Prends mon PDA ! Y'a tout ce que tu veux savoir dessus !</text>
	</string>
	<string id="st_surrender_victim_answer_default_bounty_5">
	<text>Va te faire foutre !</text>
	</string>
 
	<string id="st_surrender_victim_answer_esc_m_trader_bounty_1">
	<text>Ce salaud de Sidorovich t'as envoyé, n'est-ce pas ? Qu'est ce que tu veux !? Du cash ? Tiens, prends mon PDA et mon argent, et laisse-moi en vie !</text>
	</string>
	<string id="st_surrender_victim_answer_esc_m_trader_bounty_2">
	<text>Est-ce que tu sais au moins pourquoi tu as été envoyé pour me tuer ? T'en as rien à foutre ? Sido' peut brûler en enfer.</text>
	</string>
	<string id="st_surrender_victim_answer_esc_m_trader_bounty_3">
	<text>Vas te faire enculer !</text>
	</string>
	<string id="st_surrender_victim_answer_esc_m_trader_bounty_4">
	<text>Ben allez, vas-y, tue-moi ! Allez !</text>
	</string>
	<string id="st_surrender_victim_answer_esc_m_trader_bounty_5">
	<text>...</text>
	</string>
	<string id="st_surrender_victim_answer_zat_b7_bandit_boss_sultan_bounty_1">
	<text>C'est ce salaud de Sultan qui t'a envoyé, hein ? Qu'est ce que tu veux !? Du cash ? Tiens, prends mon PDA et mon argent, et laisse-moi en vie !</text>
	</string>
	<string id="st_surrender_victim_answer_zat_b7_bandit_boss_sultan_bounty_2">
	<text>Espéce d'enculé sans âme ! Est-ce que tu sais au moins pourquoi tu as été envoyé pour me tuer ? T'en as rien à foutre ? Sultan peut brûler en enfer.</text>
	</string>
	<string id="st_surrender_victim_answer_zat_b7_bandit_boss_sultan_bounty_3">
	<text>Vas te faire enculer !</text>
	</string>
	<string id="st_surrender_victim_answer_zat_b7_bandit_boss_sultan_bounty_4">
	<text>Ben allez, vas-y, tue-moi ! Allez !</text>
	</string>
	<string id="st_surrender_victim_answer_zat_b7_bandit_boss_sultan_bounty_5">
	<text>...</text>
	</string>
	
	<string id="st_broker_query">
	<text>J'ai quelque chose que tu veux.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_query_more">
	<text>J'ai autre chose que tu voudrais peut-être.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_query_pda">
	<text>J'ai trouvé un PDA, pourrait y avoir quelque chose d'utile dessus.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_query_pdas">
	<text>J'ai trouve %s PDA, certains pourraient avoir des infos utiles.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_give_pda">
	<text>Voilà.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_start_1">
	<text>C'est moi qui en jugerais, qu'est-ce que tu as ?</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_start_2">
	<text>Ben espère que oui, parce que tu me fais sacrement perdre mon temps.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_start_3">
	<text>Ce truc a intérêt a valoir le coup, qu'est-ce que tu as ?</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_answer_pda_query">
	<text>Bon, laisse-moi voir.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_common_1">
	<text>Rien d'utile.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_common_2">
	<text>deux-trois planques.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_common_3">
	<text>Des contacts sur les trafiquants de drogue locaux.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_common_4">
	<text>Un journal.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_common_5">
	<text>Les coordonnees d'une planque.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_common_6">
	<text>Juste encore plus de conneries.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_common_7">
	<text>Rien d'utile sur celui-la.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_common_8">
	<text>Certaines informations de contact utiles.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_common_9">
	<text>Inutile, mais quelqu'un pourrait l'acheter.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_common_10">
	<text>Principalement des conneries, je pourrais trouver un acheteur.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_common_11">
	<text>Quelques informations utiles.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_common_12">
	<text>Une liste de mots de passe.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_common_13">
	<text>Il y a quelques infos bancaires.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_common_14">
	<text>Pas grand-chose sur celui-ci.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_common_15">
	<text>Celui-ci mentionne un échange qui va avoir lieu.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_common_16">
	<text>Des observations détaillées concernant les mutations sur la flore locales.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_common_17">
	<text>On dirait un jeu genial sur celui-la.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_common_18">
	<text>Des observations détaillées concernant les Croque-Morts.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_common_19">
	<text>Des observations détaillées concernant les sangliers.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_common_20">
	<text>Des observations détaillées sur les anomalies Hachoir.</text>
	</string>

	<string id="st_broker_npc_about_pda_uncommon_1">
	<text>Je connais des gens qui voudront celui-ci.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_uncommon_2">
	<text>Photos d'un mec de la Liberte essayant de se taper le cadavre d'une Sangsue.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_uncommon_3">
	<text>Un contact sur un trafiquant de drogue.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_uncommon_4">
	<text>Crypte, pourrait etre precieux.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_uncommon_5">
	<text>Celui-ci mentionne l'emplacement d'une cache.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_uncommon_6">
	<text>Celui-la est crypte.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_uncommon_7">
	<text>Il y a un journal intime avec declarations de fou sur celui-la.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_uncommon_8">
	<text>Certaines informations de contact utiles.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_uncommon_9">
	<text>Des infos sur un itineraire de contrebandier.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_uncommon_10">
	<text>Je pourrais trouver un acheteur pour celui-la.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_uncommon_11">
	<text>Quelques informations utiles sur celui-ci.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_uncommon_12">
	<text>Des coordonnees bancaires.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_uncommon_13">
	<text>Celui-la mentionne une reunion entre le devoir et un gang local de voyous.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_uncommon_14">
	<text>Il y a les coordonnées d'un endroit ou un deal va avoir lieu.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_uncommon_15">
	<text>Celui-ci mentionne une rencontre dans pas longtemps.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_uncommon_16">
	<text>Des informations detaillees sur les rats et les hamsters.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_uncommon_17">
	<text>Des infos sur un raccourci à travers la Foret Rouge.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_uncommon_18">
	<text>Du porno... celui-la est plein de porno.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_uncommon_19">
	<text>Des observations detaillees sur une variete d'anomalies.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_uncommon_20">
	<text>Beaucoup de bavardage sur un tchat, pourraient etre utile.</text>
	</string>
 
	<string id="st_broker_npc_about_pda_rare_1">
	<text>Fantastique, un peu de ragots sur Le Barbu.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_rare_2">
	<text>Mentionne une enorme cachette, je vais profiter de cette certitude.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_rare_3">
	<text>Genial ! Celui-la mentionne un trafiquant de droque qui fait des affaires avec les militaires.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_rare_4">
	<text>Crypte, pourrait etre utile; Je vais garder celui-ci.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_rare_5">
	<text>Celui-ci mentionne l'emplacement d'une cachette.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_rare_6">
	<text>Crypte. Si ca a quelque chose a cacher, c'est peut-etre quelque chose qui m'interesse.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_rare_7">
	<text>Celui-ci a des informations detaillees sur le Devoir... la Liberte pourrait etre interessee.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_rare_8">
	<text>Compte bancaire et des informations de carte de crédit.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_rare_9">
	<text>Des allegations sur l'emplacement de l'Oasis.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_rare_10">
	<text>Je pourrais trouver un acheteur pour celui-la.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_rare_11">
	<text>Quelques informations utiles sur celui-la.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_rare_12">
	<text>Mots de passe non cryptes et infos sur un compte bancaire.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_rare_13">
	<text>Celui-la mentionne une rencontre entre des mercenaires et des voyous locaux.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_rare_14">
	<text>Il y a des coordonnees ici sur un echange qui va avoir lieu.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_rare_15">
	<text>Celui-la mentionne une rencontre d'ici quelques jours.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_rare_16">
	<text>Des cartes ! Un vrai travail de cartographe ! Celui-la est tres utile.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_rare_17">
	<text>Des infos sur un raccourci a travers un champ d'anomalies.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_rare_18">
	<text>Un echange de marchandises aura lieu ici bientot.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_rare_19">
	<text>Les scientifiques pourraient etre interesses par celui-la.</text>
	</string>
	<string id="st_broker_npc_about_pda_rare_20">
	<text>C'est quoi ca ? Celui-la dit simplement 'Tuer Strelok'.</text>
	</string>

	<string id="st_broker_npc_about_pda_bonus_coords">
	<text>En bonus, voici quelques coordonnées de cachettes qui m'interessent pas vraiment:</text>
	</string>
<!-- TASK -->
	<string id="st_ordered_task_query">
	<text>Y a-t-il un travail que tu veux faire ?</text>
	</string>
	<string id="st_ordered_task_query_finished">
	<text>Le travail est fait.</text>
	</string>
	<string id="st_ordered_task_not_given_task">
	<text>Quoi ? Je penses pas que tu as fini ce que je t'ai demande.</text>
	</string>
	<string id="st_ordered_task_accept">
	<text>Je le ferais.</text>
	</string>
	<string id="st_ordered_task_next">
	<text>Avoir quelque chose d'autre?</text>
	</string>
	<string id="st_accepted_task_1">
	<text>Bien ! Parlez-moi de nouveau quand il est fait.</text>
	</string>
	<string id="st_accepted_task_2">
	<text>Aide-moi et je t'aiderais. Repasse me voir.</text>
	</string>
	<string id="st_accepted_task_3">
	<text>Content que t'aies pu aider.</text>
	</string>
	<string id="st_default_task_finished_1">
	<text>Merci, Stalker, voila ta recompense.</text>
	</string>
	<string id="st_default_task_finished_2">
	<text>Je suis content que t'aies reussi. Voici ce que je t'ai promis:</text>
	</string>
	<string id="st_default_task_finished_3">
	<text>Bon, maintenant ton paiement.</text>
	</string>
	<string id="st_no_available_task">
	<text>Désolé, j'ai rien du tout en ce moment.</text>
	</string>
	<string id="st_about_fetch_task_default">
	<text>Je ne me souviens plus ce que je voulais dire... bon occupe-toi de ca, tu sais ce que je veux !</text>
	</string>
	<string id="st_return_for_reward">
	<text>Reviens pour ta récompense.</text>
	</string>
	<string id="st_nevermind">
	<text>À la réflexion, tant pis. Reviens plus tard.</text>
	</string>
</string_table>