<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>
<string id="red_forester_hello_dialog_0">
		<text>Que me vaut le plaisir ?</text>
	</string>
	<string id="red_forester_about_forest_0">
		<text>Parlez-moi de la Forêt Rouge.</text>
	</string>
	<string id="red_forester_about_forest_1">
		<text>C'était une réserve naturelle avant, et moi j'étais le forestier. Je protégeais la forêt et ses animaux contre les braconniers. Maintenant, la Zone protège cet endroit, et elle le fait si bien que les gens sont prêts à faire un détour d'une dizaine de kilomètres juste pour éviter de passer par ici. Si un étranger met les pieds dans la forêt, il est mort... Je suis peut-être le Forestier, mais même moi je n'sais pas exactement ce qui s'passe ici. Un homme entre dans la brume, et après il est aspiré dans le néant. Tu pourrais marcher juste derrière lui que tu saurais même pas ce qu'il lui est arrivé. Voilà, gamin, c'est comme ça ici.</text>
	</string>
	<string id="red_forester_about_zone_0">
		<text>Qu'est-ce que vous pouvez me dire sur la Zone ?</text>
	</string>
	<string id="red_forester_about_zone_1">
		<text>La Zone... hé... La Zone a une vie propre, et nous, les gens, on fait qu'essayer de lui pourrir -certains plus, d'autres moins. La Zone essaie de neutraliser tout risque pour son existence, de la même manière que nos corps luttent contre les maladies. Nous on est les microbes, et la Zone a de la fièvre. Les Émissions, c'est un moyen pour la Zone de nous 'vomir'. Plus notre présence lui causera des irritations, plus ses Émissions seront puissantes.</text>
	</string>
	<string id="red_forester_about_zone_11">
		<text>Comment est-ce que vous avez survécu ici toutes ces années, tout seul, au milieu de tous ces dangers ?</text>
</string>
	<string id="red_forester_about_zone_111">
		<text>La moindre bêtise peut détruire la Zone... et tout ce qui lui appartient avec. Pas seulement les mutants et les anomalies, mais aussi les artéfacts, et vous les Stalkers... et moi. Je peux sentir que la Zone est profondément préoccupée -quelque chose la dérange, ça perturbe son équilibre. Une grosse, grosse tempète se prépare... et je n'sais pas ce qui y survivra.</text>
	</string>
	<string id="red_forester_hello_dialog_1">
		<text>Qu'est-ce qu'un gamin comme toi peut bien chercher chez le Forestier ?</text>
	</string>
	<string id="red_forester_hello_dialog_2">
		<text>Est-ce que c'est le Hasard qui t'a amené à moi ?</text>
	</string>
	<string id="red_forester_hello_dialog_3">
		<text>Bonne chance, gamin !</text>
	</string>
	<string id="red_forester_hello_dialog_4">
		<text>Ne m'oublie pas !</text>
	</string>
	<string id="red_forester_hello_dialog_5">
		<text>Souviens-toi de moi !</text>
	</string>
	<string id="red_forester_who_are_you_0">
		<text>Qui es-tu, gamin ?</text>
	</string>
	<string id="red_forester_who_are_you_1">
		<text>Ce que je peux te dire sur moi ? Ben, je suis le Forestier. Je suis ici depuis tellement longtemps... J'ai passé toute ma vie à vivre à côté de cette forêt. Je suis vieux, maintenant. A mon âge, on reste attaché à son lieu de résidence, peu importe où c'est. J'ai refusé d'être évacué, après l'accident à la Centrale... J'ai aussi survécu à l'apparition de la zone. Je me souviens d'un grand flash, une grande lumiére, sur l'horizon... beaucoup de gens sont morts ce jour-là, mais la Zone m'a épargné, tu vois ? Eh, elle m'a pas seulement épargné, elle m'a fait un cadeau ! Avant je pouvais retrouver mon chemin n'importe quand dans la forêt, même la nuit, et maintenant je peux sentir un moyen sûr de passer à travers des anomalies mortelles. Tous les Stalkers m'envient, mais je n'peux pas dire que je suis très content d'mon cadeau. Faut que tu comprennes que tout vient à un prix, dans la vie... un jour, la Zone voudra un paiement pour son cadeau. voilà ce que j'crains, gamin.</text>
</string>
	<string id="red_forester_who_are_you_111">
		<text>Non, c'était une forêt de pins comme toutes les autres. C'était aussi une réserve naturelle, mais c'est tout ce qu'elle avait de spécial à l'époque. Elle est devenu rouge après l'accident de la Centrale Nucléaire de Tchernobyl, en 1986. Elle était verte quand je suis allé au lit, et quand je me suis réveillé tout était comme tu le vois aujourd'hui. Après, la Zone est apparue, et les animaux et les oiseaux ont abandonné la forêt. Je suis le seul être vivant à être resté. Juste moi, une forêt rouge, et cette brume épaisse qui se dissipe jamais.</text>
	</string>
	<string id="red_forester_who_are_you_11111">
		<text>Oui, beaucoup de Stalkers sont morts ici. J'ai même entendu des rumeurs qui disent qu'un mauvais esprit vit dans la Forêt Rouge. Moi, je dis que cette forêt, c'est comme tout le reste dans la Zone. Si tu la traites bien, elle te fera rien. Le problème c'est que vous les Stalkers, vous faites rien de bon, vous faites comme si tout vous appartenait, vous traitez tout n'importe comment. Vous cherchez à posséder des parties de la Zone, et en retour, vous avez... ce que vous méritez.</text>
	</string>
</string_table>
