<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
<!-- General -->
	<string id="actor_break_dialog_0">
	<text>Au revoir.</text>
	</string>
	<string id="actor_break_dialog_1">
	<text>A plus tard.</text>
	</string>
	<string id="actor_break_dialog_2">
	<text>Paix.</text>
	</string>
	<string id="actor_break_dialog_3">
	<text>Au revoir.</text>
	</string>
<!-- Wish Granter -->
	<string id="st_wish_1">
	<text>Je veux que la Zone disparaîsse !</text>
	</string>
	<string id="st_wish_2">
	<text>L'humanité est corrompue, l'humanité doit être contrôlée !</text>
	</string>
	<string id="st_wish_3">
	<text>Je souhaite la paix mondiale !</text>
	</string>
	<string id="st_wish_4">
	<text>Je désire toutes les richesses de la Zone !</text>
	</string>
	<string id="st_wish_5">
	<text>Rendez-moi immortel !</text>
	</string>
	<string id="st_wish_99">
	<text>[Ne dit rien]</text>
	</string>
<!-- About Quests Bandit -->
	<string id="about_quests_dialog_bandit_0">
	<text>T'as Entendu des nouvelles ici dernièrement ?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_1">
	<text>Genre quoi ?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_10">
	<text>T'en penses quoi de Nimble ?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_101">
	<text>Nimble ? Je pense qu'un de ces jours, on va s'faire ce connard qui nous glisse entre les doigts dans un endroit calme !</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_11">
	<text>T'as entendu quoi sur l'Oasis ?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_111">
	<text>Ben j'ai entendu une histoire drôle, une fois. Et pas Belge, hein. En gros, les mecs à La Décharge ont lancé une rumeur sur un endroit où se trouve l'Oasis, et ils l'ont fait genre bien crédible, aussi. Et pis, ils sont allés à cet endroit, et ils ont attendu. Ben bientôt y'a eu tellement de couillons crédules qui se sont pointés pour se faire taxer leurs trucs que les mecs qui ont monté l'arnaque ont tous quitté la Zone peu après, pleins aux as pour la vie entière. Un seul d'entre eux serait restés à ce qu'y paraît, un gars appelé Yoga...</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_112">
	<text>Que si tu vas là-bas tous tes problèmes seront résolus... J'dois dire, ça doit être bien pratique -plus de gueule de bois ou d'hémorroïdes au cul, ça doit être nickel ! Trouve où c'est, fais un hôtel-spa-détente et regarde le pognon remplir tes poches !</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_113">
	<text>Pourquoi j'me fais chier à écouter tes conneries ? Tout ce que c'est, c'est de la merde pour les couillons... Les vrais mecs croient pas ces conneries. T'es assis dans un bar avec une bonne vodka froide dans ta main et les Stalkers arrêtent pas de bavasser tout autour, en s'engueulant sur le lieu où est l'Oasis. Et chacun de ces couillons jure qu'il sait où c'est... même si bizarrement ça change à chaque fois selon le couillon qui parle.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_12">
	<text>T'as jamais rencontré un Stalker appelé La Pie ?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_121">
	<text>Ouais... en un coup d'oeil j'ai vu que c'était un idiot complet, et pis j'ai entendu les Stalker dire que c'est une vraie saloperie, aussi. Je sais pas où il est... Faudra que tu le trouves toi-même si tu cherches aprés.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_122">
	<text>Nan... première fois que j'entends ce nom, mon pote.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_13">
	<text>Tu saurais qui pourrait avoir volé des choses dans une boîte personnelle?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_131">
	<text>Un rat. Je pense que tu ferais mieux de demander aux patrons sur au Yanov, parce qu'ils sont connus pour chasser un rat bas.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_14">
	<text>Qui pourrait me aider à décrypter quelque chose ici?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_141">
	<text>Eh bien, je entendu Nitro à Yanov est bon. Apparemment, le dos quand il ne travaillait pas pour les garçons Devoir lui ai fait craquer harceleur PDA quelques fois ... Ah, le bon vieux temps ...</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_143">
	<text>ne pas obtenir tous les renseignements scientifiques sur moi, chef. tu vas besoin d'un pirate pour cette merde. Retour quand je faisais fois que je rencontrais un dans la boîte, mais qui est le seul que je connaisse. Quand je suis sorti, il avait encore sur une fiver gauche ...</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_15">
	<text>Je dois PDA de l'opérateur de service. tu connaissez quelqu'un qui serait intéressé à elle?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_151">
	<text>il est un commerçant au Skadovsk appelé Owl. Il paie assez bon et les garçons lui vendre PDA stalker maintenant et encore. Il ne demande pas trop de questions non plus, donc il est tout bon.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_152">
	<text>Juste au sujet de toute personne, mon pote. Pensez-y: sa propre faction va enterrer le cocksucker vivants, d'autres factions vont crier au scandale, mais Owl at Zaton ferait que PDA disparaître bien réel. La seule chose est, seul hibou sait où cela PDA se met en place plus tard ... il est à tu.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_16">
	<text>Où puis-je trouver des outils ici?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_165">
	<text>Eh bien, si tu avez besoin d'outils chirurgicaux Je veux le regarder dans les hôpitaux et les postes de secours. Si tu êtes à la recherche d'outils de construction, puis vérifier par la carrière de Jupiter. Si il est de petits outils que tu êtes après, puis recherchez anciens ateliers.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_166">
	<text>Comment diable devrais-je savoir? Je ne pas besoin d'outils pour convaincre les Stalkers à tousser, si tu le sais ... Détendez-tu, je suis juste une blague.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_17">
	<text>Qui peut débloquer un module de mémoire?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_171">
	<text>Bonne question! Je veux dire que est ce que je me spécialise dans, non? Hah! Êtes-tu muet, mon pote? il est soit va être des techniciens ou des scientifiques ... tu ne pensez pas vraiment que je traite avec ce genre de merde, avez-tu?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_172">
	<text>Je vais être honnête avec tu: la dernière fois que je débloqué modules de mémoire était de retour à l'école et le module de mémoire était une 'disquette saloperie. Allez parler à des experts et le buste leurs boules à ce sujet.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_18">
	<text>Qui pourrait percer dans un récipient en acier?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_181">
	<text>Savoir Cardan de Skadovsk? Eh bien, il se perd, l'autre jour et a commencé à courir ce connard autour de la place avec un Jimmy. Je pense Cardan pourrait utiliser que Jimmy à des fins plus utiles et le crack des trucs si tu avez besoin.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_182">
	<text>Eh bien, avec les bons outils, même je pouvais le faire, mais alors qui traîne équipement dans la zone avec eux? Visitez le techniciens, mon pote - ils sont bons à ce genre de chose.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_19">
	<text>Je cherche un harceleur appelé Snag. sais-tu où je peux le trouver?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_191">
	<text>Qui sait? Demandez au Sultan Skadovsk. Le patron sait généralement où tous les dupes sont.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_193">
	<text>Ouais, je l'ai entendu parler de ce perdant. Il raccroche normalement autour de Zaton, de sorte que tu ne le trouverez pas ici.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_2">
	<text>sais-tu quoi que ce soit sur les hélicoptères se sont écrasés?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_20">
	<text>Qui pourrait être intéressé par des informations sur le fondateur de Devoir?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_201">
	<text>Je ne connais personne qui ne serait pas intéressé! qui est d'info explosive, mon pote, de sorte que votre meilleur pari est de passer par Owl at Skadovsk - de cette façon, tu obtiendrez de l'argent mais ne fera pas d'ennemis.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_22">
	<text>N Pensez-y, je l'ai obtenu Devoir sur la gauche, de la liberté sur le droit et les Stalkers mon cul - et tu me attendre à garder mes yeux sur le ciel?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_23">
	<text>Eh bien, les garçons ont dit ils ont repéré un balancement sur les câbles à Forest fer, mais tu vas voir beaucoup plus que ce que là-bas ... tu êtes lié à courir dans une anomalie ou obtenir votre crâne écrasé par un poltergeist.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_24">
	<text>Ouais, certains gars ont vu un accident sur un plateau, mais la chose est qu'il n'y a pas là-haut ... ils ont dit qu'il a été Flyin 'tellement bizarre il semblait que le pilote avait sauté une pilule ou quelque chose.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_26">
	<text>Je entendu un hélicoptère descendit, à droite dans l'eau marécageuse. Il a échoué assez rapide et l'eau y est pas exactement bon pour votre santé soit - poison, de produits chimiques et de la merde.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_3">
	<text>tu vu des militaires autour?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_30">
	<text>Qui pourrait être intéressé par cartes de la région entre Zaton et Jupiter?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_301">
	<text>Pilot, je crois - il est le principal guide autour de ces pièces. Ce serait bien si il a eu quelques cartes au lieu d'utiliser les étoiles comme il est en ce moment ...</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_31">
	<text>Les garçons ont dit que l'équipe de l'armée est allé dans la ligne droite de plateau du sud pour le camp de mercenaires. Ils ont pensé que la merde était sur le coup d'envoi, alors ils sont partis à la hâte.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_32">
	<text>J'ai entendu cette histoire de la façon dont les cafards de l'armée tentaient d'obtenir la merde hors de leur hélico écrasé dans les marais. Imaginez que, cinq garçons de l'armée en uniforme sautent partout dans un marais essayant de ne pas se mouiller ...</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_33">
	<text>Un gars m'a raconté comment il suivait un Stalker pour obtenir un morceau de son butin quand il a entendu des coups de feu et de la merde. Tourné sur l'armée combattait les mercenaires. Il se cacha et attendit la fusillade, mais à ce moment le harceleur était enfui. Pas de chance, hein?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_34">
	<text>Eh bien, un frère m'a parlé de témoin d'une scène assez drôle. Imaginez que la barge avec un moulin sur le dessus et Noah jappements loin à côté de lui, tout feu tout flamme et de la merde, et dix garçons de l'armée essayant d'obtenir aussi loin de chien de Noé que possible. Eh bien, mon frère avait lui-même un bon rire et a quitté le cirque à ses propres appareils.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_35">
	<text>Nah, ce est un endroit assez douteux, plein de gars avec des tireurs et de la merde sous tension ... Je ai pas le temps de vérifier qui sont militaires et qui sont Devoir sur une mission.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_4">
	<text>sais-tu comment se rendre à Pripyat?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_40">
	<text>Qui pourrais-je engager pour protéger les scientifiques?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_403">
	<text>Hah, moi et les garçons vont faire le travail! nous allons leur donner une protection, comme ils ne sont pas du jamais vu! Stalkers et mutants seront merde peur d'aller n'importe où près de l'endroit putain, croyez-moi! Toux la pâte chaque semaine et nous sommes tous les vôtres. Et ne pas oublier une prime de Noël!</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_41">
	<text>En marche, mon pote. Marchez sur plus vers Jupiter et posez vos questions là-bas, parce qu'il n'y a pas de route directe de Zaton à Pripyat et qui est un fait scientifique.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_43">
	<text>Hé mon pote, que je ressemble à un guide ou quoi? Je veux dire, est-il un tatouage sur mon front qui dit: 'Posez des questions stupides ici' ou quelque chose? Allez demander pilote, il est payé pour répondre aux questions au sujet de cette merde.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_44">
	<text>Non ... Que ferais-je de toute façon il? Il n'y a pas pas de Stalkers d'arnaquer là!</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_5">
	<text>Pouvez-tu suggérer quelqu'un qui est pas trop attaché qui avait être prêt à faire un geste pour Pripyat?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_51">
	<text>Pripyat est pas pas de place pour des gars comme nous. Pensez-y, il est plein de mutants et anomalies ... comme le reste de la zone ... mais sans les Stalkers et leur butin. Lorsque Stalkers apparaissent dans Pripyat, donnez-nous un cri et nous allons la tête sur plus là pour maintenir l'ordre naturel des choses.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_57">
	<text>Aucune idée, mon pote. Pardon.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_6">
	<text>Je trouvai un tireur inhabituelle. Connaissez-tu quelqu'un qui pourrait savoir quelque chose à ce sujet?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_62">
	<text>Eh bien, je voudrais demander aux techniciens. Je veux dire, il est de leur devoir de connaître cette merde, non?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_63">
	<text>Ça me dépasse, mais Stalkers de Skadovsk croient que Cardan est un génie de la technique ou de quelque chose. Parlez-lui si tu voulez ... il est juste un vieil ivrogne si tu me demandez ...</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_7">
	<text>Qui pourrais-je embaucher de prendre des mesures pour les scientifiques?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_73">
	<text>qui est facile - nos garçons vont faire. Je veux dire qu'ils ne vont pas à l'école ou autre, mais ils vont prendre qui tu voulez et de les mesurer bien réel. Une fois qu'ils ont les mesures, tout ce qu'il faut est une belle et grave que ne pose aucun problème non plus!</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_8">
	<text>Je trouvai un très étrange Artéfact. Pouvez-tu suggérer un acheteur?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_81">
	<text>Une étrange Artéfact, tu dites? laissez-nous avoir un coup d'oeil ... le remettre pour que je puisse mieux voir ... Ah, tu détendre copain - Je plaisantais, mais si je tu, je voudrais garder ce genre de chose hors de la vue. D'autres pourraient ne pas avoir un tel sens de l'humour.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_83">
	<text>tu avez balles pour être clignotant qui Artéfact ici. Respect. Voici la chose: mec à voir pour cette merde est Beard sur au Skadovsk. Nous ne savons pas comment il se fait encore les objets hors de la zone, donc tu devriez être en mesure de vendre le vôtre aucun problème.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_9">
	<text>Je trouve tout un repaire de suceur de sang à proximité. Qu'allons nous faire?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_91">
	<text>Err, ce qui est il à faire? Exécutez l'enfer loin, qui est ce que!</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_98">
	<text>Ok, oubliez-le.</text>
	</string>
<!-- About Quests Duty -->
	<string id="about_quests_dialog_dolg_0">
	<text>Entendu des nouvelles ici dernièrement?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_1">
	<text>Comme quoi?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_10">
	<text>Que pensez-tu de Nimble?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_101">
	<text>Agile? Jamais entendu parler de lui. Peut-être qu'il est dans un autre groupe ou quelque chose?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_11">
	<text>tu entendez quoi que ce soit à propos de l'Oasis?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_111">
	<text>il est un conte de fées de harceleur. qui est ce que les Stalkers faire: rattraper merde qui est pas vrai et alors tout se réunir et de rechercher pour cela! Je voudrais ignorer ce genre de choses si je tu devais. il est comme un mythe de la passerelle: croire et tu allez croire que la volonté existe Granter avant longtemps.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_112">
	<text>Ah, ce lieu où les blessures guérissent par eux-mêmes et votre énergie est magiquement réapprovisionné? Je me suis nouvelles pour tu, ami: il ne existent pas. Stalkers inventent cette merde pour faire la Zone son moins dangereux qu'il ne l'est, mais la dure réalité est qu'il n'y a pas des lieux sûrs dans la zone. Et tu dois garder une prise ferme sur cette réalité ici, mon pote - rêveur types ne dure pas longtemps dans la zone.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_113">
	<text>Ouais, et tous les objets, il ya valent leur pesant d'or et tu sont présentés sur un plateau d'argent tandis que tu obtenez vos pieds frottés ... Je plaisante, bien sûr. Je doute qu'il existe, mais il serait bien si il l'a fait. Nous pourrions même mis en place un hôpital sans la nécessité pour toutes les médecins - les gens pourraient simplement montrer là-haut et guérir ... Putain, quel rêve tuyau qui est.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_12">
	<text>Jamais rencontrer un harceleur appelé Magpie?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_121">
	<text>Je lutte pour rappeler toutes les personnes dans le devoir et tu me demandez à propos de Stalkers? Ils ont leur base sur au Skadovsk - aller poser là.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_122">
	<text>Non je n'ai pas.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_13">
	<text>sais-tu qui pourrait avoir volé des choses à une boîte personnelle?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_131">
	<text>Et c'est parti! Ce ne serait jamais arrivé à la base de Devoir mais cet endroit est plein de ces punks Liberté - qui est où je veux le regarder en premier.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_14">
	<text>Qui pourrait me aider à décrypter quelque chose ici?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_141">
	<text>il est un technicien appelé Nitro cours à la station Yanov. il est assez bon avec l'électronique. Une fois que je oublié le mot de passe pour mon PDA et il craqué en cinq secondes à plat!</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_143">
	<text>Yanov est l'endroit où tu devez aller - chercher Nitro, il est bon à ce genre de choses.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_15">
	<text>Je dois PDA de l'opérateur de service. tu connaissez quelqu'un qui serait intéressé à elle?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_151">
	<text>Un commerçant en Devoir? C'est impossible! Là encore, si tu avez des informations, alors tu ferais mieux de le remettre au lieutenant-colonel Shulga et laisser traiter avec elle.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_16">
	<text>Où puis-je trouver des outils ici?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_163">
	<text>il est une plante entière à proximité. Bien sûr, il peut déjà avoir été pillé par moment, mais je serait toujours vérifier les entrepôts de plantes si je tu devais.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_165">
	<text>Je voudrais commencer à chercher dans les anciens ateliers si je tu devais. tu pouvez aussi trouver quelque chose dans les magasins.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_166">
	<text>il n'y a que des mutants et des anomalies ici. Hah! Je ne voudrais pas regarder dans les anomalies, et burers et les contrôleurs ne vais pas tu aider avec ça non plus.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_169">
	<text>En fait, il ya un train sous le pont autour d'ici. Je les ai vus avant - ils sont généralement utilisés pour transporter le personnel technique, de sorte que tu pourriez être en mesure de trouver des outils là-dedans.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_17">
	<text>Qui peut débloquer un module de mémoire?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_171">
	<text>Nitro - il est la seule personne à la station Yanov qui ne sait rien à propos de ce genre de chose.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_172">
	<text>tu avez besoin de voir un technicien à ce sujet. Le seul technicien décent dans Nitro est à Yanov.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_18">
	<text>Qui pourrait percer dans un récipient en acier?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_181">
	<text>Ils disent qu'il est un technicien parmi les Stalkers. il est ivre, mais il sait ce qu'il fait. Parle lui.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_182">
	<text>Hah, tu pourriez aussi bien effectuer un coffre-fort partout avec tu. Je suis sûr que Nitro ne sera pas en mesure de tu aider avec ça ... si elle avait une serrure électronique, il pourrait être une autre histoire ...</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_19">
	<text>Je cherche un harceleur appelé Snag. sais-tu où je peux le trouver?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_191">
	<text>tu ferais mieux de demander aux Stalkers - ils savent que leur propre. Je ne l'ai jamais entendu parler de Snog ou quel que soit son nom.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_2">
	<text>sais-tu quoi que ce soit sur les hélicoptères se sont écrasés?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_20">
	<text>Qui pourrait être intéressé par des informations sur le fondateur de Devoir?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_201">
	<text>Notre commandant, bien sûr. Signaler tout ce que tu sais à Shulga et tu obtiendrez la reconnaissance de Devoir pour sûr.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_22">
	<text>Ouais, nos éclaireurs ont vu un hélicoptère militaire descendre vers les plages de réserve par Jupiter. Ils ont dit ils ont gardé leur signalisation de changer de cap, mais je suppose que les pilotes avaient d'autres chats à fouetter. Je me demande si les garçons de l'armée ont réussi à sortir du champ normal de la mine.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_23">
	<text>Pas ici, pas. Notre présence ici est limitée ... essayez de demander nos garçons près Yanov.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_25">
	<text>Notre patrouille a rapporté qu'un hélicoptère militaire a tenté un atterrissage forcé près de l'usine Jupiter. Malheureusement, l'hélicoptère écrasé à droite dans le toit au-dessus des ateliers. Il ya probablement pas de survivants - la patrouille n'a pas reçu de signaux de détresse après le crash.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_3">
	<text>tu vu des militaires autour?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_30">
	<text>Qui pourrait être intéressé par cartes de la région entre Zaton et Jupiter?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_301">
	<text>Quelqu'un qui a une certaine utilité pour eux. Je parle de pilote - il est un guide sur la route entre Yanov et Skadovsk, il a donc dû trouver ces cartes utiles, cela est certain.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_31">
	<text>Militaire? Je ne l'ai pas vu tout autour d'ici, mais nous ne passons pas beaucoup de temps dans ce domaine.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_35">
	<text>Le cadavre d'un soldat a été repéré dans le champ de mines récemment. il est probablement l'un des gars qui ont volé dans dans cet hélico. L'hélicoptère peut transporter jusqu'à huit personnes, en plus de l'équipage, donc ils doivent avoir trouvé un moyen de sortir, même si personne ne sait où ils sont allés.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_36">
	<text>Un gars militaire a été vu au bunker des scientifiques et il a seulement obtenu là-bas récemment. Je ne connais pas les détails.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_37">
	<text>Certains gars en uniforme militaire a été vu entrer dans un bâtiment par le complexe AA Volkhov l'autre jour. il est tout à fait possible qu'il était juste un zombie pris pour un soldat bien.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_38">
	<text>Stalkers repéré une unité militaire près de l'usine Jupiter. A en juger par la description, il était forces spéciales. Ils étaient accompagnés par un harceleur non identifié et se sont dirigés vers Pripyat. Cela semble fiable, mais l'expérience montre que ce genre d'information ne peut généralement pas être digne de confiance.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_4">
	<text>sais-tu comment se rendre à Pripyat?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_40">
	<text>Qui pourrais-je engager pour protéger les scientifiques?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_401">
	<text>Ils ne vont pas trouver une meilleure protection que le droit fournira. Aller voir le lieutenant-colonel Shulga au Yanov - Je suis sûr que les deux d'entre tu travailler sur quelque chose.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_402">
	<text>Nah. Alors, ils ont obtenu la liberté des gens qui travaillent pour eux, nous allons rester à bonne distance de cet endroit. L'écoute de ces idiots craquer leurs blagues de merde toute la journée est un destin pire que la mort.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_42">
	<text>Devoir n'a aucune raison de chercher un moyen de Pripyat pour le moment, mais nous recueillons des renseignements de toute façon. Il ya des rapports non confirmés que les tunnels sous la plante Jupiter conduisent à Pripyat. Vérification de cette information, il faudrait chercher tout dans la zone de l'usine à fond.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_43">
	<text>N Si tu avez besoin de ce genre de renseignements que tu devrez parler à un guide civil - nos éclaireurs ont assez sur leurs plaques comme il est.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_44">
	<text>Nos éclaireurs de vérifier régulièrement la zone des chemins sûrs à Pripyat, mais cela n'a pas encore donné de résultats.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_5">
	<text>Pouvez-tu suggérer quelqu'un qui est pas trop attaché qui avait être prêt à faire un geste pour Pripyat?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_51">
	<text>La présence de devoir dans ce domaine est limitée. Parlez-en à notre peuple à Yanov.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_52">
	<text>il ya une rumeur que les scientifiques ont un gars militaire dans leur bunker. Il n'a pas beaucoup d'un moyen de sortir, si. tu voyez, les scientifiques sont là pour douze à dix-huit mois, et il ne va pas se rendre à bord de la zone à pied et à la sienne. Considérant que, je parie qu'il avait peut-être intéressé.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_53">
	<text>Je tu suggère de regarder parmi les gens qui sont après aventures. Par exemple, il ya un harceleur appelé Vano plus à la station Yanov. Il ne se soucie pas ce genre de merde, il se pénètre dans et il pourrait être utile - ce garçon peut trouver un chemin à travers une anomalie avec les yeux fermés.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_54">
	<text>Eh bien, tu pourriez commencer une campagne de recrutement dans un hôpital psychiatrique ... Puis, je sais une bonne alternative - combattants Monolith. En parlant de cela, une escouade d'entre eux a été repéré à proximité du complexe de AA et ils sais probablement même la façon de Pripyat, trop ... Hey man, je l'espère tu ne me prenez au sérieux ...</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_56">
	<text>Rechercher des bénévoles dans Devoir. Strider, par exemple. Il n'a pas encore une mission, donc je figure, le lieutenant-colonel pourrait le laisser aller avec tu.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_57">
	<text>Tout le monde sait que le devoir le monde a les meilleurs combattants ... mais nous avons eu d'autres objectifs pour le moment.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_6">
	<text>Je trouvai un tireur inhabituelle. Connaissez-tu quelqu'un qui pourrait savoir quelque chose à ce sujet?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_62">
	<text>Eh bien, je serai! qui est des canons! Avez-tu fait tu-même ou avez-tu vraiment? Je ne l'ai jamais vu quelque chose comme ça ... Demandez aux techniciens.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_7">
	<text>Qui pourrais-je embaucher de prendre des mesures pour les scientifiques?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_71">
	<text>qui est une question stupide - Devoir, bien sûr. nous avons eu beaucoup de gens avec l'expérience et nous avons travaillé avec les scientifiques avant. Aller voir le lieutenant-colonel Shulga - je suis sûr qu'il wil trouver une équipe pour le travail.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_72">
	<text>qui avait envie d'y travailler si le bunker est protégée par la liberté? Ces 'pacifistes friggin sont tellement défoncé la plupart du temps ils sont tout aussi susceptibles de tirer les uns sur les autres comme des ennemis.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_8">
	<text>J'ai trouvé un très étrange Artéfact. Pouvez-tu me suggérer un acheteur?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_81">
	<text>Artéfacts sont tous étrange et je ne conseillerais pas porter sur tu non plus. Remettre à des experts et être fait avec elle.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_83">
	<text>tu devez montrer que cette chose Stalkers - ils sont des experts dans ce genre de merde. Mieux encore, montrer à la personne qu'ils vendent leurs objets pour.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_9">
	<text>Je trouve tout un repaire de suceur de sang à proximité. Qu'allons nous faire?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_91">
	<text>Escadrons de Devoir ne sont pas livrent actuellement à des opérations de purge dans ce domaine, de sorte que le repaire devront attendre.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_98">
	<text>Ok, oubliez-le.</text>
	</string>
<!-- About Quests Freedom -->
	<string id="about_quests_dialog_freedom_0">
	<text>Entendu des nouvelles ici dernièrement?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_1">
	<text>Comme quoi?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_10">
	<text>Que pensez-tu de Nimble?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_101">
	<text>Je ne l'ai pas beaucoup entendu parler de lui ... tu ferais mieux de demander aux Stalkers, il est l'un d'entre eux, est-ce pas?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_11">
	<text>tu entendez quoi que ce soit à propos de l'Oasis?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_111">
	<text>Charges ... Une belle histoire, je vais tu donner cela. Un palais dans les sables, une île dans la brume, un château dans le ciel ... Shangri La, Eden ... l'Oasis. Chaque personne libre a un rêve et je ne 'em blâmer pour cela.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_112">
	<text>Eh bien, je l'ai fait entendre une histoire intéressante à partir de celui-ci harceleur. Je pense qu'il était la première personne à parler de l'Oasis pour moi. Il a dit que, selon la légende, tous vos blessures guérissent il et tu deviens calme et détendue, comme si tu n'êtes pas dans la zone du tout. Je ne l'ai pas vu depuis ... Ce fut seulement après avoir quitté que je me suis souvenu qu'il avait l'habitude de marcher avec une boiterie, mais quand il a quitté il marcha droit et regardé comme il avait obtenu un enfer de beaucoup plus jeune.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_113">
	<text>Oui, les Stalkers gratuits m'a donné les coordonnées ... Dix ensembles différents de coordonnées. Les mettre ensemble nous donne une zone de la Scorcher le CNPP avec la barre Yanov quelque part près du centre. il est tout à fait possible que nous sommes dans l'Oasis en ce moment, alors profitez-en!</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_12">
	<text>Jamais rencontrer un harceleur appelé Magpie?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_121">
	<text>Nah. Je ne connais pas beaucoup de Stalkers gratuitement ici.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_122">
	<text>Magpie? Nah, mais qui est un nom cool.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_13">
	<text>sais-tu qui pourrait avoir volé des choses à une boîte personnelle?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_131">
	<text>Nah, il n'y a pas un comme ça ici. nous avons des gens qui vont arracher un morceau de pain ou une gorgée de votre boisson lorsque tu ne cherchez pas, mais pas de voleurs carrément ...</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_14">
	<text>Qui pourrait me aider à décrypter quelque chose ici?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_141">
	<text>Je entendu dire que Nitro à Yanov est un fan de combinaisons et des algorithmes. Je ne suis pas sûr que si, je ne l'ai jamais vraiment parlé avec lui - il travaille pour le devoir, donc il est pas beaucoup de temps pour nous, gens gratuitement.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_143">
	<text>Je ne suis pas beaucoup d'un expert sur les experts locaux ... Demandez nos garçons sur au Yanov prochaine fois que tu êtes là - ils sauront à coup sûr.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_15">
	<text>Je dois PDA de l'opérateur de service. tu connaissez quelqu'un qui serait intéressé à elle?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_151">
	<text>Cela a l'air intéressant! Je voudrais donner à Loki, notre chef à Yanov. il wil assurez-tu que les Stalkers gratuits savent quel genre de Devoir folklorique recruter dans leurs rangs.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_16">
	<text>Où puis-je trouver des outils ici?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_163">
	<text>À l'usine, mec, où d'autre? il est pas exactement animé, mais les entrepôts va tu remonter le moral. il est un peu plus sûr et tu êtes tenus de trouver des outils décents là.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_165">
	<text>qui est une bonne question, mec. pensons à celui-ci. Où trouvez-tu les outils en dehors de la zone? Maintenant, si tu avez un demi-cerveau, tu les achetez dans un magasin ... Si tu ne le faites pas, tu regarde pour les outils et un cerveau dans un atelier. Droit? il est la même chose dans la zone - tu devez regarder dans les mêmes lieux. il est aussi simple que cela, harceleur!</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_166">
	<text>Outils? Ecoutez, mec, est que le code pour quelque chose? il n'y a pas de porcs ici ou quoi que ce soit, tu pouvez parler librement ... Oh, tu êtes sérieux? Dans ce cas, je ne sais pas vraiment.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_169">
	<text>Eh bien, je entendu dire que l'un de nos garçons a été la recherche d'outils et il est entré dans le train sous le pont. Apparemment, il ya une Tesla là ... Quoi qu'il en soit, il a dit qu'il était pas amusant là-dedans ... Pourquoi je tu dis cela? Eh bien, il a dit qu'il a vu des outils qui traînent, mais a décidé de les laisser parce qu'il était pas sûr.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_17">
	<text>Qui peut débloquer un module de mémoire?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_171">
	<text>Eh bien, Novikov dans le bunker des scientifiques peut le faire. il est rapide, bon et poli. il ya aussi Nitro à Yanov, l'obligation de suspension sur. il est pas cher et de merde, mais il wil probablement faire le travail.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_172">
	<text>Un technicien qualifié, je suppose. Le local est plus à propos de choses mécanique, de sorte que si tu avez besoin de le canon de votre module de mémoire rayé, je tu suggère de demander à Jupiter.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_18">
	<text>Qui pourrait percer dans un récipient en acier?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_181">
	<text>Eh bien, à Cardan Skadovsk est censé être bon. Les gens disent qu'il sait ce qu'il fait, même si il est ivre la plupart du temps. Il pourrait être en mesure de tu aider à craquer ce conteneur.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_182">
	<text>Quiconque enfreint dans des conteneurs en acier pour une vie? Nitro le technicien local ne le fera pas, cependant. Il paraît qu'il est plus dans la rupture dans l'électronique d'autres personnes.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_19">
	<text>Je cherche un harceleur appelé Snag. sais-tu où je peux le trouver?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_191">
	<text>Jamais entendu parler de lui ... Je voudrais demander à d'autres Stalkers gratuites si je devais tu.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_2">
	<text>sais-tu quoi que ce soit sur les hélicoptères se sont écrasés?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_20">
	<text>Qui pourrait être intéressé par des informations sur le fondateur de Devoir?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_201">
	<text>Loki, aucune question à ce sujet. il est notre chef ici au Yanov. Même si il ne sait pas quoi faire avec l'information - la chose principale est que le devoir ne reçoit pas ses mains sur elle. Pouvez-tu imaginer combien conneries propagande qui va générer? Je reçois un mal de tête putain juste à y penser.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_22">
	<text>Oui, tu avez entendu cette histoire à propos de l'hélicoptère dans le champ de mines? Fondamentalement, les jarheads écrasé sur la piste d'atterrissage de réserve qui leurs compatriotes jarheads minées six ans en arrière. Maintenant, certaines gens disent qu'ils l'ont fait sortir de la bêtise, mais je me dis qu'il ya plus à lui que cela. regarde comme ceci: personne ne va y aller, donc une fois que les garçons de l'armée complètent leur mission, ils peuvent retourner à l'hélico, rafistoler un peu et ils y vont. Je voudrais bien savoir ce que leur mission est ...</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_23">
	<text>Je ne suis pas un copain locale, je ne sais pas la merde. Pop pour nous voir à Yanov - nos garçons vont tu dire tout ce que tu voulez savoir et tout ce que tu ne le faites pas pour faire bonne mesure.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_25">
	<text>Ouais, certains garçons ont repéré un hélicoptère volant réel désordre comme l'autre jour. Il n'a pas atterri dans un bon endroit, soit - à droite sur l'un des toits Jupiter. Le dit qu'il est écrasé puis a traversé le toit dans le bâtiment, faisant glisser toutes sortes de conneries avec elle.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_3">
	<text>tu vu des militaires autour?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_30">
	<text>Qui pourrait être intéressé par cartes de la région entre Zaton et Jupiter?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_301">
	<text>Pilot pour sûr, mec. il est le principal guide de harceleur gratuitement ici - si tu voulez parler des cartes, il est celui que tu voulez.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_31">
	<text>Chill, mec. Il n'y a pas pas de flics, pas jarheads et aucune milice friggin ici - tu êtes aussi sûr que peut être dans la zone.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_35">
	<text>Non, mais certains gars m'a dit qu'ils ont vu une unité de l'armée ramper à travers le champ de mines par les héliports. Ces mecs pensaient de les aider, mais a décidé contre elle. Les jarheads sont une race imprévisible, tu ne sais jamais quand ils vont se caler et tu tirer dans le dos.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_36">
	<text>I est pas vu moi-même mais la rumeur veut qu'il y ait une jarhead au bunker des scientifiques. Ozersky, le biologiste, a dit qu'il est de cet hélico qui est écrasé dans l'usine ... La blague fait le tour est que les nerds ont eux-mêmes eu un soldat de compagnie.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_37">
	<text>Pas personnellement, mais je entendu des choses de Stalkers gratuits. Ils ont dit qu'un Jarhead a été repéré par le complexe AA Volkhov. Gotta Be un fantôme ou un zombie qui est réveillé ... qu'est-ce que tu crois?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_38">
	<text>Nah. Celui-ci a été fella sayin 'qu'il a vu sept soldats après un harceleur gratuitement passé l'usine de radio vers Pripyat. Il n'y a pas eu de mauvaises herbes dans la zone pendant un certain temps, donc je chiffre qui est gotta be crazy talk, pure et simple.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_4">
	<text>sais-tu comment se rendre à Pripyat?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_40">
	<text>Qui pourrais-je engager pour protéger les scientifiques?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_401">
	<text>Liberté, nous en d'autres termes. Nous travaillons avec les scientifiques tout le temps, donc gardent leur seraient morceau de gâteau pour nous. Parlez-en à notre patron Loki sur au Yanov - il wil d'accord pour sûr.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_402">
	<text>Je ne suis pas sûr, ami, parce que de ce que je l'ai entendu les intellos embauché une équipe de devoir de travailler pour eux ... nous avons eu l'amour pour garder les scientifiques, mais à regarder ceux Devoir constipé visages chaque jour est tout simplement pas ça vaut le coup.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_42">
	<text>Ils disent que tu pouvez y arriver de Jupiter ... Je veux dire la plante, pas la planète ... Hah! qui est une bonne chose, tu dois admettre!</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_43">
	<text>tu sais, je ne est pas eu la moindre idée. Tout ne peut pas trouver le temps d'y aller ... Je voudrais demander pilote dans le camp, ouais? il est un harceleur libre et connaît la région mieux que quiconque.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_44">
	<text>Bro, si je savais que je serais allé il ya longtemps. Se tenir loin de Devoir, les jarheads et tous ces combats seraient en vaut la peine ...</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_5">
	<text>Pouvez-tu suggérer quelqu'un qui est pas trop attaché qui avait être prêt à faire un geste pour Pripyat?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_51">
	<text>Désolé, ami, je ne connais personne à Zaton ... Suivez mon conseil et demandez nos garçons au Yanov.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_52">
	<text>tu sais le bunker des scientifiques? Eh bien, ils ont obtenu une situation sur leurs mains là-bas. Première Garry, le harceleur, a décidé de faire de Pripyat et maintenant le jarhead qui est là a la même idée. Garry est un solitaire et fier de lui, mais que Jarhead est exactement ce que tu cherchez.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_53">
	<text>Vano au Yanov est aussi bon que tout. il est un gars décent et il aurait rejoint Freedom tout moment si il voulait. Je crois qu'il ne tient pas à notre lutte avec le devoir ... ou tout type de lutte, pour cette question. qui est sa vision des choses et nous respectons le!</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_54">
	<text>Une chose est sûre. Un de nos gars repéré une équipe par le lac asséché. ils sont tenus de connaître Pripyat comme le dos de leurs mains et ils ne semblent pas fonctionner pour tout le monde. ils sont sûrs d'être courageux, aussi, parce qu'ils sont des combattants Monolith!</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_55">
	<text>Ouais. Strider, le leader de nos nouvelles recrues ... il semble qu'il se sent mal à l'aise dans nos rangs. Ses garçons ont adapté très bien, mais il est pas tout à fait heureux ici ... lui parler - Je déteste voir un homme bon d'être là où son cœur ne mentent pas ...</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_57">
	<text>Nah, pas la moindre idée.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_6">
	<text>Je trouvai un tireur inhabituelle. Connaissez-tu quelqu'un qui pourrait savoir quelque chose à ce sujet?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_62">
	<text>tu ne trouvez pas un manuel pour aller avec elle, tu avez fait? Non? Aucune idée alors.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_7">
	<text>Qui pourrais-je embaucher de prendre des mesures pour les scientifiques?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_71">
	<text>Je pense que nos garçons pouvaient faire le travail. La liberté a sa part de gens intelligents et si nous ne savons pas quelque chose que nous demandera au bunker. nous avions aiment l'occasion d'aider la science! Parle Loki au Yanov - je suis sûr qu'il wil dire la même chose.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_72">
	<text>Moi et les garçons aimerais faire, mais le devoir de garder le bunker ces jours. Popping pour voir les scientifiques est un problème car il est, mais être là chaque jour, juste ne serait pas sain, qui est pour sacrément sûr.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_8">
	<text>Je trouvai un très étrange Artéfact. Pouvez-tu suggérer un acheteur?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_81">
	<text>tu avez besoin d'un collecteur, mon pote. tu ne trouverez pas un à Yanov, car même certains Stalkers ont peur de venir ici. tu ferais mieux de demander à Zaton, il est un peu plus calme dans les parties.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_83">
	<text>tu sais Barbe, le barman dans le camp de harceleur libre? Il achète des Artéfacts et pensez-tu pas déchirer outre de trop non plus. Un beau gars, la façon que tu le regarde. il est dommage qu'il ne fonctionne pas pour nous, vraiment.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_9">
	<text>Je trouve tout un repaire de suceur de sang à proximité. Qu'allons nous faire?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_91">
	<text>Man, tu dois avertir les Stalkers gratuits - ils ont obtenu leur camp principal ici, après tout. La faune de la zone est précieux, pour être sûr, mais je suis plus préoccupé par les gens dans cet endroit.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_98">
	<text>Ok, oubliez-le.</text>
	</string>
<!-- About Quests Stalker -->
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_0">
	<text>Entendu des nouvelles ici dernièrement?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_1">
	<text>Comme quoi?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_10">
	<text>Que pensez-tu de Nimble?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_101">
	<text>I est pas eu le plaisir ... tu ferais mieux de poser quelques habitués Skadovsk.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_11">
	<text>tu entendez quoi que ce soit à propos de l'Oasis?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_111">
	<text>Je l'ai entendu tout sur l'Oasis! il est une légende, un mythe ... chaque harceleur attend quelque chose de différent de lui et tous les fous l'un d'eux prétend connaître l'emplacement exact. il est dommage que la seule chose ces lieux ont en commun est qu'ils sont putain de difficile à atteindre.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_112">
	<text>Eh bien, ils disent que les blessures guérissent instantanément là et votre énergie est reconstitué en quelques minutes ... Ils disent pas la maladie ou de la maladie peut durer dans l'Oasis, pas même l'empoisonnement de rayonnement! La seule chose que je sais pour sûr, cependant, est sa localisation ... tu voulez savoir? il est situé au centre de la zone! Mais tu dois garder ça entre nous, pas un mot à personne!</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_113">
	<text>Je entendu dire que tout mutant tu rencontrez, il y aura juste marcher par sans même tu regarde. Ils disent aussi qu'il y est un Artéfact, il a appelé le cœur de l'oasis ... Personne ne sait ce qu'il fait exactement, mais une chose est sûre: tu ne devriez pas y toucher. Toute personne qui prend ce ne sera pas avoir aucune place dans la zone de plus ... Lieu? Man, tout le monde sait qu'il est dans Pripyat sous la grande roue! Je veux dire, où d'autre serait-il?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_12">
	<text>Jamais rencontrer un harceleur appelé Magpie?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_121">
	<text>Bien sûr ... avoir aucune idée où il est maintenant bien.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_122">
	<text>Hrm ... Jamais entendu parler de lui ...</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_13">
	<text>sais-tu qui pourrait avoir volé des choses à une boîte personnelle?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_131">
	<text>Err, non? Demandez le peuple senior chez Yanov, ils pourraient être en mesure de tu aider.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_14">
	<text>Qui pourrait me aider à décrypter quelque chose ici?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_141">
	<text>Nitro au Yanov, qui d'autre? Il aime si compliqué que ça merde de la technologie ... beaucoup plus que ce qu'il aime traiter avec les tireurs.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_143">
	<text>Je ne connais personne. Demandez à Yanov - ils ont obtenu un expert il d'une certaine sorte.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_15">
	<text>Je dois PDA de l'opérateur de service. tu connaissez quelqu'un qui serait intéressé à elle?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_151">
	<text>tu connaissez Owl at Skadovsk? Je pense qu'il avait un plaisir de mettre la main sur elle. Il aime à se impliquer dans les affaires sensibles ...</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_152">
	<text>Il y avait un gars appelé Chouette sur Skadovsk sur au Zaton. Il traite de l'information ... votre PDA pourrait être d'intérêt pour lui.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_16">
	<text>Où puis-je trouver des outils ici?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_161">
	<text>Un harceleur m'a dit que son vieil homme travaillait dans le poste ateliers avant 86. Il a dit qu'ils avaient tous les types de matériel, alors je n'y suis deviner seront des outils, aussi. il est probablement tout rouillé de la merde maintenant, mais il pourrait être un coup d'oeil de toute façon.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_162">
	<text>tu sais la scierie dans le bois sur la colline? Il devrait y avoir quelques outils là-bas, à moins que quelqu'un a eu d'abord à eux, ce qui est. Je doute que, si: plus tu tu rapprochez à cet endroit plus tu tu sentez comme chier votre pantalon et de l'exécution de l'enfer loin. Il est même pas le rayonnement qui est effrayant, je vais en rester là ...</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_163">
	<text>Eh bien, l'usine Jupiter est ici et il est lié à certains outils là-dedans. Personnellement, je ne voudrais pas aller près de la plante elle-même ... cet endroit me donne la chair de poule. tu pouvez jeter un oeil dans les entrepôts Jupiter, celles sur le côté de la plante.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_164">
	<text>Je ai entendu il ya quelques endroits dans Pripyat où tu pouvez trouver toutes sortes de vieilleries technique. L'un d'eux est censé être l'ancien magasin soviétique. Il était à peu près le seul endroit qui avait quelque chose d'utile à vendre retour dans la journée.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_165">
	<text>Comment suis-je supposé savoir? Arrivée anciens ateliers ou magasins, il pourrait y avoir quelque chose d'utilisable là.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_166">
	<text>Pour être honnête, le dernier endroit où je voyais des outils décents était dans le bunker de Sidorovich au Cordon. Bien sûr, tu avez à payer pour eux, mais ils sont nouveaux et non tout ce cher non plus.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_167">
	<text>tu sais, mon pote, je ne venais pas à la zone à la recherche d'outils. Pensez-y, combien l'utilisation est un marteau radioactifs?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_168">
	<text>Je entendu une rumeur que tu pouvez ramasser des morceaux à l'ancien centre de service ... tu pourriez être en mesure de trouver des outils, là aussi. Mais comme avec tout autre chose: la seule façon d'obtenir les bonnes choses est d'obtenir d'abord.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_169">
	<text>Bonne question ... Je voudrais vérifier dans le vieux train sous le pont si je tu devais. ne demandez pas pourquoi ... Mon instinct me dit que tu pourriez trouver quelque chose.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_17">
	<text>Qui peut débloquer un module de mémoire?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_171">
	<text>Permettez-moi de penser ... Eh bien, Nitro à Yanov serai en mesure de le faire pour tu. Autre que cela, il ya aussi Novikov, le technicien des scientifiques et un vrai pro. Tu dois penser à ce que tu voulez bien, parce que Nitro est beaucoup moins cher.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_172">
	<text>Eh bien, tu aurez besoin d'un technicien, mais le seul ici est Cardan. Chose est, après que de nombreuses années au fond d'une bouteille, il est pas exactement de sécurité autour de l'électronique complexe. Je voudrais demander autour de Jupiter si je devais tu - ils ont obtenu les bons experts il.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_18">
	<text>Qui pourrait percer dans un récipient en acier?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_181">
	<text>Cardan au Skadovsk, je suppose. Je veux dire, la façon dont il traverse cadenas est une joie à regarder.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_182">
	<text>Un technicien de quelque sorte, je suppose. Nitro ne sera probablement pas le faire si - il est pas dans la substance rugueuse.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_183">
	<text>Hah, tu demandez que Pripyat ?! Suivez mon conseil et de chercher quelqu'un un peu plus loin du centre de la zone.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_19">
	<text>Je cherche un harceleur appelé Snag. sais-tu où je peux le trouver?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_191">
	<text>Mieux demander Barbe, le barman sur au Skadovsk. Il sait généralement là où les Stalkers sont.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_193">
	<text>Snag? Comment diable devrais-je savoir? tu ferais mieux de demander à Zaton, il traîne-il beaucoup de temps.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_2">
	<text>sais-tu quoi que ce soit sur les hélicoptères se sont écrasés?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_20">
	<text>qui est intéressé par des informations sur le fondateur de Devoir?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_201">
	<text>Je voudrais avoir une conversation avec Owl, le commerçant de l'information au Skadovsk. tu pouvez parier votre âne qu'il wil être intéressé dans les informations crédibles sur une légende comme ça.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_21">
	<text>Je l'ai vu moi-même ... Il ne ressemble pas à ce écrasé mais il ne volait pas bon non plus. Il se balançait d'un côté à l'autre jusqu'à ce qu'il a atterri sur un plateau dans le sud de Zaton ... Il serait intéressant de voir si quelqu'un a survécu ... Si nous savions seulement un moyen d'obtenir là-haut. En fait, je entendu Noah de la barge psycho pourrait savoir ...</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_22">
	<text>Je entendu parler de quelques hélicoptères militaires écraser non loin d'ici ... Les gens disent des choses différentes, mais il ya un je me souviens clairement. Ils ont dit qu'il a atterri sur l'héliport de réserve qui se jarheads miné retour dans la journée. Pouvez-tu croire l'ironie dans cette merde? Mon vieux habitude de dire: 'ne pas creuser un trou pour un autre, parce que tu serez celui qui tombe en elle.' Vrai, est-ce pas?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_23">
	<text>Un de mes amis m'a raconté cette histoire ... Il est allé à la forêt de fer pour obtenir certains objets et dès qu'il est arrivé là, il entendit cet accident derrière lui. Il se retourna pour voir ce qu'il était et a vu un hélicoptère venir vers lui à pleine vitesse, en bas des pylônes et de la merde sur son chemin. Il boulonné l'enfer outta là ... Je suis surpris il l'a fait sans atterrissage à une anomalie. tu aurez pas beaucoup de mal à trouver la forêt de Fer - tu pouvez voir de miles au large. il est plein de 'poltergeists friggin, trop, alors gardez vos esprits au sujet de toi.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_24">
	<text>Je entendu un a atterri sur le plateau du sud, mais se lever, il est pas facile. L'autre chose que je entendu est que quelqu'un a repéré Noah sur le bord de ce plateau, ce qui signifie que psycho connaît un moyen d'obtenir à elle.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_25">
	<text>Je ne l'ai pas vu de moi, mais la rumeur veut que l'on est écrasé à droite dans l'usine ... Personne ne veut vérifier si - l'endroit est tout simplement trop dangereux.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_26">
	<text>Un harceleur m'a dit qu'il a vu plusieurs hélicos militaires obtenir quelques ennuis ... Il a vu le moteur sur un feu et puis il est allé tout droit dans un marais plein d'anomalies. tu serez en mesure d'y arriver assez facile, mais le marais lui-même est un cauchemar putain ... il est pas de place pour mec, tu me croyez.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_3">
	<text>tu vu des militaires autour?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_30">
	<text>Qui pourrait être intéressé par cartes de la région entre Zaton et Jupiter?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_301">
	<text>Pilot, l'enfer qui d'autre? il est un guide, tu sais? Constamment faire des voyages entre Skadovsk et Yanov, donc il wil trouver une utilisation pour vos cartes bien sûr.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_302">
	<text>Cela ne veut pas Zaton ou de Jupiter, de sorte que ces cartes sont inutiles ici, non? Demandez autour de tu dans ces lieux et tu pourriez avoir plus de chance!</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_31">
	<text>Je ne vois pas de moi, mais je entendu une histoire à propos de certains soldats descendre du plateau du sud sur le réseau d'assainissement côté. Apparemment, ils ont essayé de descendre tout bon au début, en utilisant des câbles et de la merde. Mais alors abandonné et a glissé vers le bas sur leurs ânes, hah! Zone de bobsleigh - gotta love it!</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_32">
	<text>Je entendu une conversation au sujet de Skadovsk cinq ou jarheads qui ont été repérés sortant d'un tunnel de drainage par le marais. Ils ont dit que les soldats étaient sales comme l'enfer, et l'un d'entre eux tu pourraient même pas dire à partir d'un suceur de sang de marais, couvert de boue de la tête aux pieds.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_33">
	<text>Pas personnellement, mais un de mes amis a vu une unité militaire engager un groupe de mercenaires par la station de traitement. Mais au moment où il a trouvé un bel endroit pour profiter du spectacle, il était plus 'provoquer les jarheads ont reculé. Pas de victimes des deux côtés ... soit typique, est-ce pas?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_34">
	<text>Apparemment dizaine jarheads ont été repérés traîner la barge de Noé. Maintenant, étant donné que la psycho était vivant à ce point, il est probablement venu à une sorte d'accord avec eux ... qui est juste comme lui. Évidemment, personne ne voulait demander à Noé ce qui est arrivé - tu ne sais jamais à quoi tu attendre de ce fils de pute fou.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_35">
	<text>Je entendu quelque chose exploser dans la nuit et puis quelqu'un au Yanov m'a dit qu'ils ont vu un Jarhead morts dans l'ancien champ de mines et un hacheur de l'armée abandonné derrière lui. On dirait qu'ils ne pouvaient pas dire où ils ont atterri dans l'obscurité et sont allés directement dans les mines. Personne ne sait combien d'entre eux ont fait sortir de là, mais je doute qu'il a volé dans cet hélico sur le sien.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_36">
	<text>Je ne l'ai pas vraiment vu tout militaire ... mais je l'ai entendu des rumeurs selon lesquelles un Jarhead est traîner avec les scientifiques. L'histoire raconte que Garry, un harceleur, l'a trouvé quand il est allé dans le complexe de missiles de chercher ses copains. Maintenant, le complexe est grouille de zombies qui ne sont pas exactement convivial pour écarter les humains, donc essentiellement Garry l'a sauvé d'une mort certaine.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_37">
	<text>Non, mais je entendu dire qu'un Jarhead a été repéré par le complexe AA Volkhov. Je ne crois vraiment pas que ce bien ... Ils pourraient être couché ou peut-être qu'ils ne peux pas dire à un zombie d'un soldat.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_38">
	<text>Militaire? Eh bien, je entendu des gens dire que 'l'ensemble unité militaire dirigé par un harceleur' faisait son chemin passé l'usine Jupiter, mais je n'y ai pas prêté beaucoup d'attention à ces ragots.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_4">
	<text>sais-tu comment se rendre à Pripyat?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_40">
	<text>Qui pourrais-je engager pour protéger les scientifiques?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_401">
	<text>tu sais Spartacus et son équipe? tu sais, les Stalkers à Zaton? ils sont de bonnes personnes et les combattants décents - Ils ont été là, fait cela et a obtenu le T-shirt. Je ai le sentiment qu'ils avaient, comme l'idée de garder les scientifiques.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_402">
	<text>Avez-tu exécutez dans l'équipe de Hatchet par les ateliers de sous-stations à Zaton? ils ont obtenu leurs problèmes, comme tous les mercenaires, mais au moins ils poser des questions premier et tirer plus tard. Je devine que si tu parviens à les inscrire à cette offre, les scientifiques seront heureux et Stalkers pourrez tu détendre un peu, aussi. Tout le monde est heureux, non?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_403">
	<text>Euh ... Rien ne vient à l'esprit ... Non, désolé.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_41">
	<text>Ce que je sais pour sûr est qu'il n'y a aucun moyen d'y arriver de Zaton. Tous ceux qui éclatait se rendre à Pripyat dirigeait vers Jupiter, de sorte que tu devriez demander autour de ces pièces.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_42">
	<text>Eh bien, la rumeur veut que il ya des tunnels secrets à Pripyat sous la plante Jupiter ... La chose est, ces rumeurs obtiennent habituellement dit après le deuxième tour, puis Jupiter est un cauchemar telle saloperie que personne ose passe près de lui.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_43">
	<text>Comment dois-je savoir, mec? tu avez des questions plus facile pour moi? Tout ce que je peux dire est que tu devriez trouver pilote et de lui parler - si quelqu'un peut tu aider, il est lui.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_44">
	<text>Hah, si je connaissais le chemin de Pripyat, je ne serais pas ici. Pourquoi pensez-tu je suis allé vers le centre de la zone? Pripyat est plein d'objets, mec! Celui qui arrive le premier est va être la grande vie!</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_5">
	<text>Pouvez-tu suggérer quelqu'un qui est pas trop attaché qui avait être prêt à faire un geste pour Pripyat?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_51">
	<text>Je ne pense pas qu'il y ait quelqu'un comme ça ici. Tout le monde qui voulait être plus près du centre de la zone de gauche pour Jupiter. Voilà où je demanderais si je tu devais.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_52">
	<text>tu avez entendu parler de la jarhead qui est avec les scientifiques à l'heure actuelle? Je pense qu'il n'a pas eu beaucoup à perdre en allant avec tu. Les scientifiques ne quittent pas de sitôt, il ne peut pas atteindre le Cordon sur le sien, alors il pourrait bien être assez stupide pour aller à Pripyat avec tu!</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_53">
	<text>tu sais Vano plus à la station Yanov? il est un gars honnête, un bon harceleur et crédules comme l'enfer. Maintenant, il ya un chat qui est mieux que les gens autour d'anomalies - tant qu'il est ici il y aura toujours quelqu'un pour profiter de lui.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_54">
	<text>Ecoute mec, je entendu dire qu'un groupe a été repéré par le lac sec au sud du complexe de AA ... Apparemment, ils ne sont pas les Stalkers habituels ou la liberté ou lourds - ils sont Monolith hommes! Donc, si tu avez besoin de quelqu'un pour aller à Pripyat avec, ils sont juste le billet. Haha, tu ne réalisez que je plaisante, non?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_55">
	<text>tu sais Strider, le leader de la nouvelle équipe de la liberté? Si tu avez vu son kisser misérable, tu aviez connu pour tu-même que Yanov est pas le lieu pour lui. tu devriez essayer de lui parler. Il pourrait en fait aller pour elle.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_56">
	<text>tu sais Strider, le leader de la nouvelle équipe de service? Si tu avez vu son kisser misérable, tu aviez connu pour tu-même que Yanov est pas le lieu pour lui. tu devriez essayer de lui parler. Il pourrait en fait aller pour elle.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_57">
	<text>Hrm ... Personne ne vient à l'esprit.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_6">
	<text>Je trouvai un tireur inhabituelle. Connaissez-tu quelqu'un qui pourrait savoir quelque chose à ce sujet?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_62">
	<text>Qui sait? Je voudrais demander aux experts ... tu le sais, des techniciens et des trucs ...</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_63">
	<text>Je pense demander à Cardan Skadovsk ne fera pas mal, mon pote. Il traite avec des armes et il est bon ... Il pourrait même avoir une cellule du cerveau ou deux à gauche malgré sa beuverie ...</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_7">
	<text>Qui pourrais-je embaucher de prendre des mesures pour les scientifiques?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_71">
	<text>tu sais Gonta le chasseur? Je pense que lui et ses garçons ne s'y opposerait pas à travailler pour les scientifiques. Je veux dire, si mutants deviennent une nuisance, ces garçons sont exactement ce que tu avez besoin de traiter avec eux.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_72">
	<text>tu avez entendu de Grizzly, Torba et Mitay, les Stalkers à Yanov? Ils fonctionnent comme un trio et ils sont de la merde chaude! Je pense qu'ils sont bon pour ce genre de travail ... aussi longtemps que Mitay a réussi à rester hors des ennuis pour une fois.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_73">
	<text>Aucune idée, Fella. Nous avons eu assez de notre propre merde à craindre ici.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_8">
	<text>Je trouvai un très étrange Artéfact. Pouvez-tu suggérer un acheteur?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_81">
	<text>ne le pense pas. Gens d'ici vont pour le familier. Demandez autour de Zaton, il est plus près du bord de la zone et tout ça.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_83">
	<text>Je voudrais montrer à Barbe, le barman au Skadovsk. Ils disent qu'il fonctionne avec des collectionneurs du monde extérieur et ces chats vont toujours écrous pour des trucs étranges.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_9">
	<text>Je trouve tout un repaire de suceur de sang à proximité. Qu'allons nous faire?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_91">
	<text>Wow, tu dois dire Barbe au Skadovsk à ce sujet ... parce que soit nous traitons avec eux ou ils nous arracher un nouveau.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_98">
	<text>Ok, oubliez-le.</text>
	</string>
	<string id="about_skadovsk_dialog_bandit_0">
	<text>où est le camp de harceleur plus proche ici?</text>
	</string>
	<string id="about_skadovsk_dialog_bandit_1">
	<text>Que faites-tu, stupide? ... Je ne sais pas sur les camps de Stalker, mais le camp le plus proche ici est Skadovsk. Je vais tu donner les coordonnées et je vais même faire gratuitement. Nice, est-ce pas?</text>
	</string>
	<string id="about_skadovsk_dialog_stalkers_0">
	<text>où est le camp de harceleur plus proche ici?</text>
	</string>
	<string id="about_skadovsk_dialog_stalkers_1">
	<text>Je vais télécharger les coordonnées à votre PDA ... Skadovsk est le seul grand camp ici.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_27">
	<text>Je entendu parler de quelques-uns écraser ... Je ne connais pas les détails - Gossip est pas mon truc. Désolé si cela ne tu aide pas beaucoup.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_28">
	<text>Man, je dois autre merde à tu soucier de vos hachoirs sans ... Je veux dire, je parie écraser un hélicoptère blesse comme l'enfer, mais à part ça je ne sais pas quoi dire.</text>
	</string>
<string id="about_quests_dialog_bandit_27">
	<text>Qu'est-ce que tu racontes, punk? tu avez à fumer de la merde hardcore réel pour voir un hacheur ici, parce que les vrais ne ai rien à faire dans cet endroit.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_27">
	<text>Hein? Nah, mec, je ne me mêle pas avec de la merde comme ça. Il ne contribue pas à ma mission de diffusion de la connaissance d'un bit, tu sais ce que je veux dire?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_27">
	<text>Notre patrouille regarda les hélicoptères décroissant, mais les détails de cette ont été signalés au lieutenant-colonel personnellement. Il est sur une base du besoin de savoir, et je ne vraiment pas besoin de savoir ce genre de choses.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_50">
	<text>Où puis-je trouver un costume avec un module respiratoire en circuit fermé?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_501">
	<text>Pas sûr de trouver, mais la bonne quantité de pièces de monnaie fera des merveilles - si tu sais où investir. Avoir une conversation avec Nimble ... Si tu êtes d'accord sur les détails, il wil obtenir vos chiffons en quelque sorte. Je l'espère tu faites ... nous avions profiter de quelques jours sans lui ici sur Skadovsk ...</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_502">
	<text>Enfer devrais-je savoir? I est pas ici depuis longtemps moi-même ... tu ferais mieux de demander à Zaton, nos brothas là font leur propre réseau.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_bandit_503">
	<text>Pas un indice. Pourquoi, t'as l'intention de coller ton nez dans une anomalie? regarde, si tu viens dans des artéfacts, nous donner un Holler. nous serons là en un tournemain ... à tu féliciter pour un travail bien fait!</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_50">
	<text>Où puis-je trouver un costume avec un module respiratoire en circuit fermé?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_501">
	<text>Comment suis-je supposé savoir? Attendez ... il est celui mec ici Skadovsk, disent-ils, il peut tu obtenir tout ce dont tu avez besoin. Assis sur le pont supérieur, Nimble de nom.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_502">
	<text>Nah, venant tout le chemin de personne ici avec un maillot de rechange comme ça ... tu ferais mieux de demander à Zaton - un pas de plus vers la civilisation.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_dolg_503">
	<text>Je ne sais pas où tu avez eu en chercher un ... combinaisons comme ça sont rares même parmi les membres Devoir. Ils émettent 'em seulement pour distinction spéciale dans la bataille ou les opérations en cours d'exécution dans les zones fortement anomales.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_50">
	<text>Où puis-je trouver un costume avec un module respiratoire en circuit fermé?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_501">
	<text>Je entendu des Stalkers parler de cet homme avec des connexions, Nimble ou quelque chose. Il peut tu obtenir presque rien. tu sais: vitesse, tireurs, merde comme ça ... pas dope. Traîne au Skadovsk, si tu avez besoin de lui.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_502">
	<text>Une bonne question, mec ... Nous ne jamais porter pas ceux qui sont ici en liberté ... Je voudrais demander au Stalkers Zaton si je tu devais. Il pourrait y avoir quelqu'un qui dirige ce genre d'activité.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_freedom_503">
	<text>Heh, whatcha besoin de cette merde pour? Il est pas rien de bon dans l'action. Puis à nouveau ... Je suppose que cela peut être d'une certaine utilité. Rend la respiration plus facile, et le soleil ne pas obtenir dans vos yeux autant ... Je pourrais aller pour l'un de ceux moi-même. Hé, sais-tu où je pourrais en obtenir un? ...</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_50">
	<text>Où puis-je trouver un costume avec un module respiratoire en circuit fermé?</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_501">
	<text>Eh bien, mon pari serait Nimble. Troisième pont à Skadovsk. Ce mec pouvez-tu obtenir de la neige dans un désert putain ... Ses services ne sont pas faciles sur la poche bien.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_502">
	<text>Laissez-moi réfléchir ... Il y avait un homme comme ça sur au Zaton, est allé par Nimble. Essayer et voir si il est toujours là. On m'a dit qu'il spécialise dans les articles haut de gamme.</text>
	</string>
	<string id="about_quests_dialog_stalkers_503">
	<text>Mec, tu parler comme il est des fournitures de bureau ou quelque chose ... Personne ne sait pour sûr. Pieces comme ça sont rares ... considérez-tu chanceux si tu arrachez un.</text>
	</string>


<!-- Alundaio -->
	<string id="axr_phrase_npc_start_wounded">
	<text>Aide... moi...</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_actor_has_medkit">
	<text>Je vais t'aider.</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_actor_dont_has_medkit">
	<text>Désolé, je ne peux pas t'aider.</text>
	</string>
	<string id="dm_dialog_become_companion_greeting">
	<text>On dirait que t'avais une raison d'être ici.</text>
	</string>
	<string id="dm_dialog_companion_I_have_a_question">
	<text>Ah ouais ? Peut-être... J'ai une question.</text>
	</string>
	<string id="dm_dialog_companion_question_answer_1">
	<text>Qu'est-ce que c'est?</text>
	</string>
	<string id="dm_dialog_companion_question_answer_2">
	<text>Demandes à un autre gars tout seul.</text>
	</string>
	<string id="dm_dialog_actor_answer_1">
	<text>Intéressant...</text>
	</string>
	<string id="dm_dialog_actor_answer_2">
	<text>Euh... désolé de couper court, mais je dois y aller.</text>
	</string>
	<string id="dm_dialog_companion_can_i_come_with_1">
	<text>Et si on voyageait ensemble. Qu'est-ce que t'en dis ?</text>
	</string>
	<string id="dm_dialog_companion_can_we_come_with_2">
	<text>Mes potes et moi on a besoin d'un peu d'aide pour voyager dans la Zone. Ça te dérangerait si on t'accompagnait ?</text>
	</string>
	<string id="dm_dialog_companion_can_i_come_with_2">
	<text>On continue ensemble en équipe ? Qu'est-ce que t'en dis ?</text>
	</string>
	<string id="dm_dialog_companion_actor_reply_to_join_1">
	<text>Fais gaffe où tu vises avec tes armes, alors.</text>
	</string>
	<string id="dm_dialog_companion_actor_reply_to_join_2">
	<text>Ok. Mais si tu meurs, je prends tous tes trucs.</text>
	</string>
	<string id="dm_dialog_companion_actor_reply_to_join_3">
	<text>Non, pas intéressé.</text>
	</string>
	<string id="dm_dialog_companion_actor_reply_to_join_4">
	<text>Casse-toi !</text>
	</string>
	<string id="dm_dialog_companion_final_words_good_alone_1">
	<text>Merci mon pote. Je promets que je te gênerais pas.</text>
	</string>
	<string id="dm_dialog_companion_final_words_good_alone_2">
	<text>Super, j'ai vraiment besoin de l'aide de quelqu'un.</text>
	</string>
	<string id="dm_dialog_companion_final_words_good_alone_3">
	<text>Balaise, mec. Merci.</text>
	</string>
	<string id="dm_dialog_companion_final_words_bad_alone_1">
	<text>Bien. Merci quand même...</text>
	</string>
	<string id="dm_dialog_companion_final_words_bad_alone_2">
	<text>Putain, mec ! C'est quoi ton problème, bordel...</text>
	</string>
	<string id="dm_dialog_companion_final_words_good_1">
	<text>c'est cool d'entendre ça ! Allez les gars !</text>
	</string>
	<string id="dm_dialog_companion_final_words_good_2">
	<text>Très bien. Hé les gars, ce Stalker va nous amener là-bas. Suivez-le.</text>
	</string>
	<string id="dm_dialog_companion_final_words_good_3">
	<text>Allez on se bouge. On a du chemin à faire.</text>
	</string>
	<string id="dm_dialog_companion_final_words_bad_1">
	<text>Peu importe.</text>
	</string>
	<string id="dm_dialog_companion_final_words_bad_2">
	<text>Tuez ce connard !</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_companion_ask_for_command">
	<text>De quoi t'as besoin ?</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_actor_give_command">
	<text>[Donner un ordre]</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_actor_give_command_combat">
	<text>parlons tactique...</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_actor_give_command_combat_type_camper">
	<text>Je veux que vous soyez plus prudent au combat.</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_actor_give_command_combat_type_default">
	<text>Faites ce que vous faites d'habitude au combat.</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_actor_give_command_combat_type_monolith">
	<text>Donne-toi à fond !</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_actor_give_command_stay_close">
	<text>Restez près de moi et surveillez mes arrières.</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_actor_give_command_keep_distance">
	<text>Je veux que vous gardiez vos distances.</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_actor_give_command_stealth">
	<text>Shhh... baisse-toi et reste calme.</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_actor_give_command_stop_stealth">
	<text>Bon, on continue comme d'habitude.</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_actor_give_command_relax">
	<text>Détends-toi un peu. Je te dirais quand il faudra y aller.</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_actor_give_command_relax_over">
	<text>Bon, on y va.</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_actor_give_command_leave">
	<text>Je dois voyager tout seul à partir d'ici.</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_companion_are_you_sure">
	<text>Sûr ?</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_actor_acknowledge_1">
	<text>Oui.</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_actor_give_command_wait">
	<text>Attendez ici et gardez cette position.</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_actor_give_command_follow">
	<text>Suis-moi.</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_actor_give_command_ignore_combat">
	<text>Evitez de tirer pour le moment.</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_actor_give_command_dont_ignore_combat">
	<text>Attaquez les ennemis seulement à vue.</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_actor_give_command_ignore_combat_but_help_actor">
	<text>N'attaquez personne, sauf si je suis attaqué.</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_companion_acknowledge_1">
	<text>tu avez deviné.</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_companion_acknowledge_2">
	<text>Ok, mec.</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_companion_acknowledge_3">
	<text>Bien sûr, que veux-tu que je fasse ?</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_companion_goodbye_1">
	<text>Merci pour la compagnie. À un de ces quatre.</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_actor_give_command_nevermind">
	<text>Ça fait rien.</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_actor_give_command_hide_in_cover">
	<text>Vite, à couvert !</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_actor_give_command_patrol_menu">
	<text>Je veux que tu patrouilles dans une zone.</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_actor_give_command_start_patrol">
	<text>Commencez à patrouiller.</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_actor_give_command_stop_patrol">
	<text>Arrêtez de patrouiller.</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_actor_give_command_patrol_remove_waypoints">
	<text>Oubliez tous vos waypoints.</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_actor_give_command_patrol_add_waypoints">
	<text>Ajouter ce lieu à votre patrouille actuelle.</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_actor_give_command_gather_items">
	<text>Ramassez tout équipement que vous trouvez, ça peut être utile.</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_actor_give_command_loot_corpses">
	<text>Fouillez les corps pour trouver des trucs utiles.</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_actor_give_command_gather_items_stop">
	<text>Ignorez tout équipement que vous voyez.</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_actor_give_command_loot_corpses_stop">
	<text>Ignorez les morts.</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_friend_companion_ask_join">
	<text>Hey, si on explorait en équipe. On pourrait s'entraider en voyageant à travers la Zone.</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_friend_companion_answer_join">
	<text>Bien sûr, ça a l'air d'être une bonne idée ! Passe devant, montre le chemin.</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_friend_companion_ask_join_hostage">
	<text>Tu veux venir avec moi pour sauver ton pote ?</text>
	</string>
	<string id="axr_phrase_friend_companion_answer_join_hostage">
	<text>Oui, il a besoin de notre aide ! Passe devant, montre le chemin.</text>
	</string>
 
</string_table>
