<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>
<!------------------- yan_ecolog_kruglov   -------------->
	<string id="yan_ecolog_kruglov_start_dialog_1">
	<text>Salutations, Stalker.</text>
	</string>
<!------------------- yan_ecolog_semenov   -------------->
	<string id="yan_ecolog_semenov_start_dialog_1">
	<text>Ah, Stalker, que vous faut-il ?</text>
	</string>
	<string id="yan_ecolog_semenov_start_dialog_yan_ecolog_semenov_task_1">
	<text>Il me faut collecter encore d'autres données. Allons trouver d'autres mutants.</text>
	</string>
<!------------------- yan_ecolog_vasilyev   -------------->
	<string id="yan_ecolog_vasilyev_start_dialog_1">
	<text>Salutations, Stalker.</text>
	</string>
<!------------------- yan_stalker_sakharov -------------->
	<string id="yan_stalker_sakharov_start_1">
	<text>Bonjour, Stalker. Qu'est-ce qui vous amène ?</text>
	</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_player_query_brain_scorcher">
	<text>Que pouvez-vous me dire sur le Lobotomisateur ?</text>
	</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_npc_query_brain_scorcher">
	<text>Hmmm, eh bien, nos chercheurs sur le terrain ne font que longer les bords de l'installation, ainsi le peu que nous savons est la plupart du temps de l'ordre du ouï-dire. Ce que nous savons avec certitude, ce sont ses effets. Cette chose semble émettre des ondes envahissant l'esprit de quiconque s'y aventure de trop près. Les symptômes typiques sont des migraines, des hallucinations, la vision en tunnel - et, même si cela ne sonne pas trés professionnel, la phase terminale est la zombification. Si je devais lui donner un nom scientifique, Je pense qu'on pourrait appeler cela un émetteur psi à distance; mais je dois effectuer des recherches plus poussées avant de me fixer sur cette conclusion.</text>
	</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_player_query_psi_helmet">
	<text>Professeur, j'ai besoin d'un équipement de protection anti-psy. Je dois traverser la zone du Lobotomisateur et sans ça, je ne pourrais pas survivre.</text>
	</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_npc_query_psi_helmet">
	<text>Je suppose que vous comprenez combien il est risqué de traverser ou même simplement d'approcher ces zones psychiquement volatiles, n'est-ce pas ? ... Oh, bon, je pense que c'est le cas, vous ne viendriez pas m'en parler sinon... Eh bien, il y a ce casque de psi-protection, un modèle sur lequel nous avons travaillé avec soin, mais il est encore inachevé, il manque quelques calibrations finales. Nous pouvons vous donner le psi-casque dès maintenant pour la modique somme de 10.000 RU, mais alors vous allez avoir à faire face aux risques que comporte l'utilisation un matériel non finalisé ! Il y a une autre possibilité cependant: nous pouvons accélérer nos travaux sur le processus de calibrage, mais cela nous obligerait à y consacrer plus d'argent, et vous à attendre. Il vous en coûterait environ 17 500 RU, une fois que vous nous apporterez cet argent, nous commencerons immédiatement à travailler pour terminer nos étalonnages, ce qui devrait durer environ deux jours, à prendre ou à laisser.</text>
	</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_player_psi_helmet_1_1">
	<text>Je suis pressé - Je vais prendre le prototype.</text>
	</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_npc_psi_helmet_1_1">
	<text>Si vous insistez... Mais je suis sûr que votre aventure exige un équipement en état de fonctionnement otpimal... Oh, j'oubliais presque: vous pouvez toujours vous adresser de nouveau à nous pour le calibrage final, au besoin. Si vous sentez que quelque chose ne va pas, n'allez pas plus loin et revenez immediatement nous voir. Nous ne pouvons nous permettre aucune perte ! ... Bien, alors ce sera environ 10.000 RU.</text>
	</string>
 
	<string id="yan_stalker_sakharov_player_psi_helmet_1_2">
	<text>Voilà l'argent. Merci, professeur.</text>
	</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_npc_psi_helmet_1_2">
	<text>Très bien. Mais je voudrais que vous le testiez, d'abord. Vous pouvez nous aider en désactivant le psi-émetteur dans le laboratoire, juste au nord d'ici. Espérons que le casque vous protégera bien, malgré tout...</text>
	</string>
 
	<string id="yan_stalker_sakharov_player_psi_helmet_1_3">
	<text>Je suis décidé à vous laisser terminer votre travail. Calibrez soigneusement ce casque, s'il vous plaît.</text>
	</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_npc_psi_helmet_1_3">
	<text>Vous ne pouvez pas savoir combien c'est un soulagement pour moi et mes collègues. Nous laisser faire l'étalonnage final va grandement réduire le risque de votre décès, nous ne voulons vraiment pas devoir être coupables de vous avoir fourni un appareil non testé... Bien, alors, puisque vous nous avez déjà aidé financièrement, le calibrage final devrait vous coûter environ 8000 RU. Et vous devrez attendre environ deux jours pour que nos travaux soient finalisés.</text>
	</string>
 
	<string id="yan_stalker_sakharov_player_psi_helmet_2_1">
	<text>J'espère que ma patience vaudra la version entièrement calibrée.</text>
	</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_npc_psi_helmet_2_1">
	<text>Bien sûr, vous verrez. Une fois que nous aurons fini de travailler sur ce casque, vous serez en mesure de vous promener partout dans la Zone librement, sans courir aucun risque, car son potentiel de psi-protection sera maximisé. Alors, donc... Ce sera 17 500 RU.</text>
	</string>
 
	<string id="yan_stalker_sakharov_player_psi_helmet_2_2">
	<text>Voilà l'argent.</text>
	</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_npc_psi_helmet_2_2">
	<text>Merci, Stalker. Je vais commencer l'étalonnage final dès maintenant. Venez me revoir dans quelques jours.</text>
	</string>
 
	<string id="yan_stalker_sakharov_player_psi_helmet_2_3">
	<text>Il est prêt, maintenant ?</text>
	</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_npc_psi_helmet_2_3">
	<text>Oui ! Et voilà. Mais je voudrais que vous le testiez, d'abord. Vous pouvez nous aider en désactivant le psi-émetteur dans le laboratoire, juste au nord d'ici. Le casque devrait vous protéger efficacement.</text>
	</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_npc_psi_helmet_2_3_1">
	<text>Pas encore. Merci de revenir plus tard.</text>
	</string>

	<string id="yan_stalker_sakharov_player_psi_helmet_3_1">
	<text>Je vais d'abord y réfléchir.</text>
	</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_npc_psi_helmet_3_1">
	<text>Très bien. Ne vous inquiétez pas, nous allons mettre de côté le psi-casque pour vous, il vous est réservé.</text>
	</string>
<!------------------- yan_merc_guards --------------------->
	<string id="yan_merc_guards_start_2">
	<text>T'es au mauvais endroit, mon pote ! Et tu ferais mieux de partir avant que ça se gâte...</text>
	</string>
	<string id="yan_merc_guards_start_3">
	<text>Tu cherches les ennuis ou quoi ? Casse-toi d'ici avant d'en trouver !</text>
	</string>
	<string id="yan_merc_guards_start_4">
	<text>Casse-toi, mon pote. Fais ça, et on restera pacifiques.</text>
	</string>
</string_table>
