<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>
<!--------------------------- esc_2_12_stalker_trader ----------->
	<string id="esc_2_12_stalker_trader_start_dialog_1">
	<text>Hé, Stalker ! De quoi tu as besoin ?</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_trader_start_dialog_esc_m_trader_task_1_complete">
	<text>Tu t'en est chargé ? Bon travail, voilà ta paie.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_trader_start_dialog_esc_m_trader_task_2_complete">
	<text>T'es vraiment doué, tu sais ? Voilà ta paie. C'est bon pour les affaires, tout ça.</text>
	</string>
<!--------------------------- esc_2_12_stalker_wolf_start ------>
	<string id="esc_2_12_stalker_wolf_start_dialog_1">
	<text>Bonjour, Stalker. Qu'est-ce qui t'amène au village, aujourd'hui ?</text>
	</string>
<!--------------------------- esc_2_12_stalker_fanat ----------->
	<string id="esc_2_12_stalker_fanat_start_dialog_1">
	<text>Bonjour, Stalker. Comment tu vas aujourd'hui ?</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_fanat_start_dialog_esc_m_trader_task_2">
	<text>Tu as besoin de quelque chose, Stalker ?</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_fanat_about_esc_m_trader_task_2_0">
	<text>Y'à des Bandits à la gare de véhicules qui ont besoin qu'on s'occupe d'eux. Sidorovich dit que tu peux m'aider.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_fanat_about_esc_m_trader_task_2_1">
	<text>Oui, je vais t'aider. Je ne veux plus qu'il y ait le moindre risque pour l'un des bleus.</text>
	</string>
<!--------------------------- esc_2_12_stalker_nimble ----------->
	<!-- esc_2_12_stalker_trader_mar_base_owl_stalker_trader_task_1 -->
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_mar_base_owl_stalker_trader_task_1">
	<text>T'as quelque chose pour moi ? J'attendais aprés ça. Spore m'aide à garder mes contacts avec l'extérieur sûrs et anonymes avec un cryptage de haut niveau - heh, des trucs de hacker quoi. Crois-le ou non, j'étais un membre de Firmament à une époque, quand Lebedev était là. Y'à beaucoup de merdes qui leur sont arrivés, mais on dirait que certains ont réussi à s'en tirer. Seuls trés peu ici, comme Spore, font partie de l'équipe d'origine; le reste, soit ils sont morts, soit ils ont taillé leur propre route. Je voyais pas l'intérêt de rester, mais je garde toujours le contact avec Spore. Oh, désolé, j'allais oublier. Voici ton paiement:</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_mar_base_owl_stalker_trader_task_1_about">
	<text>J'ai quelque chose pour toi.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_no">
	<text>Je ne suis pas sûr que vous avez la bonne personne.</text>
	</string>
 
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_about_0">
	<text>Pouvez-vous répondre à quelques questions ?</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_about_1">
	<text>Bien sûr.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_about_1111">
	<text>Combien de temps pour que ma commande soit prête ?</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_about_11111">
	<text>Ben, ça dépend de la complexité. Généralement ça me prend une journée pour l'avoir, parfois moins.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_about_1114">
	<text>Parle-moi de toi.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_about_11141">
	<text>Y'à pas grand-chose à dire. Je l'ai eu une bonne et je l'ai eu mauvaise, comme la plupart des gens. J'ai foutu les pieds dans des anomalies, j'ai été pris en otage par les Bandits... Je suis venu à la Zone un jeune garçon, il ya longtemps. Je étais un homme à tout faire dans un premier temps - antirads, des munitions anti-blindage, ce genre de chose. Ensuite, je travaillais pour Sidorovich ... lui rembourser pour sauver mon cul. Comme je l'ai tiré les marrons du feu pour lui, je fis quelques connexions utiles et ramifiées sur mon propre dès que je pouvais pour commencer la livraison des commandes exclusives. Jusqu'à présent, je l'ai été en mesure d'esquiver tout la vie a jeté sur moi, mais je dois le sentiment que ma chance est compté. Dans le même temps, je ne désire pas buste mon cul pour quelques centimes plus.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_about_1116">
	<text>Merci, je vois.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_about_11161">
	<text>Heureux de vous aider.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_0">
	<text>Je suis ici pour chercher ma commande.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_111">
	<text>Voici votre aigle des steppes. Il est avéré plus difficile que je pensais. Un fana des pistolets a montré beaucoup d'intérêt, mais je peine arraché dans le temps. Voyez vous-même - un pistolet de fabrication artisanale, les composants sont tous réglés avec une précision inégalée. Vous vous demandez ce qu'est un pistolet sniper parfaite ressemblerait? Eh bien, ça y est. Vous me devez 2.800 supplémentaire.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_1111">
	<text>Bon, ici vous allez.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_11111">
	<text>Et voilà. Belle faire des affaires avec vous.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_1112">
	<text>Je ne l'ai pas beaucoup sur moi.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_11121">
	<text>Ok, je vais tenir le pistolet pour vous un certain temps. Je vous souhaite de l'argent bientôt.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_1113">
	<text>Je ne veux pas acheter ce.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_11131">
	<text>Si tu refuses de récupérer ta commande, ça veut dire que je peux pas compter sur toi. Donc pour la prochaine fois je vais devoir inclure l'estimation du risque dans le prix et demander une avance plus grande.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_111311">
	<text>Pourtant, je ne recueillera cet commande.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_1113111">
	<text>Parfait, ça me va.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_1114">
	<text>Je vais y réfléchir.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_11141">
	<text>Bien sûr, cela est à vous. Je vais te garder le flingue de côté un certain temps.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_112">
	<text>Voici votre ultra-haute précision Aigle des steppes. Tu me dois 2.800 supplémentaires.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_121">
	<text>Voilà l'Alpine - une vraie beauté. Tu peux être sûr que ce pistolet est le seul dans toute la Zone. Un modèle unique, une commande très limitée fabriquée sur demande pour une unité de forces spéciales. Il a pas été facile à obtenir, j'ai même dû impliquer un de mes associés d'outre-mer. Chargeur agrandi, canon en acier haute résistance, carcasse en polymères renforcés. Ajoute les 2.800 qui restent et ce bébé est à toi.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_122">
	<text>Voici votre pistolet alpin avec un magazine élargi. Ajouter les 2.800 et les vôtres de ce bébé restants.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_131">
	<text>Mate-moi ça: ça, c'est le Mars. Ce flingue appartenait à un mercenaire appelé le Dobermann. Un pistolet de gros calibre compact, à court recul du canon et culasse allégée. Le Dobermann c'était une enflure à cent pour cent, mais il s'y connaissait en armes, faut lui reconnaître ça. On dit que son truc favori c'était de dégommer tous les quatre membres de ses victimes, et de finir avec une balle dans la tête juste avant que le mec s'effondre. Enfin bref, ça sera 2800.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_132">
	<text>Voici votre rapide-le-feu de pistolet Mars. Vous me devez 2.800 supplémentaire.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_211">
	<text>Ici, vous allez - Cutter, une mitraillette. Permettez-moi de le dire tout de suite, ne vous dérange pas l'apparence. il est un modèle de la marque nouvelle, et non dans la production de série encore. il est un prototype, frais de l'armurerie. Les concepteurs visent à faire une nouvelle génération d'armes à courte portée: une combinaison de haut calibre, tir rapide et de précision. Donc, ce sera 8000 supplémentaire.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_212">
	<text>Oui, voilà le Cutter, une mitraillette. Ce sera 8 000 supplémentaires.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_221">
	<text>Voilà un beau spécimen - Le Carabinier. Un vrai shotgun de combat militaire. Capable de tir automatique, mais avec un recul réduit grâce à un système anti-recul spécial. Ajoutes 8000 et il est à toi.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_222">
	<text>Voici le Carabinier, un fusil automatique. Ajouter de 8000 et il est le vôtre.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_231">
	<text>Je pense cela est exactement ce dont vous avez besoin. Eliminator, un dernier développement. L'ensemble du lot devait être expédié à l'Afrique centrale, mais je me suis un 'échantillon' comme une faveur spéciale de ses amis. Un fusil automatique avec un grand magazine et un excellent taux de feu. Vôtre pour seulement 8.000.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_232">
	<text>Bien sûr. Shotgun automatique Eliminator, avec un magazine étendu. Pour 8000.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_311">
	<text>Bien sûr. Voici Tempête, une mitraillette et de lance-grenades en une seule. Ce prototype est une version modifiée d'une arme classique conçu pour les unités spéciales opérant dans la Zone. L'innovation technique à son meilleur de nos frères slaves ... Ajouter 16 000 et il est le vôtre.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_312">
	<text>Bien sûr. Voici Tempête, une mitraillette et à la grenade launcher avec un magazine étendu, pour un supplément de 16 000.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_321">
	<text>Ici, il est - GP37, un fusil d'assaut de nouvelle génération. Exacte, fiable et pratique avec un viseur optique intégré. Avant, ça appartenait aux gardes d'un observateur de l'ONU. Leur groupe a été envoyé dans la Zone pour enquêter. Cependant, le pire est arrivé... 16.000 et le fusil est à toi.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_322">
	<text>Ici, il est - GP37, un fusil d'assaut de nouvelle génération. Le prix est de 16 000.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_331">
	<text>Juste une seconde. Voici un fusil modulaire FT-200M, le fruit de fabricants d'armes Belges. Précis, tout usage, pratique pour les droitiers et les gauchers, livré avec une lunette optique et un lance-grenades. Je l'ai eu grâce à des observateurs de l'ONU assez malchanceux... Ce sera 16.000 supplémentaire.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_332">
	<text>Voici un fusil FT-200M modulaire. Ce sera 16.000 supplémentaires.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_411">
	<text>Voici le Tide. Basé sur un fusil de sniper silencieux, il a été spécifiquement conçu pour les unités militaires pour lutter contre les zombies. Tide donne la cadence de tir en faveur de la puissance de freinage, permettant le sniper pour ramasser les zombies, un par un sans révéler son emplacement. Cependant, il est alors devenu clair que seuls les Stalkers suffisaient largement pour arrêter les zombies à la barrière, donc le fusil n'a jamais été produit de masse. Ce bébé sera à toi pour un supplément de 16 000.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_412">
	<text>Voici Tide, un fusil de sniper silencieux avec puissance de freinage accrue. Ajouter un supplément de 16 000 et en profiter.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_421">
	<text>Ici. Ceci est un SVU2-A, un fusil de sniper court avec un taux accru d'incendie. Je l'ai acheté hors Mac, le légendaire gardien de la liberté. Il a juré qu'il n'y a pas d'autres comme lui dans toute la zone. il est un élément exclusif, au moins dans ces parties. Ce sera 16 000 supplémentaires.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_422">
	<text>Ouais. SVU2-A, un fusil de sniper court avec un taux accru d'incendie. Ce sera 16 000 supplémentaires.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_431">
	<text>Bien sûr, il suffit de regarder Lynx ici. Faite à la main par un expert local. il est décédé maintenant, donc il n'y aura pas de copies. Il ressemble à tout autre fusil, mais prendre un peu de pratique pour cible et vous vous sentirez la différence. il est obtenu une combinaison parfaite de précision et de puissance de freinage. Ajouter les 16.000 et les vôtres de ce bébé restants.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_432">
	<text>Ouais, Lynx - un fusil de sniper avec une précision accrue et la puissance. Ajouter 16 000 et il est le vôtre.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_511">
	<text>Regardez ici. Je suis parvenu à obtenir tout de ma liste - CS-3a avec un casque. Le casque est rien de spécial à lui seul, mais il permet l'installation d'un complexe tactique mobile, qui comprend un système de vision nocturne de haute qualité et un capteur infrarouge actif. Maintenant, l'armure CS-3a est une vraie beauté. Excellente protection contre les balles et les anomalies est une caractéristique rare dans un costume aussi légère et mobile comme celui-ci. Le tout vous coûtera 32.000.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_512">
	<text>Ouais. Un set d'armure CS-3a avec un casque tactique. 32 000 en tout.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_611">
	<text>Spécialement pour toi, une combinaison SEVA. Exactement ce que tu as demandé: un module respiratoire en circuit fermé, haute résistance thermique, circuit électrique de protection, et  externe de matériaux anti corrosion externe de surface. Ainsi que plusieurs conteneurs d'artefacts intégrés en bonus. Un must-have pour tout Stalker. File-moi 24 000 comme convenu, et il est à toi.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_612">
	<text>Voilà. Une combinaison SEVA. Le prix est de 24 000, comme convenu.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_711">
	<text>Et voilà, un exosquelette de combat aussi gros que la vie. La meilleure protection que tu peux trouver dans la Zone contre les balles, les griffes ou les éclats de grenade... résiste à tout, sauf aux véhicules blindés cela dit. Mais en fait ça ressemble aussi aux véhicules blindés quelquepart, vu que ça te soulage de ton fardeau - tant que tu restes raisonnable, bien sûr. 48 000 et il est tien, bitonniaux, boulons et vis inclus... euh... j'veux dire, les batteries et les servomoteurs, quoi.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_get_order_712">
	<text>Et voilà, un exosquelette de combat aussi gros que la vie. 48 000 et il est à toi.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_0">
	<text>Je veux passer une commande.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_1">
	<text>Pas de problème. De quoi as tu besoin?</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_11">
	<text>Un pistolet.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_111">
	<text>Bien sûr. Ce sera 3500, dont je vais exiger un paiement d'avance de 700.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_1111">
	<text>Bon, ici vous allez.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_11111">
	<text>Je vais entrer en contact avec vous dès que la commande est prête.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_1112">
	<text>Je ne ai pas l'argent sur moi.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_11121">
	<text>Eh ben, s'il vous plaît revenir quand vous avez de l'argent.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_1113">
	<text>J'ai changé d'avis.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_11131">
	<text>Bon. Si tu te décides finalement à acheter ta commande, je suis toujours ici.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_112">
	<text>T'es pas un client très fiable, donc le pistolet te coûtera 4 200. Et je vais exiger un paiement anticipé de 1 400.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_113">
	<text>Je crains que les meilleurs pistolets sont déjà tous vendus. Si tu veux des trucs plus courants, Le Hibou est le mec qu'il te faut.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_12">
	<text>Une arme à courte portée.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_121">
	<text>Bien sûr. Le prix est de 10 000, et j'aurais besoin de 2.000 à l'avance.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_122">
	<text>T'as refusé de récupérer ta dernière commande ... Donc, celle-ci te coûtera 12 000, et il va me falloir 4.000 d'avance.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_123">
	<text>Heu... je peux pas t'aider, là. La demande est trop élevée.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_13">
	<text>Une arme d'assaut.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_131">
	<text>Quelque chose de gros calibre et avec une cadence de tir rapide, d'accord... Le prix habituel est de 20 000, avec un paiement de 4 000 en avance. Qu'est-ce que t'en dis ?</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_132">
	<text>T'es un client difficile, toi. Je vais devoir te facturer 24 000 et j'ai besoin de 8 000 payés à l'avance. Marché conclu ?</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_133">
	<text>Ben c'est assez merdique, en ce moment... les militaires sont déchaînés au Cordon. Quelqu'un attaqué leur avant-poste l'autre jour, ça les a rendu encore plus difficile à gérer.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_14">
	<text>Une arme de tireur d'élite.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_141">
	<text>Pour toi, je peux trouver ce qu'il y a de mieux pour seulement 20 000, mais tu devras me payer 4 000 à l'avance.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_142">
	<text>Travailler avec toi, ça entraîne un certain nombre de risques... Je peux essayer de m'arranger ta commande pour 24 000, mais faudra que tu me fasses un accompte de 8 000 d'abord.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_143">
	<text>Désolé, ce type d'arme est difficile à trouver en ce moment. Mon contact pour les fusils de sniper est... disons qu'il est indisposé.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_15">
	<text>Une combinaison blindée.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_151">
	<text>Ouais, je peux trouver... une combine pour que t'aies ta combi. Ça te coûtera 40 000, mais tu devras me donner 8 000 d'avance.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_152">
	<text>Ouais, je peux trouver... une combine pour que t'aies ta combi. T'as refusé de récupérer ta dernière commande, donc le prix sera de 48 000 et tu devras me filer 16 000 d'avance.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_153">
	<text>Je pourrais pas faire mieux que la dernière combinaison que je t'ai trouvée. Celle-ci était à la fois unique et haut de gamme.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_16">
	<text>Une combinaison avec module respiratoire en circuit fermé.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_161">
	<text>C'est un défi de taille, ça... ça sera pas facile à obtenir, un truc pareil. Je peux essayer de te trouver un de ces bébés pour 30.000, mais je dois te demander un acompte de 6000.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_162">
	<text>Tu m'as laissé tomber sur la dernière commande, donc je vais y réfléchir à deux fois à partir de maintenant. Je peux essayer de te trouver un de ces bébés pour 36.000, mais je dois demander un acompte de 12.000.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_163">
	<text>J'ai dû me pencher vers l'arrière pour t'avoir cette commande. Espére pas que je saurais répéter cet exploit.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_17">
	<text>Un exosquelette.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_171">
	<text>T'as dû prendre le temps de bien y réfléchir... Je peux te trouver une version de combat, mais ça coûtera 60.000. C'est cher, je sais, mais ça vaut le coup. Garde à l'esprit qu'il me faudra déjà 12 000 dés maintenant.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_172">
	<text>Tu t'es un peu foutu de moi pour la dernière commande, donc celle-là te coûtera 72.000. Et rappelle-toi que je vais avoir besoin d'une avance de 24.000 tout de suite.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_173">
	<text>Pas moyen. Depuis qu'ils ont fermé l'usine de fabrication, les exosquelettes se trouvent généralement que sur les cadavres... et c'est tout simplement pas mon genre.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_18">
	<text>Y'à plus rien en ce moment.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_place_order_2">
	<text>Désolé, ma boutique est fermée pour le moment. Difficultés temporaires avec les livraisons des commandes...</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_start_11">
	<text>Bonjour. Moi c'est Nimble. Les gens viennent me voir quand ils veulent des armes uniques. Des modèles rares, des prototypes, des flingues customs -ce genre de trucs. Et de l'équipement d'élite, les dernières modifications de combinaisons de protection et de combat. Je vérifie chaque article personnellement, donc la qualité est garantie.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_start_12">
	<text>Bonjour. Tu veux passer commande ?</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_start_13">
	<text>Bonjour.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_start_14">
	<text>Ta commande sera livrée très bientôt.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_start_15">
	<text>Ta commande est là. Viens la chercher si tu veux.</text>
	</string>
</string_table>
