<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>
	<!-- Mutant body parts -->
	<string id="mutant_flesh_meat_description">
	<text>Dure et amère, la viande de Croque-mort est un repas souvent mangé dans la zone. Bien que la plupart des Stalkers préfèrent les produits en conserve hors de prix, s'ils ont le choix.</text>
</string>
	<string id="mutant_flesh_meat">
	<text>Viande de Croque-mort</text>
</string>
	<string id="mutant_boar_chop_description">
	<text>La réponse de la Zone à un manque apparent de côtelettes de porc. Beaucoup plus difficile à mâcher que leurs homologues non-radioactifs en dehors de la Zone.</text>
</string>
	<string id="mutant_boar_chop">
	<text>Sanglier</text>
</string>
	<string id="mutant_dog_meat_description">
	<text>Communément récoltés et commercialisés dans la Zone. Préféré a la viande de Croque-mort à cause de son goût moins amer qui lui vaut un prix d'achat plus élevé.</text>
</string>
	<string id="mutant_dog_meat">
	<text>Viande de chien aveugle</text>
</string>
	<string id="mutant_psevdodog_meat_description">
	<text>Plus difficile à obtenir que la viande de chien aveugle, mais le goût est presque exactement le même. C'est pourquoi la plupart des Stalkers ne paieront pas plus cher que pour de la viande de chien aveugle.</text>
</string>
	<string id="mutant_psevdodog_meat">
	<text>Viande de Pseudo-chien</text>
</string>
	<string id="mutant_krovosos_meat_description">
	<text>Un morceau filandreux de viande de Sangsue. Malgré les risques encourus pour en tuer un, sa viande est souvent vendue peu cher en raison de son goût putride.</text>
</string>
	<string id="mutant_krovosos_meat">
	<text>Viande de Sangsue</text>
</string>
	<string id="mutant_snork_hand_description">
	<text>La main coupée d'un snork. Pas considérablement différente de celle d'une personne, mais entièrement grise, et couverte de cloques et de plaies suintantes.</text>
</string>
	<string id="mutant_snork_hand">
	<text>Main de Snork</text>
</string>
	<string id="mutant_fracture_hand_description">
	<text>Une main qui appartenait autrefois à un Izlom. Mince et très osseuse, elle a aussi des doigts extraordinaires longs et pointus.</text>
</string>
	<string id="mutant_fracture_hand">
	<text>Main d'Izlom</text>
</string>
	<string id="mutant_zombi_hand_description">
	<text>Une main sale et dégoûtante de zombie. Après avoir perdu tout, sauf leurs instincts de base, les Stalkers zombifies ont recours à leurs mains comme armes.</text>
</string>
	<string id="mutant_zombi_hand">
	<text>Main de Zombie</text>
</string>
	<string id="mutant_chimera_meat_description">
	<text>Une lourde dalle de viande récoltée à partir d'une chimère. Peu ont la chance de se délecter d'une telle bête terrifiante, et naturellement sa viande se retrouve vendue à des prix élevés.</text>
</string>
	<string id="mutant_chimera_meat">
	<text>Viande de Chimère</text>
</string>
	<string id="mutant_tushkano_meat_description">
	<text>Bien que petite par rapport à la viande récoltées à partir d'autres mutants, elle n'est pas chère et commune en raison du nombre apparemment sans fin de rongeurs qui vivent dans la Zone.</text>
</string>
	<string id="mutant_tushkano_meat">
	<text>Viande de rongeurs</text>
</string>
	<string id="mutant_flesh_eye_description">
	<text>Complètement différent de ceux des porcs de ferme dont ils descendent, le globe oculaire d'une Croque-mort est lourd, grand et entièrement de couleur brune.</text>
</string>
	<string id="mutant_flesh_eye">
	<text>Oeil de Croque-mort</text>
</string>
	<string id="mutant_boar_leg_description">
	<text>Les sabots de Sanglier sont souvent portés autour du cou comme porte-bonheur par certains Stalkers. Tandis que d'autres croient qu'ils ont des vertus plus 'exotiques' une fois reduits en une poudre fine.</text>
</string>
	<string id="mutant_boar_leg">
	<text>Sabots de Sanglier</text>
</string>
	<string id="mutant_dog_tail_description">
	<text>Une longue queue glabre anciennement attaché à l'extrémité arrière d'un chien aveugle. N'ayant aucune utilité pratique réelle, elles sont les moins chères de toutes les morceaux de mutants trouvés dans la zone.</text>
</string>
	<string id="mutant_dog_tail">
	<text>Queue de chien aveugle</text>
</string>
	<string id="mutant_psevdodog_tail_description">
	<text>La fourrure couvrant la queue d'un pseudodog est un excellent isolant électrique et est souvent cousue dans les vêtements et armures à l'approche des parties les plus froides de l'année.</text>
</string>
	<string id="mutant_psevdodog_tail">
	<text>Queue de Pseudo-chien</text>
</string>
	<string id="mutant_krovosos_jaw_description">
	<text>Les tentacules d'une Sangsue produisent un solvant qui peut dissoudre à travers même le mutant le plus dur tout en évitant simultanément la coagulation du sang. De nombreux chercheurs, y compris les écologistes, croient qu'elles renferment de nombreux secrets pouvant mener à de formidables progrès en médecine.</text>
</string>
	<string id="mutant_krovosos_jaw">
	<text>Tentacules de Sangsue</text>
</string>
	<string id="mutant_snork_leg_description">
	<text>Les tendons hautement élastiques des pieds et des jambes de Snorks leur donnent la possibilité de faire des sauts extraordinairement longs, et ainsi de sauter bien plus loin que les êtres humains ordinaires.</text>
</string>
	<string id="mutant_snork_leg">
	<text>Pied de Snork</text>
</string>
	<string id="mutant_chimera_cogot_description">
	<text>Une dent extraite de la bouche d'une Chimère. Les Chimères perdent et remplacent leurs dents tout au long de leur vie, ce qui signifie que les dents que l'on trouve sont habituellement cassées ou endommagées, et donc pas très précieuses.</text>
</string>
	<string id="mutant_chimera_cogot">
	<text>Dent de Chimère</text>
</string>
	<string id="mutant_chimera_claw_description">
	<text>Bien que capable de déchirer plusieurs feuilles de kevlar sans effort, les griffes de Chiméres sont souvent usées par une utilisation aussi extrême, et tout comme leurs dents, sont éliminées et remplacées fréquemment, ce qui rend ce produit peu coûteux.</text>
</string>
	<string id="mutant_chimera_claw">
	<text>Griffes de Chimère</text>
</string>
	<string id="mutant_tushkano_head_description">
	<text>Les yeux, les oreilles, la bouche et le nez d'un tushkano rassemblées en un petit boîtier minuscule. Pas très utile, ni très précieux.</text>
</string>
	<string id="mutant_tushkano_head">
	<text>Tête de Tushkano</text>
</string>
	<string id="mutant_controller_brain_description">
	<text>Les cerveaux des Contrôleurs sont très développés, en mesure de prendre l'ascendant sur l'esprit d'autres êtres. Pour cette raison, ils sont très recherchés par les écologistes et peuvent être vendus pour beaucoup plus que la plupart des autres morceaux de mutants.</text>
</string>
	<string id="mutant_controller_brain">
	<text>Cerveau de Contrôleur</text>
</string>
	<string id="mutant_controller_hand_description">
	<text>Les mains d'un Contrôleur sont soupçonnées de compléter certaines de ses capacités mentales, comme lui donner le pouvoir de diriger ses rafales psychiques. C'est pourquoi elles sont elles aussi très prisées par les écologistes, pour qui leur valeur est tout aussi importante que celle du cerveau du Contrôleur.</text>
</string>
	<string id="mutant_controller_hand">
	<text>Main de Contrôleur</text>
</string>
	<string id="mutant_cat_tail_description">
	<text>Les Chats dans la Zone semblent avoir évolué à partir de la population locale de Lynx sauvages. Leur queues sont portées par les Stalkers comme symbole de conscience de son environnement, leur donnant au moins une certaine valeur contrairement à celles de leurs homologues canins.</text>
</string>
	<string id="mutant_cat_tail">
	<text>Queue de chat</text>
</string>
	<string id="mutant_pseudogigant_hand">
	<text>Main de Pseudo-Géant</text>
</string>
	<string id="mutant_pseudogigant_hand_description">
	<text>Une grande main musclée de Pseudogéant, qui sont ironiquement une des plus petites parties du corps de la créature. Pas très utile, mais difficile à obtenir, c'est pourquoi on en obtient toujours un bon prix à la vente, quel que soit l'acheteur.</text>
</string>
	<string id="mutant_pseudogigant_eye">
	<text>Oeil de Pseudo-Géant</text>
</string>
	<string id="mutant_pseudogigant_eye_description">
	<text>Un grand globe oculaire grotesque ayant autrefois appartenu à un Pseudogéant. Il est intéressant de noter que les globes oculaires d'un Pseudogéant sont généralement de deux tailles différentes. Bien que pas particulièrement intéressants, ils peuvent généralement se vendre pour un bon prix.</text>
</string>
	<string id="mutant_burer_hand_description">
	<text>Les mains d'un Burer sont directement liées à leurs capacités psychiques, et les rendent capables de déplacer des objets, se protéger et provoquer des ondes de choc à distance. Naturellement, elles sont d'un intérêt particulier pour les écologistes, et sont très précieuses.</text>
</string>
	<string id="mutant_burer_hand">
	<text>Main de Burer</text>
</string>
</string_table>
