<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>


<!--			-- Clear Sky --				-->

	<string id="csky_novice_outfit_name">
	<text>Veste en cuir de la Faction du Firmament</text>
	</string>
	<string id="csky_light_outfit_name">
	<text>Armure ClearSky CS-3a</text>
	</string>
	<string id="csky_light_outfit_description">
	<text>Cette armure était autrefois utilisée pour les opérations de recherche dans les zones de faible activité anormale. Depuis l'élimination de la faction Firmament, elle est un rappel que même une excellente protection corporelle ne peut pas vous garantir la sécurité de ce côté du périmètre. Comprend une poche à artefact.</text>
	</string>
	<string id="csky_medium_outfit_name">
	<text>Armure CS-2</text>
	</string>
	<string id="csky_medium_outfit_description">
	<text>L'armure CS-2 était autrefois la combinaison de protection standard des troupes de Firmament. La CS-2 se compose d'un gilet pare-balles militaire avec une veste porte-charge par-dessus. Depuis l'élimination de la faction Firmament, cette armure est un rappel que même une excellente protection corporelle ne peut pas vous garantir la sécurité de ce côté du périmètre. Comprend une poche à artefact.</text>
	</string>
	<string id="csky_heavy_outfit_name">
	<text>Armure CS-1</text>
	</string>
	<string id="csky_heavy_outfit_description">
	<text>Auparavant équipement standard des escouades d'assaut de Firmament. Après l'élimination de la faction, cette armure est un rappel que même une excellente protection corporelle ne peut pas vous garantir la sécurité de ce côté du périmètre. L'armure est capable d'arrêter une balle de pistolet, tandis que le porteur est également bien protégé contre les anomalies. Comprend une poche à artefact.</text>
	</string>

<!--			-- Ecologist --				-->




	<string id="ecolog_outfit_orn_name">
	<text>SSP-99 combinaison de protection</text>
	</string>
	<string id="ecolog_outfit_orn_description">
	<text>Le vêtement de protection chimique SSP-99 est spécialement conçu pour les conditions de la Zone, utilisés par les Ecologistes et par les Stalkers qui coopèrent avec eux. La combinaison contient un système de filtrage de l'air et un dispositif de climatisation intégré, elle est également résistante à la chaleur et à l'électricité, offre une bonne protection contre les radiations et les anomalies biologiques, et résiste aux environnements chimiques agressifs. N'ayant pas été conçu pour le combat, elle ne fournit aucune protection pare-balle ni contre les éclats.</text>
	</string>
	<string id="ecolog_outfit_grn_name">
	<text>SSP-99M combinaison de protection</text>
	</string>
	<string id="ecolog_outfit_grn_description">
	<text>Le vêtement de protection chimique SSP-99M est spécialement conçu pour les expéditions scientifiques dans la zone. La SSP-99M est une combinaison SSP-99 modifiée de haute qualité, avec une protection pare-balle et pare-éclats accrue car elle a été conçue pour les gardes qui escortent les expéditions scientifiques.</text>
	</string>
	<string id="ecologist_guard_outfit_name">
	<text>combinaison de garde Écologiste</text>
	</string>
 
	<string id="ecologist_guard_outfit_description">
	<text>Cette combinaison se compose d'un justaucorps en toile caoutchoutée bi-couches avec doublure en plexiglas et gilet pare-balles intégré. Créé spécifiquement pour les membres de la faction Ecologiste, cette combinaison est basée sur la populaire combinaison Sunrise. Livré avec des conteneurs d'artefacts intégrés.</text>
	</string>




<!--			-- Duty --				-->


	<string id="dolg_novice_outfit_name">
	<text>Veste en cuir du Devoir</text>
	</string>
 
	<string id="dolg_outfit_name">
	<text>PS5-M protection universelle</text>
	</string>
 
	<string id="dolg_outfit_description">
	<text>Cette version moderne de l'armure du Devoir convient mieux aux recrues Stalker habitués à des combinaisons légères. Contrairement à la série ZSP, cette combinaison offre une bonne protection contre les anomalies tout en étant capable d'arrêter une balle de pistolet. La combinaison ne peut recevoir de conteneur d'artefact, mais peut être améliorée avec un système automatisé de soutien au combat à la place.</text>
	</string>
 
	<string id="dolg_heavy_outfit_name">
	<text>Armure ZSP-9d</text>
	</string>
 
	<string id="dolg_heavy_outfit_description">
	<text>Ce modèle précoce de la combinaison de la faction du Devoir est une armure Spetsnaz ZSP-9 modifiée pour la Zone. Elle est capable d'arrêter une balle de fusil, cependant ce niveau de protection est obtenu au prix d'un poids élevé, d'un grand encombrement et d'une protection anti-anomalie pratiquement inexistante. La combinaison ne peut recevoir de conteneur d'artefact, mais peut être améliorée avec un système automatisé de soutien au combat à la place.</text>
	</string>
 
	<string id="dolg_exo_outfit_name">
	<text>Exosquelette du Devoir</text>
	</string>
 
	<string id="dolg_exo_outfit_description">
	<text>Les membres du Devoir ont décidé d'utiliser des matériaux plus lourds pour améliorer la résistance pare-balles au détriment du reste. Cette version de l'Exosquelette, bien que lourde, vous donnera l'impression d'être un char d'assaut. Son seul défaut est que sa protection anti-anomalie est si peu efficace que même l'anomalie la moins dangereuse peut mettre à mal son porteur.</text>
	</string>




<!--			-- Freedom --				-->


	<string id="svoboda_novice_outfit_name">
	<text>Veste en cuir de la liberté</text>
	</string>
 
	<string id="svoboda_heavy_outfit_name">
	<text>Sentinelle de la Liberté</text>
	</string>
 
	<string id="svoboda_heavy_outfit_description">
	<text>Cette combinaison de Stalker avec gilet pare-balles renforcé fabriquée par des artisans de la faction Liberté représente un bon compromis entre le combat et la protection anti-anomalie. L'armure intégrée comprend un blindage et dix couches de Kevlar, capables d'arrêter une balle de pistolet. La combinaison est recouverte du composé Souverain, assez cher, pour la protection anomalie. Livré avec un conteneur à artefact.</text>
	</string>
 
	<string id="svoboda_light_outfit_name">
	<text>Vents de liberté</text>
	</string>
 
	<string id="svoboda_light_outfit_description">
	<text>Cette combinaison de Stalker légère est faite par des artisans de la faction Liberté. Le tissu de la combinaison est traité avec de l'Horizon, une solution spéciale développée par essais et erreurs par la faction pour augmenter la résistance à des anomalies. Comme la combinaison Lever de Soleil, le Vent de la Liberté est fourni avec armure intégrée et conteneurs à artefacts.</text>
	</string>

  	<string id="svoboda_heavy_outfit_2_name">
    		<text>Gardien de la liberté</text>
  	</string>

  	<string id="svoboda_heavy_outfit_2_description">
    		<text>Un modèle moderne de combinaison la faction Liberté. Plus approprié aux nouvelles recrues de Stalker, qui sont habitués aux combinaisons simples. Contrairement à la série de PS3, cette variante offre une protection décente contre les anomalies et une protection minimale contre les balles. La combinaison a deux conteneurs à artefacts.</text>
  	</string>

  	<string id="svoboda_exo_outfit_name">
    		<text>Exosquelette de la Liberté</text>
  	</string>

  	<string id="svoboda_exo_outfit_description">
    		<text>Une version améliorée d'un exosquelette normal. L'utilisation de matériaux plus légers ont permis aux concepteurs de réduire le poids de la combinaison et d'incorporer la marque habituelle de la faction Liberté, une haute protection contre les anomalies. Ses seuls défauts sont un faible blindage et une faible résistance aux impacts.</text>
  	</string>





<!--			-- Loner --				-->



	<string id="novice_outfit_name">
	<text>Veste en cuir beige</text>
	</string>
 
	<string id="novice_outfit_description">
	<text>La veste en cuir ne fournit pas une protection suffisante contre les conditions difficiles de la Zone, car c'est tout simplement un anorak de cuir avec un pantalon bleu rentré dans des bottes de randonnée. Typiquement porté avec un sac à dos et des sangles supplémentaires sur la poitrine. Le cuir offre peu de protection contre des coups de feu ou de griffes, et est absolument inutile contre les radiations ou les anomalies.</text>
	</string>
 
	<string id="stalker_outfit_name">
	<text>Lever body</text>
	</string>
 
	<string id="stalker_outfit_description">
	<text>Cette combinaison de Stalker faite maison se compose d'un justaucorps en toile caoutchoutée bi-couches avec doublure en plexiglas et gilet pare-balles intégré. Malgré le fait que l'armure est incapable de protéger le porteur contre les balles, même de pistolet, la combinaison jouit d'une grande popularité en raison de son faible coût et de son potentiel de customisation. Livré avec des conteneurs d'artefacts intégrés.</text>
	</string>
 
	<string id="exo_outfit_name">
	<text>Exosquelette</text>
	</string>
 
	<string id="exo_outfit_description">
	<text>Un échantillon expérimental d'un exosquelette militaire. N'a jamais été produit en masse en raison des coûts extraordinaires et de certains défauts de conception. Malgré cela, il est très demandé dans la Zone en raison de sa capacité à supporter le poids de n'importe quel équipment que son porteur veut transporter, et de petits lots sont donc fabriqués dans des installations souterraines extérieur de l'Ukraine. Livré avec un conteneur d'artefact intégré.</text>
	</string>
 
	<string id="scientific_outfit_name">
	<text>SEVA body</text>
	</string>
 
	<string id="scientific_outfit_description">
	<text>Cette combinaison, produite par l'un des instituts de recherche de défense de Kiev, est une excellente alternative à des poursuites stalker maison. Alors que son armure intégrée ne peut arrêter une balle de pistolet, son système de protection contre les anomalies et anti-radiations est sans pareil. Entièrement évolutive et offrant deux conteneurs d'artefacts intégrés, cette combinaison est l'équipement de choix pour de nombreux Stalkers expérimentés.</text>
	</string>






<!--			-- Mercenary --				-->



	<string id="merc_outfit_description">
	<text>Tenue de choix pour la faction des Mercenaires. Sa conception est basée sur la combinaison utilisée par les forces spéciales des armées occidentales. Grâce à un traitement spécial du tissu, l'armure a une stabilité renforcée pendant le mouvement de ses plaques de blindage.</text>
	</string>
 
	<string id="merc_outfit_name">
	<text>Combinaison de Mercenaire</text>
	</string>
 
	<string id="merc_exo_outfit_name">
	<text>Exosquelette de Mercenaire</text>
	</string>
 
	<string id="merc_exo_outfit_description">
	<text>Un échantillon expérimental d'un exosquelette militaire. Peint aux couleurs de la faction des Mercenaires, sa demande est forte parmi les mercenaires vétérans. Livré avec un conteneur à artefact intégré.</text>
	</string>


<!--			-- Monolith--				-->






	<string id="monolith_scientific_outfit_description">
	<text>Une armure faite par des Monolithians ou un fabricant inconnu. Comprend un gilet pare-balles d'origine inconnue et dispose également de modifications uniques offrant une légère résistance aux effets Psi. Le système anti-anomalie et de radioprotection a été mis à jour pour correspondre à la body SEVA. La combinaison posséde trois conteneurs d'artefacts.</text>
	</string>
 
	<string id="monolith_scientific_outfit_name">
	<text>Combinaison scientifique Monolith</text>
	</string>
 

	<string id="monolith_outfit_description">
	<text>Une armure faite par des Monolithians ou un fabricant inconnu. Comprend un gilet pare-balles d'origine inconnue et dispose également de modifications uniques offrant une légère résistance aux effets Psi. La combinaison posséde trois conteneurs d'artefacts.</text>
	</string>
 
	<string id="monolith_outfit_name">
	<text>Maillot de Monolith</text>
	</string>






<!--			-- Bandit --				-->


	<string id="bandit_novice_outfit_name">
	<text>Veste en cuir noir</text>
	</string>
 
	<string id="bandit_novice_outfit_description">
	<text>Cet ensemble se compose d'un anorak de cuir noir avec des morceaux de kevlar cousus dans la doublure, d'un pantalon de survêtement bleu niché dans des baskets blanches, et d'un sweat-shirt à capuche beige porté dessous. Souvent, un sac à dos en chanvre avec des sangles de fixation supplémentaires sur la poitrine est également porté.</text>
	</string>
 
	<string id="trenchcoat_outfit_name">
	<text>Manteau en cuir</text>
	</string>
 
	<string id="trenchcoat_outfit_description">
	<text>Un manteau en cuir noir. N'a pas d'autre usage que de garder le porteur au chaud la nuit ou le protéger d'une morsure de chien aveugle. Bien que le trench-coat est pas particulièrement confortable, il est souvent utilisé par les Bandits dans la Zone - soit parce qu'il leur permet de se cacher dans l'obscurité, ou tout simplement en raison de son aspect 'cool'.</text>
	</string>
 
	<string id="banditmerc_outfit_name">
	<text>Combinaison mercenaire Bandit</text>
	</string>
 
	<string id="banditmerc_outfit_description">
	<text>Tenue de choix pour la faction des Mercenaires, récemment 'emprunté' par des Bandits. Cette variante des Bandits souffre de dommages externes offrant une protection moins adéquate suite aux efforts fournis pour en 'libérer' son ancien propriétaire, cependant elle est non seulement moins coûteuse, mais aussi plus facile à trouver.</text>
	</string>




<!--			-- Military --				-->



	<string id="specops_outfit_name">
	<text>Combinaison Berill-5M blindée</text>
	</string>
 
	<string id="specops_outfit_description">
	<text>Cette combinaison militaire série PS5 comprend un gilet pare-balles Body Armor avec le béryllium par pulvérisation cathodique modifié pour une utilisation dans la Zone. Conçue pour les opérations d'assaut dans les zones hautement radioactives, elle est inefficace dans les champs d'anomalies à haute activité. La combinaison se retrouve chez les Stalkers grâce à l'armée, dont les soldats échangent la leur contre du butin. N'a aucun conteneur à artefact.</text>
	</string>
 
	<string id="military_outfit_name">
	<text>SKAT-9 'Bulat' Suit blindé militaire</text>
	</string>
 
	<string id="military_outfit_description">
	<text>Cette combinaison blindée militaire moderne est conçue pour les opérations d'assaut dans les zones à fortes anomalies. Comprend une lourde combinaison militaire blindée de PSZ-12p, une combinaison de compensation intégrée et un justaucorps de protection anti-anomalies. L'armure fournit une excellente protection contre les balles et les éclats, sans réduire grandement la mobilité du porteur. N'a aucun conteneur à artefact.</text>
	</string>




<!--			-- Helmet --				-->


	<string id="st_helm_battle">
	<text>Sphère M12 casque</text>
	</string>
 
	<string id="st_helm_battle_descr">
	<text>Un casque en titane avec une doublure extérieure en tissu robuste contenant des poches supplémentaires pour pièces d'armure en acier et un masque facial blindé. Le Sphère M-12 est normalement utilisé en combinaison avec une armure série ZSP de Spetsnaz. Très populaire dans la zone grâce à son appareil respiratoire intégré et ses lunettes de vision nocturne de première génération, ainsi que pour fournir le maximum de protection possible pour la tête. Livré avec des ports pour matériel électronique.</text>
	</string>
 
	<string id="st_helm_hardhat">
	<text>Steel Helmet</text>
	</string>
 
	<string id="st_helm_hardhat_descr">
	<text>Un vieux casque militaire en acier, désespérément obsolète. N'offre aucune protection contre les anomalies ou les radiations, mais peut dévier les balles. Ce casque n'a jamais été particulièrement populaire dans la Zone, sauf pour une utilisation dans de brefs conflits armés entre factions.</text>
	</string>
 
	<string id="st_helm_protective">
	<text>Le casque de l'écran</text>
	</string>
 
	<string id="st_helm_protective_descr">
	<text>Un casque léger avec visière étanche destiné à la protection contre les anomalies. A en juger par la conception, le casque est fait par les mêmes instituts de recherche de défense ayant créé la combinaison SEVA. Son utilisation prévue peut très bien être en combinaison avec des costumes militaires pour les opérations dans les zones fortement anormales.</text>
	</string>
 
	<string id="st_helm_respirator">
	<text>Masque à gaz</text>
	</string>
 
	<string id="st_helm_respirator_descr">
	<text>Un masque à gaz ordinaire en plastique et en caoutchouc, utilisé pour filtrer les particules radioactives et les substances toxiques. Largement utilisé par les recrues et les anciens combattants de toutes les factions en raison de sa fonctionnalité universelle. Ne fournit aucune protection physique.</text>
	</string>
 
	<string id="st_helm_tactic">
	<text>Casque tactique</text>
	</string>
 
	<string id="st_helm_tactic_descr">
	<text>Un modèle occidental d'un casque tactique qui manque de camouflage. On ne sait pas comment il s'est retrouvé dans la Zone. Le casque est conçu pour fournir à un chef d'escouade une supériorité stratégique sur l'ennemi par l'intermédiaire de ses nombreux scanners et appareils de communications par satellite, qui ne sont pas installés sur ce casque-ci. Protection en Kevlar multi-couches et éléments blindés pour protéger les composants électroniques. Comprend un respirateur et un dispositif de vision nocturne de première génération.</text>
	</string>
 
	<string id="st_helm_m40">
	<text>M40 Champ Masque de protection</text>
	</string>
 
	<string id="st_helm_m40_descr">
	<text>Le M-40 est le résultat d'un programme dans les années 1980 pour développer un successeur aux masques de protection de série M-17. Le M-40 devait être un retour à la conception classique des masque à gaz avec une cartouche filtrante externe montée sur le côté, plutôt que les filtres de joue internes du M-17, qui étaient difficiles à changer, en particulier dans un environnement contaminé. Le M-40 est le masque à gaz favori des Occidentaux, comme les mercenaires. Manquant d'une forte protection contre les anomalies, le M-40 offre une protection pare-balle modérée.</text>
	</string>





<!--			-- Multiplayer --			-->



	<string id="mp_exo_outfit_description">
	<text>Cet Exosquelette offre une excellente protection contre les balles et les éclats des armes à fragmentation, au détriment de la mobilité. Vulnérable aux munitions perforantes.</text>
	</string>
	<string id="mp_exo_outfit_name">
	<text>Exosquelette</text>
	</string>
	<string id="mp_military_outfit_description">
	<text>Une militaire militaire blindée créée pour les opérations d'assaut. Fournit une protection exceptionnelle contre les balles et les éclats des armes à fragmentation sans réduire la mobilité du porteur. Vulnérable aux munitions perforantes.</text>
	</string>
	<string id="mp_military_outfit_name">
	<text>Combinaison militaire blindée</text>
	</string>
	<string id="mp_scientific_outfit_description">
	<text>Cette combinaison, destinée à mener des recherches dans la zone, combine un module respiratoire en circuit fermé et un revêtement d'isolation externe, résultant en une excellente protection contre les anomalies. En raison de la mauvaise protection contre les impacts physiques, la combinaison n'offre pas une bonne défense contre les balles et les éclats des armes à fragmentation. Livré avec un conteneur de transport d'artefact intégré.</text>
	</string>
	<string id="mp_scientific_outfit_name">
	<text>SEVA body</text>
	</string>

</string_table>