<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="st_af_baloon_descr">
		<text>Conglomérat de formations organiques poreuses, cet artéfact exsude une substance gazeuse qui neutralise les particules radioactives. Très efficace, il est très recherché.</text>
	</string>
	<string id="st_af_baloon_name">
		<text>Bulle</text>
	</string>
	<string id="st_af_blood_descr">
		<text>Formation rougeâtre de débris polymérisés et fossilisés de plantes, de terre et d'os. Neutralise les toxines chimiques, mais émet des radiations.</text>
	</string>
	<string id="st_af_blood_name">
		<text>Pierre sanguine</text>
	</string>
	<string id="st_af_cristall_descr">
		<text>Cet artéfact se forme dans les zones anormales à l'activité thermique intense. Il absorbe la chaleur ambiante et reste ainsi toujours froid au toucher. Émet des radiations.</text>
	</string>
	<string id="st_af_cristall_flower_descr">
		<text>Cet artéfact est issu de la déformation d'une pierre granitique par des forces gravitationnelles intenses, ce qui a créé un corps cristallin dont les propriétés restent inexpliquées à ce jour. Procure une protection modérée contre les émissions psi, mais émet des radiations.</text>
	</string>
	<string id="st_af_cristall_flower_name">
		<text>Fleur protectrice</text>
	</string>
	<string id="st_af_cristall_name">
		<text>Cristal</text>
	</string>
	<string id="st_af_dummy_battery_descr">
		<text>L'origine des éléments électrostatiques qui composent cet artéfact reste un mystère pour les scientifiques. Très populaire dans la Zone pour ses propriétés énergisantes et ce, en dépit de l'usure physique provoquée par un usage prolongé. Émet des radiations.</text>
	</string>
	<string id="st_af_dummy_battery_name">
		<text>Batterie</text>
	</string>
	<string id="st_af_dummy_dummy_descr">
		<text>Cet artéfact a longtemps été considéré comme inutile, mais des scientifiques ont récemment découvert que s'il était gardé en contact constant avec le corps, il avait un effet stimulant sur le système nerveux. Émet des radiations.</text>
	</string>
	<string id="st_af_dummy_dummy_name">
		<text>Coquille</text>
	</string>
	<string id="st_af_dummy_glassbeads_descr">
		<text>Cet artéfact reste un mystère pour les scientifiques qui l'ont examiné. Cependant, force est de constater que les pulsations produites par ses sections les plus épaisses améliorent la coagulation du sang dans les plaies, ce qui accélère nettement la vitesse de guérison des blessures. Émet des radiations.</text>
	</string>
	<string id="st_af_dummy_glassbeads_name">
		<text>Gouttes nourricières</text>
	</string>
	<string id="st_af_electra_flash_descr">
		<text>Cet artéfact électrostatique peut absorber, puis décharger de grandes quantités d'électricité. Il est capable de protéger son porteur contre des décharges pouvant atteindre 5 000 volts. Émet des radiations.</text>
	</string>
	<string id="st_af_electra_flash_name">
		<text>Flash</text>
	</string>
	<string id="st_af_electra_moonlight_descr">
		<text>Cet artéfact unique résonne sous l'influence des émissions psi. Les stalkers ont appris à l'utiliser pour qu'il émette des vibrations de nature contraire et neutralise les émissions psi en partie ou en totalité. Émet des radiations.</text>
	</string>
	<string id="st_af_electra_moonlight_name">
		<text>Clair de Lune</text>
	</string>
	<string id="st_af_electra_sparkler_descr">
		<text>Appartenant au groupe des artefacts électrostatiques, l'étincelle peut réduire les fluctuations des champs électriques. Émet des radiations.</text>
	</string>
	<string id="st_af_electra_sparkler_name">
		<text>Étincelle</text>
	</string>
	<string id="st_af_eye_descr">
		<text>Cet artéfact ressemble étrangement à un œil humain. Il accélère le métabolisme et la cicatrisation des plaies. Les vétérans disent qu'il porte chance. Émet des radiations. </text>
	</string>
	<string id="st_af_eye_name">
		<text>Œil</text>
	</string>
	<string id="st_af_fire_descr">
		<text>Cet artéfact très rare se forme dans les zones à intense activité thermique. Ses radiations infrarouges accélèrent les processus métaboliques et donc la cicatrisation. De très grande valeur, il émet des radiations.</text>
	</string>
	<string id="st_af_fire_name">
		<text>Flammèche</text>
	</string>
	<string id="st_af_fireball_descr">
		<text>Bien que cet artéfact émette de la chaleur, l'utilisateur peut le manier sans peur de se brûler. Il maintient une température de 75 degrés fahrenheit tout autour de lui, quelles que soient les conditions environnementales. Émet des radiations.</text>
	</string>
	<string id="st_af_fireball_name">
		<text>Bolide</text>
	</string>
	<string id="st_af_fuzz_kolobok_descr">
		<text>artéfact relativement rare qui se forme dans les zones contaminées par des produits chimiques, le Kolobok est très apprécié pour ses vertus régénératrices. Pour des raisons encore inexpliquées, les scientifiques prétendent qu'il modifierait également le code génétique des stalkers qui s'en servent. Émet des radiations.</text>
	</string>
	<string id="st_af_fuzz_kolobok_name">
		<text>Kolobok</text>
	</string>
	<string id="st_af_glass_name">
		<text>Luciole</text>
	</string>
	<string id="st_af_glass_descr">
		<text>La Luciole interagit avec des champs de type inconnu pour accélérer la régénération des tissus et des organes des êtres vivants, et stabiliser les processus métaboliques. Cet artéfact peut littéralement remettre un stalker agonisant sur pied en quelques secondes. Malheureusement, il est très rare. Émet des radiations.</text>
	</string>
	<string id="st_af_gold_fish_descr">
		<text>Résultat de l'interaction d'un grand nombre de champs gravitationnels, le Cyprin produit son propre champ gravitationnel qui allège les objets alentours. Très utile pour réduire le poids de l'équipement transporté, il est très demandé. Émet des radiations.</text>
	</string>
	<string id="st_af_gold_fish_name">
		<text>Cyprin</text>
	</string>
	<string id="st_af_gravi_descr">
		<text>Le Gravi se forme à partir de substances métalliques exposées pendant de longues périodes à des forces gravitationnelles intenses. Il génère un champ antigravitationnel et permet donc aux stalkers de transporter des charges plus importantes. Émet des radiations.</text>
	</string>
	<string id="st_af_gravi_name">
		<text>Gravi</text>
	</string>
	<string id="st_af_ice_descr">
		<text>À première vue, cet artéfact ressemble à un Kolobok. Certains affirment qu'il s'agit d'ailleurs du même artéfact, avec des propriétés décuplées suite à une exposition à un puissant champ électrique. Grâce à ses propriétés uniques, il améliore nettement la capacité musculaire de son porteur. Émet des radiations.</text>
	</string>
	<string id="st_af_ice_name">
		<text>Flocon</text>
	</string>
	<string id="st_af_medusa_descr">
		<text>Cet artéfact gravitationnel attire et absorbe les particules radioactives et réduit donc leurs effets sur le corps humain. Très courant dans la Zone et même à l'extérieur, mais de façon officieuse, il est utilisé en cas d'irradiation.</text>
	</string>
	<string id="st_af_medusa_name">
		<text>Méduse</text>
	</string>
	<string id="st_af_mincer_meat_descr">
		<text>Cet artéfact organique est constitué de tissus fossilisés d'animaux mutants. Lorsqu'il est placé dans un milieu contaminé par des produits chimiques, il les convertit en un mucus fluide. Émet des radiations.</text>
	</string>
	<string id="st_af_mincer_meat_name">
		<text>Morceau de viande</text>
	</string>
	<string id="st_af_night_star_descr">
		<text>Cet artéfact luisant génère un faible champ antigravitationnel. Les Stalkers l'utilisent en général pour renforcer les effets d'un gravi. Émet des radiations.</text>
	</string>
	<string id="st_af_night_star_name">
		<text>Étoile phosphorescente</text>
	</string>
	<string id="st_af_soul_descr">
		<text>artéfact organique aux propriétés uniques. Améliore nettement le métabolisme, modifiant ainsi la vitesse de cicatrisation, sans pour autant accélérer l'accumulation des toxines. Grâce à son prix raisonnable et à son apparence plaisante, cet artéfact est très prisé par les collectionneurs. Émet des radiations.</text>
	</string>
	<string id="st_af_soul_name">
		<text>Cœur</text>
	</string>
	<string id="st_af_vyvert_descr">
		<text>Cet artéfact de forme étrange apparaît dans les zones d'activité gravitationnelle anormale. Il agit comme une éponge qui absorbe les particules radioactives et protège ainsi le porteur contre les radiations. Il permet également de neutraliser les particules déjà absorbées par le corps.</text>
	</string>
	<string id="st_af_vyvert_name">
		<text>Tortillon</text>
	</string>
	<string id="st_compass">
		<text>Boussole</text>
	</string>
	<string id="st_compass_descr">
		<text>Cela fait plusieurs années que personne n'a trouvé un tel artéfact. Il permettrait de traverser les champs d'anomalies les plus complexes sans aucune difficulté, et en indiquerait les passages sûrs. Très peu de gens savent s'en servir correctement.</text>
	</string>
	<string id="st_oasis_heart">
		<text>Cœur de l'Oasis</text>
	</string>
	<string id="st_oasis_heart_descr">
		<text>Cet artéfact a été trouvé au cœur de la légendaire Oasis. Il ressemble à une plante cristallisée qui aurait acquis les propriétés curatives des lieux. Cependant, contrairement à l'Oasis, cet artéfact est hautement radioactif.</text>
	</string>
	<string id="af_drops">
	<text>Gouttelettes</text>
</string>
	<string id="st_af-drops_descr">
	<text>Formé à l'anomalie Brûleur, à des températures élevées. De l'extérieur, il ressemble à un composé de l'ombre à la déchirure comme avec une surface brillante, couvert de fissures.</text>
</string>
	<string id="af_ameba_slime">
	<text>Slime</text>
</string>
	<string id="st_af_ameba_slime_descr">
	<text>Il est certain que cet artéfact est créé par l'anomalie appelée 'champignon visqueux'. Lorsqu'il est porté à la ceinture, les plaies saignent moins, bien que le corps de son propriétaire devient plus vulnérable à diverses brûlures.</text>
</string>
	<string id="af_ameba_slug">
	<text>Limace</text>
</string>
	<string id="st_af_ameba_slug_descr">
	<text>Formé par l'anomalie 'champignon visqueux'. Les aspects négatifs de cet artéfact sont compensés par le fait qu'il augmente la qualité de la coagulation du sang. On a peu souvent la chance de le rencontrer, et les acheteurs en donnent un bon prix.</text>
</string>
	<string id="af_ameba_mica">
	<text>Mica</text>
</string>
	<string id="st_af_ameba_mica_descr">
	<text>l'anomalie 'champignon visqueux' n'est en mesure de créer un tel artéfact que rarement, quand les plus extrêmes conditions physiques sont réunies. Le résultat est un objet dur semi-transparent. Un artéfact rare et cher.</text>
</string>
	<string id="af_dummy_spring">
	<text>Le printemps</text>
</string>
	<string id="st_af_dummy_spring_descr">
	<text>Selon l'avis de certains chercheurs théoriciens, cet artéfact est un hybride entre les Batteries et les Coquilles.</text>
</string>
	<string id="af_dummy_pellicle">
	<text>Pellicule</text>
</string>
	<string id="st_af_dummy_pellicle_descr">
	<text>Cet artéfact est si rare que de nombreux chercheurs peinent à imaginer qu'un tel élément puisse exister. Émet des composants chimiques acides.</text>
</string>
	<string id="af_rusty_thorn">
	<text>Épine</text>
</string>
	<string id="st_af_rusty_thorn_descr">
	<text>Le résultat de l'interaction entre l'anomalie Flore Ardente et le corps d'un Stalker négligent. L'artéfact Épine pique le corps de son propriétaire, peu importe de la manière dont on le tient. Mais il contribue également à nettoyer le corps des radionucléides. Assez répandu et peu cher.</text>
</string>
	<string id="af_rusty_kristall">
	<text>Cristal Thorn</text>
</string>
	<string id="st_af_rusty_kristall_descr">
	<text>Cristallisé dans l'anomalie Flore Ardente. Expulse naturellement les radiations hors de l'organisme. Plus précisément, par les oreilles avec la perte d'une certaine quantité de sang. L'écoulement de sang est aussi possible par les plaies. Répandu et assez efficace, ce qui est la raison de son prix stable sur le marché des artéfacts.</text>
</string>
	<string id="af_rusty_sea_urchin">
	<text>Oursin</text>
</string>
	<string id="st_af_rusty_sea_urchin_descr">
	<text>L'anomalie Flore Ardente donne très rarement naissance à cet artéfact. Élève la pression sanguine et, ainsi, le corps se débarrasse d'une grande quantité de globules rouges. Mais avec eux les radiations emprisonnées quittent elles aussi l'organisme. Dans son ouvrage fondamental intitulé 'ionisation et polarisation des composants des artéfacts rares', Sakharov a noté que le contenu de cette formation a une stabilité critique, et qu'il n'est pas réaliste d'espérer créer un tel artéfact en conditions de laboratoire dans les dix prochaines années.</text>
	</string>
</string_table>
