<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>
	<string id="st_faction_stalker">
	<text>Solitaire</text>
</string>
	<string id="st_faction_stalker_desc">
	<text>%c[245,0 245,220]Les Solitaires, ou Stalkers Neutres, ne sont pas alliés avec l'une des factions agissant dans la Zone. \n\n Malgré le harcèlement fréquent des mutants errants, des Bandits et des Militaires, de petits groupes ont réussi à établir des avant-postes commerciaux solides dans toute la Zone. \n exemples notables \n le Village des nouveaux dans le Cordon et à bord du Skadovsk à Zaton.</text>
</string>
	<string id="st_faction_bandit">
	<text>Bandit</text>
</string>
	<string id="st_faction_bandit_desc">
	<text>%c[245,0 245,220]Les Bandits sont des membres de la pègre venus dans la Zone pour différentes raisons... se faire de l'argent en vendant des objets, échapper à la Loi ou faire divers trafics, comme faire passer des armes du marché noir dans la Zone. \n\n Malgré l'absence de direction centrale ou d'une structure de commandement, ils ont réussi à établir une base d'opérations dans une usine désaffectée au Nord de la Vallée Sombre.</text>
</string>
	<string id="st_faction_dolg">
	<text>Devoir</text>
</string>
	<string id="st_faction_dolg_desc">
	<text>%c[245,0 245,220]Le Devoir est une faction paramilitaire opposée à tous ceux qui cherchent a exploiter la Zone et, selon les vues du Devoir, a répandre sa corruption. \n\n Ils ont longtemps été en conflit féroce avec la Liberté en raison de leurs idéaux contradictoires. \n \n Ils occupent un bunker situé à l'Est du Territoire Sauvage, non loin du bar 'Les 100 Rads'.</text>
</string>
	<string id="st_faction_freedom">
	<text>Liberté</text>
</string>
	<string id="st_faction_freedom_desc">
	<text>%c[245,0 245,220]La faction de la Liberté comprend des anarchistes et des casse-cou qui déclarent de se battre pour le libre accès à la Zone et par conséquent se trouvent en conflit constant avec le Devoir. \n\n Leur quartier général se trouve dans les Entrepôts Militaire, mais on peut également les rencontrer ailleurs dans la Zone à de plus petits avant-postes.</text>
</string>
	<string id="st_faction_army">
	<text>Militaire</text>
</string>
	<string id="st_faction_army_desc">
	<text>%c[245,0 245,220]Le gouvernement Ukrainien, via son ministère de l'Intérieur, maintient fermé le périmètre de la Zone grâce aux troupes du Service de Sécurité de l'Etat. \n\n Ils occupent aussi de nombreuses bases avancées au sein de la Zone, notamment à l'Institut de recherche Agroprom et à un point de contrôle situé vers le Sud du Cordon.</text>
</string>
	<string id="st_faction_ecolog">
	<text>Écologiste</text>
</string>
	<string id="st_faction_ecolog_desc">
	<text>%c[245,0 245,220]Les écologistes sont un organisme financé par le gouvernement pour effectuer des recherches sur la Zone afin d'exploiter correctement son potentiel pour le bien de l'Humanité. \n\n Ils opèrent à partir de deux bunkers quasi-identiques, un situé dans Yantar, au Sud du complexe de l'usine, et un autre un peu plus loin à Jupiter.</text>
</string>
	<string id="st_faction_killer">
	<text>Mercenaire</text>
</string>
	<string id="st_faction_killer_desc">
	<text>%c[245,245,220]Les Mercenaires sont des combattants venus de tous horizons qui vendent leurs services au plus offrant. On ignore qui sont leurs clients, et quels sont leurs intérêts dans la zone. \n\n Leurs base se situe dans la Ville Morte, avec plusieurs autres avant-postes plus petits éparpillés dans toute la Zone.</text>
</string>
	<string id="st_faction_monolith">
	<text>Monolithe</text>
</string>
	<string id="st_faction_monolith_desc">
	<text>%c[245,0 245,220]La faction du Monolithe est une secte de fanatiques religieux hostiles à tous, sauf les leurs. \n\n En dépit de la destruction de la Conscience-C et ses conséquences ultérieures, ils ont depuis réapparu comme une force renaissante, et ont repris Pripyat, la centrale nucléaire de Tchernobyl, les Générateurs et le Radar. \n\n Depuis qu'ils ont réactivé le Lobotomisateur, ils n'ont eu aucune difficulté à consolider les lieux conquis par leurs avancées.</text>
</string>
	<string id="st_faction_csky">
	<text>Firmament</text>
</string>
	<string id="st_faction_csky_desc">
	<text>%c[245,0 245,220]Firmament est un organisme scientifique et militaire indépendant focalisé sur la recherche et la compréhension de la Zone. \n\n Menacés d'un effondrement presque complet après leur assaut raté et coûteux sur la centrale de Tchernobyl, une poignée de rares survivants a néanmoins réussi à reconstruire la faction jusqu'à lui rendre son ancienne stature. \n\n Leur unique base se trouve dans les Marais, où ils sont isolés et mènent la plupart de leurs opérations.</text>
</string>
	<string id="st_mm_faction_back">
	<text>Arrière</text>
</string>
	<string id="st_mm_faction_submit">
	<text>Démarrer</text>
</string>
	<string id="st_mm_faction_rand">
	<text>Aléatoire</text>
</string>
	<string id="st_mm_faction_cap_character_name">
	<text>Nom:</text>
</string>
	<string id="st_mm_faction_cap_faction">
	<text>Faction:</text>
</string>
</string_table>
