<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<!-- yan_ecolog_semenov -->
	<string id="yan_ecolog_semenov_task_1_name">
	<text>Aider l'adjoint Semenov</text>
</string>
	<string id="yan_ecolog_semenov_task_1_text">
	<text>L'adjoint de Sakharov, Semenov, vous a engagé pour l'escorter autour de la zone locale pour y tuer des mutants afin qu'il puisse récupérer des échantillons de tissus frais et analyser les cadavres avec son équipement et son scanner.</text>
</string>
	<string id="yan_ecolog_semenov_task_1_about">
	<text>Cela vous dérangerait de m'aider à tuer des mutants afin que je puisse faire des mesures et prélever des échantillons de tissus ? Disons... environ cinq différents mutants. Je vais mettre ma vie entre vos mains, vous devrez assurer ma sécurité. Je vous dédommagerais pour vos efforts.</text>
</string>
	<string id="yan_ecolog_semenov_task_1_finish">
	<text>Merci pour votre assistance, mon ami. J'ai tous les échantillons de tissus que je voulait. Voici votre paiement... Revenez me voir dans un peu de temps.</text>
</string>
	<!-- yan_stalker_sakharov -->
	<string id="yan_stalker_sakharov_psi_helmet_upgrade_name">
	<text>Attendez Sakharov pour terminer les étalonnages</text>
</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_psi_helmet_upgrade_text">
	<text>Le Professeur Sakharov a accepté de recalibrer le casque de protection-psy. Il vous a demandé de venir lui rendre visite dans quelques jours.</text>
</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_task_1_name">
	<text>Trouvez %s</text>
</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_task_1_text">
	<text>Sakharov a besoin d'un échantillon de tissus d'un %s.</text>
</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_task_1_about">
	<text>J'ai besoin d'un Stalker expérimenté ou d'un chasseur de mutants. Est-ce que quelqu'un comme vous pourrait m'aider ?</text>
</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_task_1_fetch_about">
	<text>Je dois recueillir des échantillons de tissus provenant d'un %s. Débrouillez-vous comme vous voulez pour l'obtenir, ça ne m'intéresse pas, je vous demande juste qu'il soit frais. Revenez ici le plus vite possible dès que vous récupérez cette partie du mutant.</text>
</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_task_1_fetch_finish">
	<text>Merci, monsieur. Je me mets au travail immediatement.</text>
</string>
	<string id="brain_machine_deactivate_name">
	<text>Désactivez la 'Machine à Zombie'</text>
</string>
	<string id="brain_machine_deactivate_text">
	<text>Sakharov vous a demandé de tester le casque-psy en désactivant l'émetteur d'onde Psy connu sous le nom de 'Machine à Zombie'.</text>
</string>
</string_table>
