<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<!-- -->
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_task_1_name">
	<text>Trouvez %s</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_task_1_text">
	<text>Nimble vous a demandé de trouver une arme à feu spécifique. Elle doit être d'état neuf. Revenez le voir quand vous aurez trouvé ce qu'il cherche.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_task_1_about">
	<text>J'ai un client à la recherche d'une arme à feu spécifique, et j'ai besoin de quelqu'un pour m'aider à la trouver. Si tu es intéressé, je te donnerais plus de détails. Qu'est-ce que t'en dis ?</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_task_1_fetch_about">
	<text>%s ... Voilà ce que je dois trouver, mais ça doit être en parfait état. Le client paie le prix fort, et il veut pas d'une merde toute rouillée qui va s'enrayer dans une situation de vie ou de mort. Je vais te donner la plupart des profits puisque tu vas faire tout le travail. Reviens quand tu l'auras trouvé, mec.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_nimble_task_1_fetch_finish">
	<text>C'est une belle arme. Je pense que mon client sera content quand je lui remettrais ça. Voilà ce que je te dois.</text>
	</string>
	<!--      esc_m_trader_task_*	 -->
	<string id="esc_m_trader_task_1_name">
	<text>Tueur de contrat</text>
	</string>
	<string id="esc_m_trader_task_1_text">
	<text>Sidorovich vous contracté pour exécuter un contrat. Trouvez et éliminez la cible puis retournez voir Sidorovich pour le paiement.</text>
	</string>
	<string id="esc_m_trader_task_1_about">
	<text>J'ai une liste de Stalkers qui ont besoin qu'on s'occupe de leur cas. Le pire espèce de râclures finissent généralement sur cette liste... pour diverses raisons. La Zone a besoin qu'on trie ses ordures de temps en temps. Qu'est-ce que t'en dis, Stalker, t'es oK pour jouer les mercenaires ?</text>
	</string>
	<string id="esc_m_trader_task_1_finish">
	<text>Bien, donc tu m'as débarrassé de ce connard ! Voilà ce que je t'avais promis:</text>
	</string>
	<string id="esc_m_trader_task_2_name">
	<text>Éliminer des bandits à la station de véhicule</text>
	</string>
	<string id="esc_m_trader_task_2_text">
	<text>Organiser un assaut sur la station de véhicule et éliminer les bandits qui occupent l'emplacement.</text>
	</string>
	<string id="esc_m_trader_task_2_about">
	<text>Des bandits ont fait leur base dans l'ancienne gare de véhicules. Ces connards braquent ou tuent tous ceux qui utilisent les routes autour du camp. Et ça, ça perturbe les activités locales pour mes clients et les Stalkers qui se réfugient dans le camp. C'est mauvais pour mes affaires ! Je veux que tu t'occupes d'eux. Si tu veux, va parler à Fanatique, il peut t'assister.</text>
	</string>
	<string id="esc_m_trader_task_2_finish">
	<text>Excellent travail, Stalker! Toi et moi on va être les meilleurs amis du monde, si tu continues comme ça ! Voici ce que j'ai promis:</text>
	</string>
	<!--     esc_2_12_stalker_wolf	 -->
	<string id="esc_2_12_stalker_wolf_task_1_name">
	<text>Éliminer la menace mutante</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_wolf_task_1_text">
	<text>Loup vous a demandé de purger une superficie de toute la menace mutante afin d'assurer la sécurité du village de recrue; ainsi que les harceleurs qui traversent Cordon. Atteingnez l'emplacement et éliminez tous les mutants. Revenez voir Wolf pour paiement une fois le travail terminé.</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_wolf_task_1_about">
	<text>Stalker, j'ai besoin de quelqu'un de plus expérimenté que les recrues ici pour une tâche importante. Le Cordon devient un endroit très dangereux avec tout cet élevage de mutants par ici. Je veux que tu chasses autour d'une zone que je vais marquer sur votre PDA. La tâche est de tuer tous les mutants que tu vois. Si tu fais ça pour moi, ça te fera gagner un peu d'argent. Alors, t'es partant ?</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_wolf_task_1_finish">
	<text>Merci, les recrues seront beaucoup plus en sécurité maintenant, grâce à toi. Voilà ton argent.</text>
	</string>
	<!-- esc_smart_terrain_5_7_loner_mechanic_stalker -->
	<string id="esc_smart_terrain_5_7_loner_mechanic_stalker_task_1_name">
	<text>Trouvez %s</text>
	</string>
	<string id="esc_smart_terrain_5_7_loner_mechanic_stalker_task_1_text">
	<text>Vous avez été invité à récupérer un %s. Ramenez-le à Xenotech si vous arrivez à mettre la main dessus.</text>
	</string>
	<string id="esc_smart_terrain_5_7_loner_mechanic_stalker_task_1_about">
	<text>J'ai besoin d'un service, mec. Beaucoup de Stalkers viennent par ici me demander si je peux modifier leurs armes, mais je peux pas. J'ai pas les bons outils. Je pourrais faire des améliorations sur une plus grande variété d'équipements si je pouvais mettre la mains sur les bons outils. S'te plaît, mec, tu vas m'aider ?</text>
	</string>
	<string id="esc_smart_terrain_5_7_loner_mechanic_stalker_task_1_fetch_about">
	<text>Génial mec ! Je besoin d'un %s. Ce truc devrait contenir les outils qu'il me faut pour bosser sur les armes. Si tu pouvais m'en rapporter, j'te paierais pour ça.</text>
	</string>
	<string id="esc_smart_terrain_5_7_loner_mechanic_stalker_task_1_fetch_finish">
	<text>Bon, nickel, c'est exactement ce que je voulais. Tiens, je t'avais promis un paiement, prend ça.</text>
	</string>
	<string id="esc_smart_terrain_5_7_loner_mechanic_stalker_task_2_name">
	<text>Trouvez %s</text>
	</string>
	<string id="esc_smart_terrain_5_7_loner_mechanic_stalker_task_2_text">
	<text>Vous avez été invité à récupérer un %s. Il a besoin d'outils plus avancés pour faire de meilleures améliorations. Ramenez-le à Xenotech si vous arrivez à mettre la main dessus.</text>
	</string>
	<string id="esc_smart_terrain_5_7_loner_mechanic_stalker_task_2_about">
	<text>Mon entreprise est en plein essor aujourd'hui, de plus en plus de Stalkers viennent me voir quand ils ont besoin de modifier leur arme. Mais j'aurais vraiment besoin de plus d'outils. Tu m'as apporté une belle boîte à outils de qualité la dernière fois, mais j'ai besoin d'un ensemble de qualité encore plus élevée. Si tu es intéressé, je vais te dire ce que je veux.</text>
	</string>
	<string id="esc_smart_terrain_5_7_loner_mechanic_stalker_task_2_fetch_about">
	<text>Je besoin d'un %s. Si tu peux m'en rapporter un, je te s'rais reconnaissant, je vais même te payer pour cela.</text>
	</string>
	<string id="esc_smart_terrain_5_7_loner_mechanic_stalker_task_2_fetch_finish">
	<text>Ah, ouais ! Voilà un peu d'argent, tu le mérites.</text>
	</string>
</string_table>
