<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="mil_smart_terrain_7_10_freedom_trader_stalker_task_1_name">
		<text>Wild game meat</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_10_freedom_trader_stalker_task_1_text">
		<text>Dépecez des mutants fraîchement morts pour récupérer de la viande. Puis rapportez %s à Skinflint au camp de la Liberté aux Entrepôts Militaires.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_10_freedom_trader_stalker_task_1_about">
		<text>J'ai exactement le job qu'il te faut, man, si t'as pas peur de quelques mutants. T'es interessé ?</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_10_freedom_trader_stalker_task_1_fetch_about">
		<text>Y'a des mecs y m'rapportent parfois une ou deux bêtes de temps en temps, pour la viande. Mais ça s'fait rare derniérement - donc si t'as rien d'autre à faire et que t'es partant, y m'faut %s. Nos cuisiniers s'occupent de la viande juste là dans la cuisine, assaisonnée avec de la bonne ganja, ail et fines herbes, héhé...</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_10_freedom_trader_stalker_task_1_fetch_finish">
		<text>Woah, toi grand chasseur mec ! Moi avoir paiement pour toi. Toi pouvoir fumer mégabeuh de la stratosphére avec argent moi donner toi, héhéhéééé...</text>
	</string>
	<!-- mil_smart_terrain_7_7_freedom_mechanic_stalker -->
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_mechanic_stalker_task_1_name">
		<text>Find %s</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_mechanic_stalker_task_1_text">
		<text>Vous devez récupérer pour Screw un %s. Rapportez-le à Screw si vous arrivez à en trouver.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_mechanic_stalker_task_1_about">
		<text>Yeah man, tu veux faire un truc pour moi ? J'ai b'zoin d'outils spécifiques pour bricoler sur les guns.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_mechanic_stalker_task_1_fetch_about">
		<text>Nickel, y m'faut un %s. J'te paierais si tu peux m'rapporter ça.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_mechanic_stalker_task_1_fetch_finish">
		<text>Trop merci, man ! J'savais que j'avais bien fait de te l'demander à toi. T'as l'air d'un mec qui peut faire les trucs sans déconner, respect.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_mechanic_stalker_task_2_name">
		<text>Find %s</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_mechanic_stalker_task_2_text">
		<text>Vous devez récupérer pour Screw un %s. Il a besoin d'outils plus avancés pour faire des modifications encore meilleures. Rapportez-le à Screw si vous arrivez à mettre la main dessus.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_mechanic_stalker_task_2_about">
		<text>Haha, ça fait chier de d'mander, mais mec j'ai franchement besoin de plus d'outils là. Tu m'ramènes ce que j'ai d'mandé la derniére fois, mais en version meilleure qualité, tu vois quoi ? Tu peux l'faire ?</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_mechanic_stalker_task_2_fetch_about">
		<text>Cool, J'ai besoin d'un %s. Ce machin devrait contenir les outils que j'ai trop besoin pour bosser sur nos gunz.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_mechanic_stalker_task_2_fetch_finish">
		<text>S'tu continues comme ça à trop bien bosser, tout l'monde ici va t'adorer mec. Ci-mer, man.</text>
	</string>
	<!-- mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker -->
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_1_name">
		<text>Conquérir un Territoire</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_1_text">
		<text>Vous avez reçu la tâche de mettre fin à une menace territoriale proche. Revenez voir Lukash quand ce sera fait.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_1_about">
		<text>On m'a informé qu'y a une grosse menace contre notre camp. Y faut qu'on réagisse dare-dare avant qu'ils se rapprochent. J'ai b'soin d'un mec capable de s'en charger.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_1_finish">
		<text>Tu l'as fait, le truc ? Nickel.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_2_name">
		<text>Defend Territory</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_2_text">
		<text>You have been tasked to defend a faction territory. Report back to Lukash after the job is done.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_2_about">
		<text>J'ai une mission importante dispo pour toi. Le Devoir a choppé un d'nos camps, et il m'faut un vrai Bonhomme pour le reconquérir, enfin le re-chopper quoi.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_2_finish">
		<text>C'est fait, le truc ? Beau boulot, gars.</text>
	</string>
</string_table>
