<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<!-- ecolog_companion_task_1       -->
	<string id="ecolog_companion_task_1_start_dialog_1">
	<text>Vous êtes notre guide ? Je vais marquer l'emplacement sur votre PDA, ouvrez la voie et nous suivrons. Après que nous ayons complété nos analyses, vous nous reconduirez au camp en toute sécurité. Parlez-moi quand nous y serons.</text>
	</string>
	<string id="ecolog_companion_task_1_start_dialog_2">
	<text>Oui ? Nous devons avancer, plus nous attendons et plus cela devient dangereux.</text>
	</string>
	<string id="ecolog_companion_task_1_complete">
	<text>Merci, Stalker. Vous avez fait du très bon travail bien. Voici votre paiement.</text>
	</string>
	<string id="ecolog_companion_task_1_actor_reply">
	<text>Bien.</text>
	</string>
	<!-- mar_base_stalker_barmen -->
	<string id="mar_base_stalker_barmen_task_1_name">
	<text>Éliminer la menace des mutantes</text>
	</string>
	<string id="mar_base_stalker_barmen_task_1_text">
	<text>Des mutants ont été repérés près de cet endroit qui rend la zone dangereuse pour certains de ses habitants. Vous avez été chargé d'éliminer la menace mutante dans la zone. Faites un rapport au Bibliothécaire quand ce sera fait.</text>
	</string>
	<string id="mar_base_stalker_barmen_task_1_about">
	<text>T'es un chasseur passionné ? On cherche quelqu'un pour rendre les Marais un peu plus sûrs en allant abattre les mutants qui rôdent dans les endroits que notre faction fréquente. Tu veux faire ce boulot ?</text>
	</string>
	<string id="mar_base_stalker_barmen_task_1_finish">
	<text>Fantastique ! Voilà ton paiement. Je ferais en sorte de passer le mot autour du camp, tout le monde saura qu'on est de nouveau en sécurité et que c'est grâce à toi. Merci, Stalker.</text>
	</string>
	<string id="mar_base_stalker_barmen_task_2_name">
	<text>Éliminer la menace des Bandits</text>
	</string>
	<string id="mar_base_stalker_barmen_task_2_text">
	<text>Vous avez été chargé d'éliminer la menace des bandits dans la région. Faites un rapport au Bibliothécaire quand ce sera fait.</text>
	</string>
	<string id="mar_base_stalker_barmen_task_2_about">
	<text>On a un gros problème avec les bandits dans le coin. Ces bandes de meurtriers ont fait des embuscades sur nos camps hors de la base principale en essayant de prendre le territoire entier. Tant qu'ils seront là, ça va nous empêcher d'accéder à tous les passages sûrs dans les marais. On a besoin d'un Stalker expérimenté qui a pas peur de se salir les mains. Tu veux bien nous aider ?</text>
	</string>
	<string id="mar_base_stalker_barmen_task_2_finish">
	<text>Fantastique! Voilà ton paiement. Je ferais en sorte de passer le mot autour du camp, tout le monde saura qu'on est de nouveau en sécurité. Merci, Stalker.</text>
	</string>
	<string id="mar_base_stalker_barmen_task_3_name">
	<text>Viandes de gibier sauvage</text>
	</string>
	<string id="mar_base_stalker_barmen_task_3_text">
	<text>Dépecez des mutants fraichement morts pour recueillir leur viande. Puis ramenez-la %s pour bibliothécaire dans le camp de Clear Sky.</text>
	</string>
	<string id="mar_base_stalker_barmen_task_3_about">
	<text>Si t'es bon avec un fusil et que t'as pas peur des mutants, j'ai un job pour toi. T'es intéressé ?</text>
	</string>
	<string id="mar_base_stalker_barmen_task_3_fetch_about">
	<text>Y'à plus beaucoup de rations, et c'est mon boulot de faire que tout le monde garde le ventre plein dans le camp. Certains des gars me ramenaient un gibier ou deux de temps en temps, mais ça se fait rare ces derniers temps -donc, si t'es pas trop occupé et que tu passes ton temps dehors, je besoin %s. Je découpe et je traite la viande ici, dans ma cuisine. Oublie pas que effrayer les mutants ça rend leur viande toute dure, à cause de l'adrénaline. Et aussi, moins ils saignent, meilleur est le goût de leur viande. Donc fais bien gaffe quand tu tires, ok ?</text>
	</string>
	<string id="mar_base_stalker_barmen_task_3_fetch_finish">
	<text>Grandiose, t'es un bon chasseur en fait ! Je te dois un paiement, le voilà.</text>
	</string>
	<!-- mar_base_owl_stalker_trader_task_*			-->
	<string id="mar_base_owl_stalker_trader_task_1_name">
	<text>Livrer le PDA a Alegro àu Cordon</text>
	</string>
	<string id="mar_base_owl_stalker_trader_task_1_text">
	<text>Spore a besoin de vous pour donner un PDA chiffré à Alegro au Cordon.</text>
	</string>
	<string id="mar_base_owl_stalker_trader_task_1_about">
	<text>Okay, champion. Besoin d'un taf ? Ce PDA doit etre livré à un mec qui traîne au camp des recrues au Cordon, son nom c'est Alégro. Il va t'indemniser à la livraison. Va pas tomber dans une flaque d'eau ou faire une connerie dans ce genre-là, hein... ou je te botterais ton cul personnellement. Pendant que tu seras là-bas, regarde ce qu'il a à offrir, il peut mettre la main sur du beau matos... si tu paies le prix.</text>
	</string>
	<string id="mar_base_owl_stalker_trader_task_2_name">
	<text>Détruisez l'hélicoptère militaire</text>
	</string>
	<string id="mar_base_owl_stalker_trader_task_2_text">
	<text>Spore en a marre et veut que vous détruisiez l'hélicoptère. Il vous offrira un rabais si vous y parvenez.</text>
	</string>
	<string id="mar_base_owl_stalker_trader_task_2_about">
	<text>Ce putain d'hélicoptère me rend dingue. Chaque fois que cette saloperie patrouille la frontière Sud, mes oreilles sifflent, putain ! Ca me donne envie de matraquer un bébé Croque-Mort ! Descend-moi c'te putain de truc et j'te ferais un rabais. Et magne-toi, avant que je tue quelqu'un.</text>
	</string>
	<string id="mar_base_owl_stalker_trader_task_3_name">
	<text>Escorter les scientifiques</text>
	</string>
	<string id="mar_base_owl_stalker_trader_task_3_text">
	<text>Les scientifiques de Clear Sky vous ont engagé pour les guider vers un emplacement spécifique pour étude. Une fois la recherche menée avec succès, ramenez-les au camp, où vous serez indemnisé.</text>
	</string>
	<string id="mar_base_owl_stalker_trader_task_3_about">
	<text>Les scientifiques d'ici ont besoin d'un Stalker expérimenté pour les amener sur le terrain faire leurs recherches. T'es prêt à faire ça ? Ton boulot ça sera de les maintenir en vie et de les guider vers leur destination. Mais si tu foires, ça va te faire une mauvaise réputation ici. Toujours partant ?</text>
	</string>
 
	<string id="mar_base_stalker_tech_task_1_name">
	<text>Trouvez %s</text>
	</string>
	<string id="mar_base_stalker_tech_task_1_text">
	<text>Vous avez été invité à récupérer un %s. Ramener à T-Bone si vous arrivez à mettre la main sur un.</text>
	</string>
	<string id="mar_base_stalker_tech_task_1_about">
	<text>C'est vraiment difficile à trouver des outils dans la Zone. Je pourrais faire des meilleures améliorations sur une plus grande variété d'équipements si je pouvais mettre la main sur des nouveaux outils. Si tu es intéressé, je vais te dire ce que je cherche.</text>
	</string>
	<string id="mar_base_stalker_tech_task_1_fetch_about">
	<text>Je besoin d'un %s. Ce genre de boîte devrait contenir les outils dont j'ai besoin pour travailler sur les armes. Si tu pouvais m'en rapporter, je te serais infiniment reconnaissant, et même je te paierais pour ça.</text>
	</string>
	<string id="mar_base_stalker_tech_task_1_fetch_finish">
	<text>Merveilleux, mec ! Tiens, ça c'est un peu d'argent pour toi.</text>
	</string>
	<string id="mar_base_stalker_tech_task_2_name">
	<text>Trouvez %s</text>
	</string>
	<string id="mar_base_stalker_tech_task_2_text">
	<text>Vous avez été invité à récupérer un %s. Il a besoin d'outils plus avancés pour faire d'encore meilleures améliorations. Ramener à T-Bone si vous arrivez à mettre la main sur un.</text>
	</string>
	<string id="mar_base_stalker_tech_task_2_about">
	<text>Je manque vraiment d'outils. Tu m'a rapporté des bons trucs la dernière fois, mais j'ai besoin d'outils de qualité supérieure. Si tu es intéressé, je vais te dire ce qu'il me faut.</text>
	</string>
	<string id="mar_base_stalker_tech_task_2_fetch_about">
	<text>Je besoin d'un %s. Il devrait contenir certaines plus d'outils que je dois faire un peu de travail sur les armes. Si vous pouvez apporter un retour pour moi, je serai reconnaissant, et je te paierais même pour ça.</text>
	</string>
	<string id="mar_base_stalker_tech_task_2_fetch_finish">
	<text>Génial ! Tu reviens me sauver la mise encore une fois ! Tiens, cet argent c'est pour toi.</text>
	</string>
</string_table>
