<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<!-- bandit_companion_task_1       -->
	<string id="bandit_companion_task_1_start_dialog_1">
	<text>Passe devant, on te suit. T'auras ta part quand on aura fini. Faut juste que tu fasses que ça soit nous qu'on fait le pillage et qu'tu surveilles nos arrières.</text>
	</string>
	<string id="bandit_companion_task_1_start_dialog_2">
	<text>Faut qu'on bouge, j'ai la gâchette qui m'démange. Oublie pas: le butin c'est pour nous !</text>
	</string>
	<string id="bandit_companion_task_1_complete">
	<text>T'as fait du bon boulot. Voilà ta part.</text>
	</string>
	<string id="bandit_companion_task_1_actor_reply">
	<text>Ok.</text>
	</string>
	<!-- val_smart_terrain_7_4_bandit_trader_stalker -->
	<string id="val_smart_terrain_7_4_bandit_trader_stalker_task_1_name">
	<text>Éliminer la menace mutante</text>
	</string>
	<string id="val_smart_terrain_7_4_bandit_trader_stalker_task_1_text">
	<text>Des mutants ont été repérés près de cet endroit, ce qui rend la Zone plus que dangereuse. Vous avez été chargé d'éliminer la menace mutante dans ce coin. Faites un rapport à Olivius lorsque le travail aura été accompli.</text>
	</string>
	<string id="val_smart_terrain_7_4_bandit_trader_stalker_task_1_about">
	<text>On cherche un mec avec assez de couilles pour aller buter des mutants un peu partout. Les Stalkers viennent pas ici parce qu'ils ont trop peur, si on fait rien on pourra plus faire du 'commerce' avec eux... Et alors on devra se barrer d'ici.</text>
	</string>
	<string id="val_smart_terrain_7_4_bandit_trader_stalker_task_1_finish">
	<text> Nickel ! V'là ton pognon. J'parlerais de toi au patron.</text>
	</string>
	<string id="val_smart_terrain_7_4_bandit_trader_stalker_task_2_name">
	<text>Éliminer la menace ennemie</text>
	</string>
	<string id="val_smart_terrain_7_4_bandit_trader_stalker_task_2_text">
	<text>Vous avez été chargé d'éliminer une menace territoriale au sein de la Zone. Faites un rapport à Olivius quand le travail sera fait.</text>
	</string>
	<string id="val_smart_terrain_7_4_bandit_trader_stalker_task_2_about">
	<text>Des enfoirés rôdent sur notre territoire. Le patron m'a dit de recruter un mec avec assez de couilles au cul pour aller se les faire tout seul, tous. Qu'est-ce que t'en dis ? T'as assez de poil aux couilles pour tenter ?</text>
	</string>
	<string id="val_smart_terrain_7_4_bandit_trader_stalker_task_2_finish">
	<text>Ok, bien ! Voilà ton blé. J'dirais au patron que c'est toi qui s'en est chargé.</text>
	</string>
	<string id="val_smart_terrain_7_4_bandit_trader_stalker_task_3_name">
	<text>Chiki-briki i v Damke</text>
	</string>
	<string id="val_smart_terrain_7_4_bandit_trader_stalker_task_3_text">
	<text>Choppez les Stalkers locaux pour les soulager de leurs objets de valeur jusqu'à ce que votre bande soit satisfaite. Faites-leur leurs sacs à la baston, laissez-pas béton. Cheeki Breeki !</text>
	</string>
	<string id="val_smart_terrain_7_4_bandit_trader_stalker_task_3_about">
	<text>Y'à quelques gars qui cherchent un mec pour allez zoner avec eux pendant un certain temps. Ils ont besoin d'un éclaireur pour leur trouver des cibles, et ils te payeront quand ils auront terminé.</text>
	</string>
	<!-- val_smart_terrain_7_3_bandit_mechanic_stalker -->
	<string id="val_smart_terrain_7_3_bandit_mechanic_stalker_task_1_name">
	<text>Trouvez %s</text>
	</string>
	<string id="val_smart_terrain_7_3_bandit_mechanic_stalker_task_1_text">
	<text>Vous avez été invité à récupérer un %s. Ramenez-le à Populik si vous arrivez à mettre la main dessus.</text>
	</string>
	<string id="val_smart_terrain_7_3_bandit_mechanic_stalker_task_1_about">
	<text>Y m'faut des nouveaux outils, mec. Je peux rien faire avec ces merdes rouillées et j'suis à court d'huiles pour flingues. Si t'es intéressé d'm'aider, j'vais t'dire ce que tu dois m'trouver.</text>
	</string>
	<string id="val_smart_terrain_7_3_bandit_mechanic_stalker_task_1_fetch_about">
	<text>Je besoin d'un %s. Il devrait contenir les huiles et les outils que j'ai besoin pour bosser sur les flingues. Rapporte-moi un truc comme ça, j'te paierais. Sur la tête de ma mère, promis-juré. Quoi, t'as pas confiance ?</text>
	</string>
	<string id="val_smart_terrain_7_3_bandit_mechanic_stalker_task_1_fetch_finish">
	<text>Putain ! C'est pile ce que je voulais, mec. J'vais pouvoir bien ameliorer les flingues maintenant !</text>
	</string>
	<string id="val_smart_terrain_7_3_bandit_mechanic_stalker_task_2_name">
	<text>Trouvez %s</text>
	</string>
	<string id="val_smart_terrain_7_3_bandit_mechanic_stalker_task_2_text">
	<text>Vous avez été invité à récupérer un %s. Il a besoin d'outils plus avancés pour faire de meilleures améliorations. Ramenez-le à Populik si vous arrivez à mettre la main dessus.</text>
	</string>
	<string id="val_smart_terrain_7_3_bandit_mechanic_stalker_task_2_about">
	<text>La boîte à outils qu'tu m'as filé elle est grande, mais y'a pas tout ce qu'il faut. Tu pourrais pas m'en trouver une meilleure ?</text>
	</string>
	<string id="val_smart_terrain_7_3_bandit_mechanic_stalker_task_2_fetch_about">
	<text>Je besoin d'un %s. J'sais pas où y'en a, mais si tu peux en trouver un, j'en ai besoin.</text>
	</string>
	<string id="val_smart_terrain_7_3_bandit_mechanic_stalker_task_2_fetch_finish">
	<text>T'as trouvé les outils ! Bonne affaire, mec. Tiens, v'là un peu d'pognon.</text>
	</string>
</string_table>
