<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<!-- bar_visitors_stalker_mechanic -->
	<string id="bar_visitors_stalker_mechanic_task_1_name">
	<text>Trouvez %s</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_stalker_mechanic_task_1_text">
	<text>Vous avez été invité à récupérer un %s. Ramenez ça à Mangun si vous arrivez à mettre la main dessus.</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_stalker_mechanic_task_1_about">
	<text>J'aurais vraiment besoin d'un bon jeu d'outils, Stalker... et peut-être un peu d'argent, aussi. Si ça t'intéresse de m'aider, je vais te dire ce que je cherche.</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_stalker_mechanic_task_1_fetch_about">
	<text>Je besoin d'un %s. Cette boîte devrait contenir les outils qu'il me faut pour bosser sur les armes. Si tu peux m'en rapporter, j'te serais reconnaissant, je vais même te payer pour ça... peut-être.</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_stalker_mechanic_task_1_fetch_finish">
	<text>Cool mon pote... euh, désolé, je peux pas te payer. Je vais te faire une bonne réduc' quand même, mec !</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_stalker_mechanic_task_2_name">
	<text>Trouvez %s</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_stalker_mechanic_task_2_text">
	<text>Vous avez été invité à récupérer un %s. Il a besoin d'outils plus avancés pour faire de meilleures mises à niveau. Ramenez ça à Mangun si vous arrivez à mettre la main dessus.</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_stalker_mechanic_task_2_about">
	<text>Hé, mec, si t'arrives à m'trouver des outils plus avancés, je te ferais un rabais. Tu cherches ça pour moi ?</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_stalker_mechanic_task_2_fetch_about">
	<text>J'ai besoin d'un %s. Cette boîte devrait contenir certains outils dont j'ai besoin pour améliorer les armes. Je t'aimerais comme un cousin si tu peux faire ça pour moi, mec.</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_stalker_mechanic_task_2_fetch_finish">
	<text>Bien bien ! Maintenant peut-être que je peux enfin gagner de l'argent. Je vais passer à la vitesse supérieure, Stalker... enfin si je peux m'y tenir. J'ai pas beaucoup mieux à offrir qu'un rabais. Désolé.</text>
	</string>
	<!-- bar_dolg_general_petrenko_stalker -->
	<string id="bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_1_name">
	<text>Conquérir un territoire</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_1_text">
	<text>Vous avez été chargé de conquérir un territoire dans la Zone. Revenez faire un rapport au général Petrenko quand le travail sera fait.</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_1_about">
	<text>J'ai été informé qu'une menace pour l'un de nos camps est apparue. Nous devons réagir avant que l'ennemi ne se déplace. J'ai besoin de quelqu'un capable de mener cette tâche à bien.</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_1_finish">
	<text>La tâche est terminée ? Bien.</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_2_name">
	<text>Défendre le territoire</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_2_text">
	<text>Vous avez été chargé de défendre un territoire de faction. Revenez faire un rapport au général Petrenko quand le travail sera fait.</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_2_about">
	<text>J'ai une mission importante à donner. L'ennemi a repris l'un de nos camps et j'ai besoin d'une escouade de braves hommes pour le récupérer.</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_2_finish">
	<text>Tâche terminée ? Bon travail.</text>
	</string>
</string_table>
