<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>

	<string id="ls_header">
	<text>100 CONSEILS ZONE DE SURVIE</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_number">
	<text>Astuce #</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_1">
	<text>Visitez les forums de l'équipe EPIC à www.epicstalker.com pour des nouvelles, des informations et conseils et d'autres médias telles que des vidéos. Profitez-en pour leur dresser un autel et leur rendre gloire à genoux, parce que le travail qu'ils ont fait pour ce mod est formidable. sérieux.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_2">
	<text>Si des objets vous alourdissent et que vous ne voulez pas les vendre, vous pouvez utiliser un sac à dos pour créer une cachette. Quand vous retirez tous les objets d'une cachette, le sac à dos reviendra dans votre inventaire. Magie.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_3">
	<text>Le poids que vous portez réduit votre endurance. L'excès de poids va restreindre votre mobilité, et être complètement surchargé vous empêchera de vous déplacer. Genre à 1 gramme prés, tu peux plus bouger.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_4">
	<text>Vous pouvez cacher et montrer différents marqueurs sur la carte dans votre PDA en utilisant des filtres. Les boutons de filtrage sont situés au-dessus de la carte, sous le résumé de la mission actuelle. C'est très utile. Si.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_5">
	<text>Certaines combinaisons ont des casques intégrés. Il est impossible d'utiliser d'autres types de casques avec de ces combinaisons. Ouais, c'est chiant. Mauvaise idée, GSC.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_6">
	<text>Pour attendre la fin d'une émission, mettez-vous à couvert dans un bâtiment solide ou sous terre. Quand une émission arrive, l'abri le plus proche sera marqué sur votre PDA. Courez sans vous retourner.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_7">
	<text>La 'weapon flatness' affecte la trajectoire de la balle, tandis que l'ergonomie détermine le temps qu'il lui faut pour revenir à sa position initiale après le tir. C'est pas génial, mais faut faire avec.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_8">
	<text>Vous pouvez utiliser un bandage, une trousse de secours militaire ou des médicaments Vinca pour arrêter le saignement. Si vous ne le traitez pas rapidement, le saignement peut sérieusement affecter votre santé. Alors, bandez. VOS PLAIES !!!</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_9">
	<text>Les médicaments ne prennent pas effet immédiatement et certaines durent assez longtemps. Alors reprenez-en.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_10">
	<text>Vous pouvez accéder à des informations détaillées sur la mission actuelle en appuyant sur "$$ACTION_SCORES$$". Mais il faudra lire, aussi.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_11">
	<text>Vous pouvez décharger les armes que vous trouverez pour obtenir plus de munitions. Pour ça, clic-droit sur l'arme dans votre sac à dos, puis sélectionnez l'action appropriée dans le menu contextuel. Les actions inappropriées ne seront pas tolérées.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_12">
	<text>Pour utiliser un objet via l'emplacement d'usage rapide, faites-le glisser de votre sac à dos vers l'un des quatre emplacements au-dessus des conteneurs à artefacts. Dans votre inventaire. Avec votre souris. P'tain faut tout vous dire.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_13">
	<text>Vous avez besoin d'un détecteur pour trouver des artéfacts. Les meilleurs détecteurs facilitent la recherche et peuvent même détecter les artéfacts les plus précieux. MON PRÉCIEUUUUX !!!</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_14">
	<text>Stalkers n'aiment pas lorsque vous pointez votre arme sur eux et vous demanderont de la cacher si ils se sentent menacés. Vous devriez rengainer votre arme avant de leur parler. C'est plus poli.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_15">
	<text>Vous pouvez localiser les bords d'une anomalie en jetant des boulons. Pour sortir un boulon, appuyez sur"$$ACTION_WPN_6$$". Pour ranger un boulon, faites l'inverse. C'est pas compliqué.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_16">
	<text>L'une des menaces les plus courantes dans la Zone sont les radiations. Une exposition sérieuse nuira à votre santé et peut être fatale sans traitement adéquat. Quand c'est adéquat, tout va.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_17">
	<text>En plus de vous soulager de la faim, la nourriture peut aussi légèrement améliorer votre santé. Me demandez pas pourquoi.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_18">
	<text>Les boissons énergisantes améliorent temporairement votre récupération d'endurance, ce qui augmente votre potentiel de mobilité. Enfin vous courez plus longtemps, quoi.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_19">
	<text>Prenez un peu de nourriture avec vous quand vous partez pour un long raid. Si vous avez vraiment faim, votre récupération d'endurance en souffrira grandement. Alors, mangez.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_20">
	<text>Une faible endurance peut vous rendre immobile et vulnérable à une attaque de l'ennemi dans les moments cruciaux. Et c'est vraiment rageant.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_21">
	<text>Vous pouvez surveiller votre état de dissimulation à l'aide des indicateurs de détection de bruit et ennemis situés dans le coin supérieur gauche de l'écran. Même si c'est abuser.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_22">
	<text>Avoir un détecteur dans une main ne vous empêche pas d'utiliser un couteau, un pistolet ou un boulon avec l'autre. C'est l'intérêt d'avoir deux mains.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_23">
	<text>Vous pouvez basculer certaines données ou désactivée via les boutons situés en haut de votre PDA. Si ça vous amuse.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_24">
	<text>Le symbole de la goutte de sang dans le coin en bas à droite de l'écran vous avertit d'un saignement et de la nécessité de l'arrêter. La couleur du symbole indique la gravité de l'hémorragie. C'est ç'làaaa oui...</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_25">
	<text>Un symbole de danger de radiation dans le coin en bas à droite de l'écran vous avertit que vous avez été exposé à des radiations. Dans ce cas, utilisez des médicaments anti-radiations. La couleur du symbole indique à quel point vous êtes irradié. Protip: si vous brillez dans le noir, c'est qu'il y a un problème.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_26">
	<text>Vos relations avec les gens influent directement sur le prix des biens et services qu'ils vous proposent. Si vous n'êtes pas en bons termes, ne vous attendez pas un rabais. Mais si vous vous entendez bien, le commerçant pourrait même être enclin à vous offrir quelque chose de spécial. Bon, quand même pas une gâterie non plus, hein, mais un truc spécial.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_27">
	<text>Vous pouvez faire apparaître le menu contextuel pour les éléments de votre sac à dos en plaçant votre souris sur l'élément requis et appuyant sur le bouton droit de la souris.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_28">
	<text>En plus de leurs effets utiles, la plupart des objets sont également radioactifs. Ceci peut être compensé en utilisant des objets qui absorbent le rayonnement.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_29">
	<text>Votre couteau est inefficace lors d'une fusillade contre des ennemis armés d'armes à feu. Utilisez-le en combat rapproché ou pour un meutre furtif. Ça paraît évident, mais GSC a pensé qu'il fallait quand même le préciser. Genre on vous prend pas pour des cons.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_30">
	<text>Un détecteur est le seul moyen fiable de vérification des zones anomales en artéfacts. Le doigt mouillé tendu en l'air, ça marche pas.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_31">
	<text>La plupart des artéfacts resteront invisibles car ils se déplacent dans l'anomalie jusqu'à ce qu'ils soient identifiés par votre détecteur. Mais faudra le sortir, pour ça. Subtil, hein ?</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_32">
	<text>Les mutants sont plus actifs la nuit, ce qui explique pourquoi les Stalkers préfèrent attendre la lumière du jour avant de s'aventurer dans la Zone. Petits péteux.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_33">
	<text>Si vous avez subi une grave exposition aux radiations, utilisez des médicaments anti-radiations. Si vous n'en avez pas, utilisez des medkits pour faire face aux premiers symptômes jusqu'à trouver un médecin. Ou bourrez-vous la gueule à la vodka, ça marche aussi.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_34">
	<text>Beaucoup de Stalkers croient que le légendaire Exauceur de Voeux existe et est caché quelque part dans la centrale nucléaire de Tchernobyl. Ah, les cons.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_35">
	<text>Vendre des artéfacts n'est pas la seule façon de faire de l'argent: le déchargement des équipements inutiles peut être une entreprise rentable, aussi. Gardez à l'esprit que les commerçants ne sont généralement pas intéressés par des articles qui sont sérieusement endommagés. Donc ta merde rouillée, tu peux te la garder.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_36">
	<text>Pour réparer un élément vous devrez trouver un technicien et cliquer sur le bouton de réparation une fois que vous avez sélectionné le point dans l'écran de modification. Vous pouvez aussi faire clic-droit sur l'objet dans la même fenêtre pour sélectionner l'action appropriée dans le menu contextuel. À condition que ça reste approprié.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_37">
	<text>Les mécaniciens exigeront des outils spéciaux pour certaines mises à niveau. Leur en ramener leur permettra d'améliorer encore vos armes et équipements. Genre parce que vous lui rapportez un tournevis cruciforme, un mécano peut transformer un fusil à pompe en fusil automatique. Si.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_38">
	<text>Pour détacher de votre arme un silencieux, une lunette ou un lance-grenades, clic-droit sur l'arme dans votre sac à dos, puis sélectionnez l'action appropriée dans le menu contextuel. Parce que si vous sélectionnez une action inappropriée, ça va pas le faire.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_39">
	<text>Différentes factions ont des rapports différents. Ce n'est pas parce le Devoir est hostile à la Liberté que ça veut dire que le Firmament et toutes les autres factions le sont aussi. -Vous avez capté la référence Liberté-Devoir ? Sans déconner, c'était bien vu, c'est rare de voir un truc intelligent dans un jeu vidéo.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_40">
	<text>Si vous souhaitez déplacer avec un minimum de bruit, appuyez sur $$ACTION_ACCEL$$de marcher ou $$ACTION_CROUCH$$ pour vous accroupir. Sinon, ben courez.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_41">
	<text>Les fusils de chasse sont des armes de combat rapproché. Plus votre ennemi est loin de vous, moins ils sont efficaces. Donc faut se rapprocher. C'est tout con, la vie.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_42">
	<text>En vous mettant à couvert lors d'une fusillade, assurez-vous de vous cacher derrière quelque chose de solide. Contrairement aux murs de béton, les planches de bois et de tôle ne font pas des couverts très sûrs. En même temps, contre un RPG-7, tout le monde est égal.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_43">
	<text>Contre les Psi-tempêtes, les émissions et les retombées acides, vous aurez besoin de vous mettre à l'abri. Restez debout à l'air libre pendant ces événements a des conséquences. Du genre devoir recharger une partie.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_44">
	<text>Les bandages doivent être utilisés immédiatement pour arrêter les saignements. En saigant vous perdrez graduellement de la santé et finirez par devoir utiliser une trousse de secours. Tout ça pour avoir voulu économiser un bandage. Ce serait con, quand même.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_45">
	<text>Chaque type de mutant dans la zone a ses propres traits de combat. Si vous prenez ça en compte, vous serez beaucoup plus de chances de survivre. Quoiqu'une roquette de RPG-7, ça marche pour tout, aussi.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_46">
	<text>La vodka, une alternative pas chère aux médicaments antirad, est la meilleure façon de réduire les effets des radiations sur l'organisme. Enfin, le tout c'est d'y croire.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_47">
	<text>Les ennemis peuvent et vont utiliser des grenades. Quand vous voyez l'indicateur de grenade, quittez immédiatement la zone dangereuse. COURS, FOREST, COURS !!! </text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_48">
	<text>Courir avant de sauter vous permet de surmonter les grands fossés et les fissures dans le sol. Ça s'appelle prendre de l'élan.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_49">
	<text>Les principaux indicateurs qui montrent votre santé et l'endurance sont situés dans le coin en bas à droite de l'écran. Et ils vous pourrissent l'immersion, donc virez-les avec un mini-mod dés que possible. Mille mercis à XoBAR !</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_50">
	<text>Les mines papillon peuvent être utilisées pour tendre des embuscades contre les autres Stalkers ou les mutants. Assurez-vous de ne pas rester à côté après leur placement, parce qu'elles explosent peu importe si vous êtes ami ou ennemi. C'est ballot.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_51">
	<text>La précision de vos tirs souffre considérablement lorsque vous êtes en déplacement. Restez immobile ou accroupi pour l'améliorer. On est pas au cinéma.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_52">
	<text>Les petits boulots ne sont pas offerts exclusivement par les commerçants et les mécaniciens. Les membres ordinaires de votre faction peuvent avoir quelque chose pour vous, aussi. Même si ils paieront moins, les radins.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_53">
	<text>La Zone a une vie propre, ce qui signifie qu'il y a toujours une chance de se cogner des mutants ou des Stalkers ennemis dans les zones que vous avez pourtant déjà explorées. C'est ce qui fait le charme, le génie et la gloire de la série STALKER. Sérieux, pourquoi jouer à autre chose ? </text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_54">
	<text>Restez en alerte dans la Zone et ne comptez pas sur les anciennes informations. Lorsque vous revenez dans un champ d'anomalie vous avez déjà exploré, vous pouvez constater que l'ancien chemin éprouvé est plus disponible. Souvent, vous devez recharger votre partie, du coup, parce que vous êtes mort.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_55">
	<text>Les artéfacts ne sont généralement pas statiques: ils ont tendance à se déplacer dans un champ d'anomalie. Tenter de pourchasser un artéfact sans réfléchir vous entraînera dans une anomalie en peu de temps. Et vous aurez l'air con. Ou mort.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_56">
	<text>Certains produits médicaux ont des propriétés uniques. Par exemple, Hercules vous permet de transporter temporairement plus de poids, alors que les médicaments psi-bloquants vous aident à résister aux psi-attaques sur votre cerveau. Ce qui est psi-trop bien.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_57">
	<text>Certains Stalkers peuvent vous offrir des services tels que des informations, des produits exclusifs, ou vous passer des commandes pour des artéfacts spécifiques. Mais on peut pas les tuer pour leur reprendre aprés paiement. C'est con.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_58">
	<text>Parler aux Stalkers peut fournir des renseignements utiles sur de nouveaux domaines ou les événements récents. Ça aide aussi à briser la solitude et l'isolement. Ceci était un message de SOS Détresse-Amitié.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_59">
	<text>De nouveaux artéfacts peuvent apparaître dans les champs d'anomalies que vous aviez déjà explorés après une émission. D'où l'intérêt d'y faire un tour après.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_60">
	<text>Vous pouvez placer une arme dans n'importe quel des deux emplacements d'armes. Cela vous permet de créer des combinaisons flexibles, tels que le fusil d'assaut/fusil et pistolet/fusil de sniper. Même si dans les faits, fusil d'assaut/fusil est la combinaison gagnante à tous les coups. Équilibrage mal branlé.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_61">
	<text>Chaque commerçant vous rencontrez dans divers camps de Stalkers offre sa propre gamme de produits. Par d'exemple, des médecins ont la meilleure sélection de produits médicaux. Et les armuriers la meilleure sélection d'armes. Tout se tient.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_62">
	<text>Si vous arrivez à un camp de Stalkers blessé ou empoisonné par les radiations, vous pouvez demander l'assistance du médecin local. Mais c'est pas gratuit. Hippocrate mon cul, oui. (jeu de mot caché)</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_63">
	<text>Détruisez toutes les boîtes et les petits conteneurs métalliques que vous voyez pour les ouvrir  - au couteau, en tirant dessus si vous avez des balles à gaspiller, ou à la grenade et à la roquette si vous aimez rire. Vous pouvez trouver de la nourriture ou des articles médicaux que vous pouvez ensuite utiliser ou vendre. Et c'est bien normal.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_64">
	<text>Si vous avez besoin d'attendre une heure spécifique, vous pouvez faire une sieste au camp pour passer le temps. Pour ce faire, trouver l'aire de repos, appuyez sur"$$ACTION_USE$$" et choisissez combien de temps vous voulez dormir. Un suppo', et au lit.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_65">
	<text>Le dispositif de vision nocturne dans votre casque peut être mis à niveau vers une version de nouvelle génération. Ça permettra d'élargir considérablement sa portée et sa luminosité. Comme ça, on a plus peur du tout, la nuit.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_66">
	<text>Si vous voulez survivre, faites toujours attention au crépitement du compteur Geiger, qui vous avertit des radiations, et à l'alarme sonore qui vous permet de savoir que vous êtes à proximité d'une anomalie. Ou vous ferez vite 'splortch'.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_67">
	<text>Lorsque vous errez dans la Zone, ayez un petit stock de munitions de rechange sur vous - c'est pratique. Et c'est toujours mieux que devoir essayer de se faire un Pseudogéant au couteau.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_68">
	<text>Rappelez-vous de sauvegarder régulièrement votre partie  - ça vous évitera de devoir recommencer encore et encore la mêmes partie à plusieurs reprises. C'est l'expérience qui parle, vous jouez à STALKER après tout.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_69">
	<text>Pour utiliser les médicaments de façon appropriée, il est utile de savoir ce qu'ils font. Consultez les descriptions des médicaments pour connaître les effets de certains médicaments. Vous aussi, soyez approprié.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_70">
	<text>Utilisez des grenades pour attaquer les ennemis à couvert. Gardez à l'esprit le rayon d'explosion de la grenade pour éviter de blesser les Stalkers amis. Remarquez, ça peut être marrant aussi.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_71">
	<text>Pour supprimer un article de votre sac à dos, clic-droit sur l'élément et sélectionnez l'action appropriée dans le menu contextuel. Attention, faut que ça soit approprié.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_72">
	<text>Vous pouvez utiliser un paramètre spécial dans le menu des options pour que le jeu sauvegarde automatiquement votre progression à des points clés. C'est l'auto-sauvegarde, et c'est pour les nuls. Retournez jouer à Call of Duty.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_73">
	<text>Lorsque vous rentrez au camp vous pouvez réparer votre équipement, vendre le butin inutile et reconstituer vos munitions et fournitures médicales. Ou continuer à vous balader avec une arme rouillée, une armure trouée, et plus rien dans les poches.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_74">
	<text>Vous pouvez modifier la difficulté du jeu à tout moment dans le menu 'jeu' des options. Vous aurez l'air d'un p'tit péteux qui assume pas de jouer hardcore, mais tant que personne vous voit, ça va.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_75">
	<text>Pour réduire les effets nocifs des champs d'anomalies que vous traverserez au cours de vos raids dans la zone, utilisez une combinaison de protection, des objets, ou des médicaments appropriés. Ou sinon, mourrez. Et rechargez une partie. Et mourrez encore. Et rechargez. Etc.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_76">
	<text>Chaque arme a des caractéristiques de précision, l'ergonomie, les dommages et la cadence de tir qui lui sont propres, vous permettant de choisir celle qui vous convient le mieux parmi une grande sélection d'armes et d'équipements. Moi j'dis plus c'est précis mieux c'est, enfin bon, après chacun ses goûts.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_77">
	<text>En plus des armes et des munitions, des cadavres ennemis peuvent contenir des objets de valeur tels que les PDA avec des informations sur eux. Au pillage, les gens !</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_78">
	<text>Les artéfacts ne sont pas seulement un butin de valeur: en plus d'être légers et de se vendre cher, ils peuvent souvent avoir des effets extrêmement utiles. Et ils font de la belle lumière, parfois. C'est toujours mieux quand c'est joli.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_79">
	<text>En raison de l'environnement de la Zone, de nombreux mutants sont radioactifs. Manger de la viande de mutant dépecé sans protection adéquate contre les radiations est extrêmement dangereux. M'enfin bon, avec un peu de vodka, ça passe. Et c'est toujours moins cher que de manger des conserves.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_80">
	<text>Certaines armes vous permettent d'installer une lunette longue portée réglable. Pour régler le degré de zoom, appuyez sur"$$ACTION_NEXT_SLOT$$" ou "$$ACTION_PREV_SLOT$$". C'est souvent un peu buggé, mais c'est quand même pratique. Si.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_81">
	<text>La plupart des armes ont plusieurs modes de tir par défaut et vous pouvez en ajouter de nouveaux plus tard en achetant des modifications. Pour basculer entre les différents modes de tir, appuyez sur"$$ACTION_WPN_FIREMODE_NEXT$$" ou "$$ACTION_WPN_FIREMODE_PREV$$". Quand c'est bien fait, ça s'appelle faire un Roger Troutman. Mais faut savoir le faire.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_82">
	<text>Certains endroits sont impossibles à traverser, même en position accroupie. Pour vous accroupir aussi bas que possible, appuyez et maintenez"$$ACTION_CROUCH$$" et "$$ACTION_ACCEL$$" simultanément. C'est un peu foireux, mais on s'y fait.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_83">
	<text>Pour prendre une capture décran, appuyez sur"$$ACTION_SCREENSHOT$$". Et aprés, partagez-la dans le sous-forum STALKER sur le forum Canard PC. On y est en bonne compagnie, y'à que des gens biens là-bas. Comme Borovos, Luc Cul, RongeurD'Os et Smurth par exemple.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_84">
	<text>Pour réduire vos chances d'être touché par un tir ennemi, ripostez en vous penchant au coin d'un mur. Pour ce faire, hold"$$ACTION_LLOOKOUT$$" ou "$$ACTION_RLOOKOUT$$". Enfin, si vous avez la chance d'avoir un mur tout près. En terrain découvert, c'est plus compliqué.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_85">
	<text>Grâce à un mécanisme de détection de cibles intégré, vos jumelles vous permettent d'obtenir non seulement un bon aperçu des objets éloignés, mais aussi de trouver vos ennemis. Pour sortir vos jumelles, appuyez sur"$$ACTION_WPN_5$$". Moi je dis, c'est cheaté.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_86">
	<text>Pour activer votre lampe frontale ou la désactiver, appuyez sur"$$ACTION_TORCH$$". Qu'est-ce qu'on peut avoir l'air con avec ça sur le front... et on fait une belle cible aussi, on voit direct où il faut tirer.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_87">
	<text>Pour sortir votre boulon, appuyez sur"$$ACTION_WPN_6$$". NON, PAS CE BOULON-LÀ ! RANGEZ-MOI ÇA !!! </text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_88">
	<text>Si vous avez un dispositif de vision nocturne intégré dans votre casque, vous pouvez l'activer et le désactiver en appuyant sur"$$ACTION_NIGHT_VISION$$". Jour, nuit. Jour... nuit. Jour. Nuit. Jour-nuit. Et ainsi de suite.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_89">
	<text>Appuyez sur"$$ACTION_QUICK_USE_1$$", "$$ACTION_QUICK_USE_2$$", "$$ACTION_QUICK_USE_3$$", "$$ACTION_QUICK_USE_4$$" pour utiliser l'élément approprié dans votre panneau d'accès rapide. Mais attention, faut que ça reste approprié.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_90">
	<text>Votre PDA a une carte, des informations sur les missions actuelles, vos statistiques personnelles et un message journal. Pour ouvrir votre PDA, appuyez sur"$$ACTION_ACTIVE_JOBS$$". C'est pratique, hein ?</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_91">
	<text>Vous devez sortir votre détecteur pour rechercher des artéfacts. Pour ce faire, appuyez sur"$$ACTION_SHOW_DETECTOR$$". Piles non fournies.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_92">
	<text>Pour suspendre le jeu, appuyez sur"$$ACTION_PAUSE$$". C'est ce qu'on appelle 'faire une pause'. Vous pouvez aller pisser, boire un coup, enfin ce que vous voulez quoi.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_93">
	<text>Pour faire une Sauvegarde Rapide, appuyez sur"$$ACTION_QUICK_SAVE$$". Appuyez sur"$$ACTION_QUICK_LOAD$$" pour QuickLoad-er la dernière Sauvegarde Rapide. Et croyez-moi, ça, vous allez vite le savoir par coeur.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_94">
	<text>La course est le meilleur moyen de se déplacer, mais aussi le plus fatigant. Appuyez sur"$$ACTION_SPRINT_TOGGLE$$"à courir. Ou vous pouvez marcher, sinon.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_95">
	<text>Tirer en visant est beaucoup plus précis que le tir à la hanche. Pour viser, appuyez sur"$$ACTION_WPN_ZOOM$$". C'est pourtant évident.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_96">
	<text>Si vous avez un lance-grenade sur votre arme, vous pouvez basculer entre ça et le mode de tir normal en appuyant sur"$$ACTION_WPN_FUNC$$". Déchainez la puissance de la Fonk.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_97">
	<text>Si vous avez plusieurs types de munitions pour votre arme actuelle, vous pouvez basculer entre eux en appuyant sur"$$ACTION_WPN_NEXT$$". Esprit tactique ma couille, tu peux pas test.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_98">
	<text>Pour recharger votre arme avant que son chargeur soit vide, appuyez sur"$$ACTION_WPN_RELOAD$$". C'est mieux.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_99">
	<text>Pour jeter votre arme actuelle, appuyez sur"$$ACTION_DROP$$". C'est con, mais vous pouvez le faire quand même.</text>
	</string>
 
	<string id="ls_tip_100">
	<text>Pour regarder dans votre sac à dos, appuyez sur"$$ACTION_INVENTORY$$". Vous y trouverez plein de bonnes choses. QUoique, en fait ça dépend.</text>
	</string>
 
</string_table>
